<?xml version="1.0" ?>
<root>
<sub name="澳门博彩资讯">
<article content="骰宝是一种古老的中国骰子游戏，这种游戏简单易懂有趣，所以一直以来都深受玩家喜爱。而随着网络的发展，在线娱乐游戏也新兴了起来，在线骰宝游戏必然也是玩家首选游戏之一。据游戏高手们称，想要通过游戏赢钱，仅掌握技巧还远远不够，要考虑多种游戏关联因素，考虑得越全面，赢钱的机率才会越大。MIK  #####骰宝的规则非常简单，就是押大小，大小各有50%的概率，比如说你押小，开出来也确实是小，你就赢了，反之你就输了。游戏规则虽然简单，但是技巧却是需要深思熟虑的。MIK  #####关键第一条：不能贪心。MIK  #####比如说你押100，每次都押小，赢了继续押100，输了翻倍，这样一轮下来，你可以赢回你押的赌注。由于有这个规律存在，很多人赢了后想赢得更多，于是加大赌注，结果身上的钱输光了，依然没能赢一轮，只能惨败收场。MIK  #####关键第二条：下注前确认你的赌本。这里有一个规律：赌本是赌注的128倍为绝对安全，64倍为非常安全，32倍为很危险，16倍……一定会输得精光，所以还是别赌了，休息一下吧。MIK  #####在线骰宝游戏，普通场最多只能压500,000，所以在确认你的赌本多于500,000的前提下，每次最大压3,900是平安的，超过这个数值，就会有风险了。MIK  #####娱乐游戏有许多技巧，每个玩家在摸索一段时间后也都会有自己的心得，无论是哪种游戏，想要赢钱，关键技巧都是必修之课。做为一个游戏玩家的你，可一定要牢记在心喔。MIK  #####" title="在线骰宝游戏如何赢钱 两条技巧要牢记" value="001"/>
<article content="骰宝在澳门赌场里颇受欢迎，玩家们经常尝试各种方法提高自己的胜算，绞尽脑汁降低赌场收益率。虽然很多宣称能够击溃赌场的方法毫无意义可言，但有的有趣的方法您不妨尝试尝试，下面我就和大家详细说明。YCK  #####骰子在开大或者小的时候，真像神推鬼拉一样，开出来的点数，不是坐一，就是坐六，看起来中骰宝的机会非常之大。在这种情况之下，还要加上一句〔回门成迄角〕，也就是说，开完几口大之后，开个小，再开大，然后才投注。因为开完一口小，骰路稍为泄气，接着开大，根据经验来说，开大的机会是非常大的，假若已经开了五六口大，接下来所开的大就算没有这么长，也会有三四口之多，这种情况正符合赌骰宝的原则，赌骰宝割禾青，要等待的骰路就是这种情况了。换言之，如果开了五六口大一口小之后，再开一口大，那是就是最好的投注机会，当然是投注大，赌投注一个骰宝便立即收手，等待下次同样的骰路再下注，假若没有这样的骰路，可以再等待。YCK  #####如果计数的话，假设他输了十二口，到最后的一关，也就是每口下注四十元，如果就在这一口赢回六口之多，所输的只是二百八十元，以八十元一口投注，赢了六口，六八四十八，也就是赢回四百八十元，除输了的还有二百四十元的收入。即使他以八十元投注，赢了四口不再下注，四八三十二，那天他输了二百八十元，那么尚有四十元的收入，专家们认为运气不会差至那样，十六次看准骰路才下注，仍然会全部输个清光。YCK  #####直到现在，仍然有一部份人利用骰子赌缆的方式投注，专赌骰宝在赌桌上赚取生活费，那些人必然是非常熟习各类的娱乐，特别是对于骰宝方面更加有研究，一定会经过很长时间的推理及实习之后，故此，这一条似缆非缆的投注方式，仍然是职业赌徒赌骰子的唯一出路。YCK  #####至于缆本，仅以六百元作赌本，而他们投注的方式是采取平均发展的累进级数，成为赌缆而作投注，一共分作四级。第一级是每一口投注十元，第二级是投注二十元，第三级是投注四十元，第四级是投注八十元，每一级都是赌四口，即第一级共四十元，第二级共八十元第三级一百六十元，第四级共三百二十元，加起来是六百元，六百元要输十六口才会输完。YCK  #####骰宝技巧有很多，以上仅是我自己总结的一点技巧，希望大家以后多多总结，多多发表一些自己的骰宝技巧。YCK  #####" title="骰宝技巧分享" value="002"/>
<article content="玩轮盘已经差不多有好多年了，什么样的阵容都见识过了，也总结了无数的办法和经验，但是今天说的这个还是比较实用性的一个办法，比较奏效的，发现了一个规律，给大家推荐一下吧。QXT  #####步骤方法：QXT  #####玩轮盘真的是不能玩太多的数字了，个人觉得玩4-8个数字是最好的，玩多了资金很快就没有了，所以一旦陷入了一个追号的过程就会比较的被动的了，所以才推荐大家玩吊号，不要太多4-6个号就行。QXT  #####1、相邻号码的吊号QXT  #####这里说的相邻号码有两种，都打上最好，第一种就是上一局开出的号码为基准，的下一个号码，1-36号循环参照，比如上一把开出的是10号，下一把就下注，9,11；另外一种就是轮盘上的排列号码，这个时候如果是10号，就下注23,5号，这样合起来就是有 5,9,11,23这4个号码，别看几率小，遇到这样路子的时候全是这样的号码。QXT  #####2、对称号码以及邻号QXT  #####这里说的是这样的一个阵容，也有2中解法，第一种以0号为中心轴作为参照，比如上一把开出的号码是15好，下一把以0好为参照的号码就是3,35和26号。第二种就是对面的对称，如果是开出15号，对应对面的就是，16，24,33号，这样就产生了6个号码，分别是3，16，24,26,33,35 这样的6个号码，中奖概率也比其他大。QXT  #####经验总结：以上的两个办法以此类推，在遇到这样的路子的时候确实还挺受用的，重点压几个号比普遍撒网的要强，希望大家好运气吧。QXT  #####" title="轮盘的几种特殊吊号办法" value="003"/>
<article content="娱乐场中轮盘也算是第二大的游戏了，最少我是这么觉得的，轮盘的玩法多种多样，方法也很多，这里我给大家推荐一种我自己经常的打法，叫做定胆玩法，大家可以参考一下。FO6  #####第一、选择胆码FO6  #####说道定胆玩法，当然最难的就是定胆的胆码了，轮盘中其实也还是有很多路子的，胆码也是跟着路子走的，常规说的胆码一般是说一个，这里我推荐一般用3-4个胆码。大概占据10分之一的数字，中奖率还是可靠的。FO6  #####第二、选择方法FO6  #####一般是看路子，下面就说下几种路子的介绍FO6  #####1、红黑路子-根据当时牌的颜色来判定，一般都是跟同色系的。如：开了2，6,，11,，那么下个胆码可以定在8,13,15,17FO6  2、大小路子-根据当时开出打数字大小来定，也是同路的。如：开了6，7,8，那么下个胆码可以定在，9,10,11,12FO6  3、单数路子-根据开出的数字打的那双来定，跟桐庐。如：开出了11，21，33码可以定，13,23,31.35FO6  #####以此类推~FO6  #####第三、胆码扩展FO6  #####根据选择的胆码（3-4），扩展到两边的数字，如定胆码是 12，扩展的就是，35,28，这样，最后投注的数字大概在9-16个数字左右。FO6  #####第四、额度分配FO6  #####胆码如果用2个注码，那么扩展的就用一个注码，这样均衡。FO6  #####经验总结：轮盘的路子一般很乱，所以选择这投注还是可以有一定的方法的，这样最后盈利了差不多有2.5-3.5倍，2把中1把都还是赢钱的。FO6  #####" title="轮盘中的定胆玩法" value="004"/>
<article content="下面是四个提示，以帮助您在网上轮盘赌桌赢。 有许多在线轮盘系统，但不遵循这些提示，你在失去的风险较高：NXS  #####1。 知道何时停止NXS  #####有许多人，谁得到他们的既定目标利润，但再想想“哦，不会伤害100美元。” 但往往不是会伤害您的赌场银行存款余额。 你需要强而停止，一旦你打你的目标。 使我们的下一个点上：NXS  #####2。 设定一个目标，坚持下去NXS  #####这是类似于前一点：你需要为自己设定一个现实的目标，你会试图获得一个轮盘会议，然后当你击中这个目标，在当天停止。 但你应该设置什么目标？ 我建议你​​坚持以下：NXS  #####第1天：2天$ 100：$ 150 3天：4天250元：350元第5天：500元NXS  #####一般来说，你不应该超过500元。 只有移动到下一个目标，如果你达到以前的目标。 由这一点，我的意思是，第1天，你必须达到100美元，然后再移动到下一个目标。 有没有一个遥不可及的目标点。NXS  #####3。 不要使用基本鞅制度NXS  #####这并不意味着一种先进的和适应的鞅系统将无法正常工作。 但是，不要使用简单和基本的鞅系统。 你可能有2，3，4，5个或更多的好旋转，但它会可怕的错误，在某些时候，你将失去. 一切。NXS  #####4。 找到适合你的系统NXS  #####有许多系统，在那里，但系统可能有人和系统B可能对另一个工作。 你需要测试系统，以找到一个行之有效的。 如果您在支付系统，强烈建议计划，那么你最好购买一个系统，为您提供几种方法，让您在发现系统会为你工作的机会较高。NXS  #####个人经验，仅供参考NXS  #####" title="个人技巧：四个轮盘投注技巧" value="005"/>
<article content="对于风靡全球的轮盘赌游戏，我在这里向大家分享我自己的玩法。8SK  #####轮盘提示1：欧洲轮盘是比较理想的轮盘赌玩法，因为它降低到一个可接受的2.63％的优势是欧洲轮。美国与一个额外的00版本几乎一倍的房子的优势，所以首选欧洲轮盘玩法。8SK  #####轮盘提示2：你最好的赌注欧洲表上的另一个优点是对偶的钱投注EN监狱规则。当0的时候，您的投注仍然存在，（捕获），为未来的自旋。如果你对未来的自旋赢了，你不支付的胜利，但你被允许采取你原来的赌注，所以你只失去一半的赌注。现在已减少到1.35％，使它成为餐桌上的最好的房子边缘是对与EN监狱的规则和单零，甚至金钱投注。最好的赌注时，让看在轮盘赌最坏的赌注-0005号码投注，1，2，3个爆炸出了家门，5.26％与7.89％的赌场优势，所以要避免这一个！一般情况下，坚持以较低的投注，避免单数的投注。打红色或黑色给你一个机会赢得50％的时间减去房子边缘。这是一个有吸引力的赌注，因为它不断在游戏中不再有可敬的赔率，让您最大限度地提高您的资金。8SK  #####轮盘提示3：不要感情用事不要感情用事，当你玩。保持头脑轮盘是一个纯机会游戏，所以请确保您设置1资金，你是事先与快乐，当它失去了你离开游戏。轮盘赌是情绪十分激动和兴奋，所以很容易花不想着它，这些芯片快速！另外，不要生气或沮丧，如果你输了第一ROULETTE是一个有趣的游戏，赚钱就是奖金。8SK  #####4轮盘提示：不要相信在确保消防系统你会看到轮盘系统上提供的只是几元钱，保证你巨大的稳定的利润，净。是权利！如果他们是真实的，牢记厂商不会卖他们！他们会保持自己的系统，使一百万或更多！轮盘赌是一种游戏的机会，所以不要忘记确保消防系统。8SK  #####轮盘秘诀5：你怎麽玩？我们所有的轮盘赌的提示，这是第一个，我们会要求玩家考虑。你要问自己，是你的首要目标，赚钱或有乐趣吗？如果你回答的乐趣，然後轮盘赌是给你的。如果你的首要动机是为了赚钱，那麽你应该选择像酒杯，在那里你可以把你赞成的赔率游戏。二十一点不兴奋，或尽可能轮盘乐趣，但你将有机会以使更多的钱！轮盘赌是有趣的，令人兴奋的，和上面的提示，你可以增加赔率对你有利的一点。8SK  #####" title="网上免费轮盘游戏小技巧" value="006"/>
<article content="首选要说的，就是老虎機游玩的处女模式。要想钓鱼，当然需要诱饵。通常，菠菜公司想吸引新玩家，会抛出白菜和诱人的优惠，让你初次游玩尽可能尝到甜头。2WF  #####而老虎機开启处女游玩模式，也正是游戏开发者，根据软件应用商的钓鱼需求而设计的。当一个全新的账户在一个公司建立（全新的账户包括全新的身份信息、IP信息、电脑硬件信息等），这个小鲜肉ID在老虎機游戏的首次游玩，将触发老虎機游玩的处女模式。新玩家通常会获得增益性派彩，从而刺激玩家各种腺素的分泌，令其上瘾，由此陷入其中，不能自拔。这是庄家打的如意计算器。2WF  #####我回顾这些年玩老虎機的经历，发现大多数获得的高派彩，都是在处女模式下获得的。2WF  #####比如，我第一次在澳洲的一个PT在线娱乐场玩老虎機，就拉到了某游戏理论上的最高派奖1万倍；2WF  #####某次收到一个波音公司的20元的小白菜，直接梭哈老虎機，结果该游戏连续吐出了3000倍和2000倍的理论最高和第二高派奖，最终小白菜发育到几K出款，那是我第一次玩波音的老虎機。此后数年，我在波音老虎機转了上百万次，连1千倍都没遇到过；2WF  #####还有一次，我在一个PT平台的公司注册后，转动老虎機几分钟，就遇到了百搭几乎铺满界面的情况，其中有15线都获得了1万倍的派奖。。。2WF  #####基于此，各位喜欢老虎機的玩家，建议你们第一次玩老虎機的时候，可以适当调高注额（请注意适当这个词），以尽情享用鱼饵的美味。当然。注额也不宜过高，否则会触发防范模式，颗粒无收。2WF  #####还有，处女模式并非百分百触发，有时候，即使你的ID是小鲜肉，他也会启动老腊肉模式来应对你。这点需留意。2WF  #####通常，一天之中，老虎機游戏会有一个派彩的相对高潮期，怎样才能抓到这一个点？关键是你需要揣测到设计者的心理。一般情况下，根据玩家的作息规律作反向调配，是很多菠菜软件设计者喜欢运用的编程设计理念之一。所以，当你人事不省，或是睡眼惺忪，又或者急着出门，忙于工作的时候，或许就是老虎機吐钱的时候。这个高潮期，短则几分钟，多则一两个小时，因软件和玩家而异，大家可以根据各自的游玩经验，去找寻个中玄机。2WF  #####MG和PT的游戏设计者，都是业内顶级高手，无论游戏的峰值谷底分布，还是游戏间的错峰交叠设计，几乎密不透风，一般玩家，很难找到他们的破绽。2WF  #####相对来说，BBIN的设计就可以说是小儿科了。虽然你在BBIN玩游戏久了，软件会将你认读为老腊肉，不会给你送很高的派彩，但每天依然会有一两个送分期。拿我自己来说，在BBIN玩同一款老虎機，每天有两个时间点，早上7时至8时，晚上8时至9时，100次有95次都会遇到送分期。在送分期，如果平注连续转动，余额会保持稳定上升的态势。请注意这两个时间段，你发现什么没有？当然，我今天说出来，也意味着以后这种情况会改变了，因为只要平台商后台微调一下，一切都将会不一样。不过，无所谓，首选我现在对老虎機的感觉越来越趋近于味同嚼蜡，不想玩了。再有，任何变化都有其规律和痕迹，纵然是一闪而过流星，都有划过长空的一缕光亮，只要有心，你就会捕捉到它们。易经有云：变化，是世间不变的法则。而变化本身，都是有迹可寻的。春花秋月，夏雨冬雪，世易时移，虚空依旧。2WF  #####最后聊聊老虎機的玩法，介绍一种颇具实用价值的，我称之为喜新厌旧百转千回销魂掌，打老虎是居家必备。这种方法简而言之就是不断变换游戏，谁能带给你高潮跟谁过，H过之后继续寻找下一个目标。会不会有风流浪子的感觉？哈哈。原理是众多老虎機必然会有错峰，逆向推理则出金低谷不会完全共享。这种玩法尤其适用于游戏高低潮转换频率较快的平台，比如RIVAL。2WF  #####说到RIVAL平台，就要得瑟一下在这个平台的光辉事迹。使用这个平台的菠菜公司几乎都会给新玩家白菜，我在其中一个公司拿了20美金，用风流浪子的打法，打了10A左右的流水，提款上千刀之后，用打流水攒集的积分，兑换成筹码继续打，然后再出款，再兑换积分、、、这样的良性循环差不多延续了一个月时间。最后的结果是他们的经理发邮给我，大意说不好意思阁下从今以后不再享受本公司的红利和积分待遇，请体谅一个注册于库拉索岛的小公司经营不易，反正巴拉巴拉一大堆。本来我想去CM投诉的，后来一想白捡了这么多该知足了，也就罢了。这是我打老虎機的经历中，最精彩的一段，现在想想都还有点小澎湃。排名第二精彩的是在MG平台空手套白狼，拿到5000刀，这都要拜风流玩法所赐。这种玩法易懂难精，当年，我有大把的时间，富有耐性，有澎湃的热情，专注且精力旺盛，那是最好的时光，最好的状态，可以那样酣畅地打老虎，现在，我基本上都是被老虎打。请记住我上段话中的要点，要知道，只有技术，也是不行的。2WF  #####打老虎是很件很不容易的事，并不是没有章法地乱打一通拼运气，需要步步为营，同样也是步步惊心。2WF  #####" title="揭秘老虎機游玩处女模式&amp;若干不能说的秘密" value="007"/>
<article content="生果机（水果机）一般出大的规律，如果连续的出现小芒果和小星星，5手之内出4次，那么快要出现大星了！如果连续出现小星星（最好是3，4把连续出现），或者连续出了3，4把小橘子，那么快要出现大西瓜了！ 如果连续出小7，（最好是连续4把以上），中间出现小芒果也可以，那么快要出大7了！如果连续出现苹果，10手之内出了5次甚至更多，那么快要出BAR大奖了！！而且如果第一次出的是25倍的，那么以后还会出，而且不超过15手，这个概率是60% 4.出大铃铛、大橘子、大芒果如果连续2把都是大铃铛之类，那么以后还会出一阵子，然后是一阵子大7之类。这是在针对机器送分的时间要抓的机会！5.送彩金的情况是在你每个基本上压20分以上，而且输掉不少分的情况下出的，而且万一叫了一次彩金，在以后的半小时时间还会出现的，在开始蹦数字之前按住开始键，一般会出大数。遵从一下五步，你绝对会成功：29T  #####跑在右下角上数第三个苹果，押法：桔子50分，木瓜20分双星5分西瓜10分；2.跑在小西瓜上就是可上角下数第三个，押法：双星40分，木瓜50分，苹果50分铃铛30分；3.跑在小铃铛上就是左上角下数第二个，押法：桔子50争，木瓜20争，苹果50分，西瓜15分；4.跑在小苹果上就是右上角后数第二个，押法：西瓜50分，木瓜50，桔子35分双星40分；5.跑在右边的跳灯上，苹果50木瓜10 。29T  #####以上5步中如跑完不中可续分再跑一次。中奖率85%,打这个机器最好两个人打，别人押的你不要押，看不准的可空一到两把，当连开6个苹果时下把可押天门，押上10分可开出，10分以上就不好说了，小铃铛后开桔子的机率65%苹果20%西瓜5%木瓜10%小苹果后开木瓜30%桔子15%大苹果40%西瓜10%双星5%，小木瓜后开西瓜25%双星25%苹果30%桔子20%小桔子后开铃铛60%桔子30%苹果5%西瓜5%，押分可按上述5步来押。29T  #####如何看机子是否吃分：当条件符合上述5步中的一步时开出小双7，再押苹果50分跑出大三元中任何一个的小分时（小西瓜；小双星；小双7）机子要开始吃分了，这时可以先停一下看别人玩，当机子连开三把苹果都无人押中时你又可以开始玩了。29T  #####打彩的规律 当转到中间位置，大彩灯了，你注意一下！如果连续两把三把灯熄火，那么这个机器处于吃分状态，换机器吧，不然送多少它吃多少！ 如果打彩打到是大铃铛，那么在后3手内还会出大铃铛或者大橘子，概率是60%！如果打到的是大芒果，那么后一手可能还是大芒果，或者机器马上要处于吃分状态！小心！如果打到了大星之类，那么下几把还会有大的出！如果打到了苹果，而且是打了两个苹果！！那么机器会在15手之内出大奖BAR。概率70%。29T  #####" title="生果机（水果机）的赢钱技巧‏" value="008"/>
<article content="分享一些多年玩老虎机游戏的经验吧，老虎机游戏是那种让你尝一次甜头就足以让你沉迷的游戏，也许很多人对它并不是很了解，确实如果碰到一个正吃分的老虎机游戏，那是相当无趣的，老虎机我首推PT因为PT的老虎机确实在随机性上做得非常完善，那保证了游戏的公平性。OID  #####先简单的介绍下角子机的投注大多是由线X线注构成的，选择你的每线注和投注线，然后开始享受吧，通常我不偏好太多投注线的游戏，因为那样会曾加投注成本，因为中奖还是按照每个单线来算了。每款老虎机为了吸引客户，都会有各种高赔率的奖励游戏，通常老虎机在吐分时会进入到这种模式，也就是我们享受丰收的时候，在这种奖励模式中，我们每次的投次通常能达到极高倍数的回报，一般都会有100倍以上的派彩，不同的游戏甚至派彩会达到投注的几千倍，这也就是老虎机让人兴的地方。OID  #####所以正确选择一款吃角子老虎游戏来投注就是至关重要的，不巧选到吃分的老虎机那它真的会像老虎一样，只吃不吐，每款游戏都设置相应的吐分比例，一般在90%吧，也就是它在吃到100分时会吐90分，当然这并不是指你输了100元，它说会吐90元给你，因为老虎机每次投注额较低，最低的线注为0.01元，线可在线到50线，这由不同的游戏决定，举个例子，我们选择0.1线注，25根线的话，每转一圈总的投注额是2.5元，老虎机在你每一次投注时也会派一些小的彩，通过这种陆续的派彩它就已经按比例吐给你了，所以碰到这种机虽然你感觉好像一直在中些小奖，但最终分数会越来越少，所以这也不是我们所要选择的，遇到这种情况，不要对它抱有幻想，换机才是理智的选择。OID  #####在不确定哪款是吐分的机器，我们可以先以较低注额，试玩下，派彩不流畅的可以选择另一款再试，直到选择到正在吐分的游戏，机器吐分游戏较为明显的时派彩较多，几乎每次投注都会有高于投注的派彩，那是你可适当加高投注额，记住仅可适当，一般可调高一档线注， 这类游戏通常很快就会进入奖励模式，或者转出该款游戏中转高倍数图案组合。OID  #####看着疯狂向上旋转的分数，享受吧，在PT老虎机里以下注2元左右为例，奖励模式得到分数200以上是较为平常的，500到10000的派彩就属于有些惊喜了，最后不得不提一下累积游戏，老虎机里的累积游戏奖金绝对是值得关注的，且累积奖金的暴彩有它一定的规律性，当它累积到一定金额的时候就会随机性的暴彩在某一个客户端，有些玩家可能会有疑问也不知道这个累积奖金是不是真的，经常会看到网站说哪里的某某中了高额的累积奖金，也许是一种促销手段，但今天我可以很负责任的跟你说累积奖金是绝对真的存在的，因为我曾经很幸运的在大发中过水果狂的累积奖金，共计24万多，水果狂的每注投注是1.87线注X5线=9.35元，这就是老虎机的魅力所在，在这之后我一度关注过水果狂的累积奖金它的暴彩一般都在彩金达到26万左右，但是这种是可遇而不可求的，他随机暴在任何PT客户端正在玩这款游戏中。所以不鼓励刻意追求，但可适当关注，欢迎喜欢玩老虎机游戏的玩家共同交流，怎么让老虎变成猫。OID  #####" title="分享一些在PT玩老虎机的经验" value="009"/>
<article content="澳门赌场的老虎机是我最爱的娱乐游戏机，在长期的老虎机生涯中也总结出了一套比较实用的赌场老虎机攻略：领略你的呆板、科学鉴别中奖概率。下面在这里与大家分享。XYU  #####一、领略你的呆板XYU  #####起首，让我来表明一下“累进式吃角子老虎呆板”是什么意义。这指的是若是有愈多的硬币放进去，头奖就会愈来愈大的呆板。愈多的人去玩并且愈多的硬币放入，必然比例的钱就会加在头奖上。若是有人中了取走头奖，谁人呆板的头奖钱数虽然就回到起始点，从头积累起来。XYU  #####“双重式累进吃角子老虎呆板”则有两个大奖，凡是一个比另一个大得多。两个大奖的钱数就在呆板上方不断地闪烁着，有个指针展现出其时你玩的是谁人大奖。每次有人放下两个赌币（凡是赌场禁绝运用你带来的硬币，以免假币会破损呆板。赌场要你兑换代价不等但巨细沟通的赌币），指针就指向另一个奖额。好比说，你站在一个可以或许投五个赌币的呆板前，你看到指针指向较大奖额，你投下头两个赌币，你会看到指针转向较小奖额了？你再投入两个赌币，指针又转向较大奖额？你再投入第五个赌币，你看到指针还对着大奖额。懂了吗？以是你该尽也许在指针指向较大奖额时才拉下把手。过细技能以下再谈。XYU  #####二、科学鉴别中奖概率XYU  #####由科学上的角度来看，吃角子老虎机的转轮上有些花团锦簇、令人目眩撩乱的生果花色（橘子、樱桃、李子及数字７）。当它们不断地转出数不清的各式组适时，的确对玩家有种催眠似的结果。现在让我们从机器科学上的角度来搜查一下这种呆板，看看这些花色到底有几种组合，什么样的组合会赔钱，赔几。XYU  #####每个卷轴各有三个小窗口，以是一共有九个小窗口可以或许看到生果花色，只要中间那一横排的小窗口会赔钱给你。有经验的玩家凡是会在统一呆板上花上很长的时刻，至少两个小时以上，不断地？上赌币，拉下把手。他们不可是过细地记实下什么样的花色组合会泛起，并且也要把三个卷轴上生果花色泛起的次第写出来。统一呆板拉过几百次之后，每一卷轴生果花色泛起的出格情势约莫就能找出来了。这时若是有口袋型电脑来帮忙记实虽然最好了。XYU  #####另一个重要能力是找出每一个卷轴上共有几差异的花色。每个卷轴受骗然只要一个数字７，若是中间横排上都泛起７，那你就赢到头奖了。以是若是能找出每一个卷轴上差异花色的数量，就能找出数字７泛起的机率。有些夺目标玩家就成心期待赌场上的维修职员来掀开呆板，从事恋职员肩上鬼鬼祟祟地计较每一卷轴有几种花色。XYU  #####" title="实战总结两套简单实用的赌场老虎机游戏攻略" value="010"/>
<article content="我玩百家已经迈入第19个年头了，一直是输，所以也没什么必胜法和心法跟各位网友分享。Z6D  #####1、夜游神老伯伯，常在澳门赌的朋友都知道。以前在葡京旁边有一个小杂货店，店名叫做夜游神。有一个老伯伯姓陈，每天黄昏的时候总在店门口闲坐抽烟。我因经常去夜游神购物无意间认识了他。知道他之前在台湾是一个企业家，后因某次经济风暴垮了。跑路来到澳门，每日在赌场赢五个码，于是就在珠海定居下来了。Z6D  #####我认识他好几年了。他经常询问我台湾的事，所以特别有一份亲切感（他无法再回台湾）。据我所知，他总是一个人进赌场（我好不容易跟了他三次进赌场）。他说，旁边有熟人就不赌。他很低调，所以到底他是如何每日赢到五个码，我无从所知。Z6D  #####我粗略知道他是打密集的第二注，我也试过，绩效不显著，但他却靠着这赌法。在珠海买了三栋房子二部车，还汇回很多钱回台湾老家。一直到夜游神换了店名，我就一直也没再遇到他了。Z6D  #####2、来自台湾桃园的年轻小伙子。1995年认识他，他一个月往返澳门台湾一次。20天在澳门，10天在台湾，一天只进出赌场一次。Z6D  #####他的习性：早上睡觉睡到自然醒，然后去葡京的不夜天吃早餐，然后进赌场，获利三万就离场去珠海玩。珠海很多人认识他，他都说家里是开电子公司的，绝口不谈赌场的事。他去夜总会玩都会带五个六个小姐出场。更离谱的是还会帮这些小姐找鸭子，我跟他在赌场常相遇。Z6D  #####他的玩法是：到处逛。有合适的台子，以每注2千元过三关。然后再以2千一注押到不中为止。本钱3万，赢3万离场。他的注码法我算是知道了，但是庄闲法就不得而知，但是他很准。失败不超过3次就能过3关，而且几乎2次内都能过3关，我是从未看他输过。Z6D  #####据他表示，顶多一星期失败一次（认赔3万离场）。我曾经跟过他打，每次都获利。后来我打的比他大，一起注5千，大概引起他的不悦，以后遇到我他就闪，我就一直拼命在各个赌场中找他，最后还是没办法。他人看起来很斯文，戴一付黑色胶框的眼镜，身高175CM左右，喜欢穿POLO衫、牛仔裤。如果网友有发现这样特征的人，又是过三关的应该就是他没错了。不妨小注跟着他下，或者偷偷的跟着他。但绝对不要被他发现，他人很机谨，在赌场也很低调。只有在喝酒的时候才会放浪不拘，一掷千金面不改色，但就是不谈赌，真是英雄出少年。Z6D  #####3、台湾嘉义的一名水泥工。我是在一个建筑工地认识他的，他是一个水泥匠。一次他的朋友带他去丽新邮轮旅游。说是旅游，其实是拉他当赌客的，那一次他输了10万台币。之后，他第二次就以10万台币的本钱赢了2500万台币，轰动丽新邮轮。原先带他的线头怕会出事，因为丽新邮轮上大家都认识，于是安排他到澳洲的皇冠当VIP，再转战美国各大赌场，甚至南非也去。此时他的家人也都搬到台北信义区豪宅了（起码六千万台币的房子）。这时我都找不到他的人，询问其家人也不愿透露。最后通知我的是一张讣闻，他在加勒比海溺毙，我包了5千的白包前往吊唁，我始终不知他赢钱的方法。Z6D  #####玩百家19年了，我只接触过这三个人是我认定的成功职业赌徒，其他忽起忽落的不计其数。我见的实在太多了。这三位我都认识超过5年。他们一直是持续在获利中。（除了第三位）。百家乐基本上是不可能长期获利的，除非天赋异禀，天下奇人。我所说的这三位传奇朋友，大概都能突破数学乱数。也许都有资格问鼎普立兹数学奖。而我呢？我不是他们，所以我再玩下去，只有继续输，所以，我还是会继续玩的。因为我已经输了一辈子，再输也没几年了。如果有人在百家乐是可以赢钱的，我也不反对继续赌，只是要更注意周遭的一些意外，如不能赢钱的人，趁年轻也就早一些收手吧，千万不要像我一样才好。最后灵光乍现，好像想到一个必胜法，就是押我的对面，如果你这样做了赢钱了，记得给我分红。Z6D  #####" title="我见过最成功的三个职业赌徒  " value="011"/>
<article content="题记JCJ  #####其实关于百家樂，我一直想为自己或是他人写下点什么，可真正动起笔来，才发现无处下手——并不是手中的素材、话题过多挑花了眼，更多的是因为惨痛的切身经历刻骨铭心，每每提及，总是让人痛彻心扉。JCJ  #####我个人一直固执地认为，赌徒的世界并非色彩斑斓，而是黑白分明，宛如百家樂中的那一庄一闲，牌面翻开了，胜负便以了然。JCJ  #####不再犹豫了，索性以自己亲身经历的故事作为蓝本，个中情节难免与他人重合或偶同，无所谓了，赌客的世界，原本就是那种喧嚣混乱、充满了动荡与不安的生涯，神马事情都有可能发生，什么人物都有可能出现，就像一出自发上演的、木有编剧、木有导演的电影，你我都是旁观者，但你我，也都随时有可能成为主角。JCJ  #####第一篇  西风 碧树 天涯路JCJ  #####曾在论坛里看到过这样一篇帖子，大意是调查结果发现：属蛇的天蝎座男人骨子里最嗜赌，可悲的是，我竟然把这三样都占全了。JCJ  #####06年，一个偶然的机会，一帮生命里偶遇的人，带着我进入了百家樂的世界。那是缅甸的实地DC，可以通过跨国长途，电话里面指挥马仔投注，而DC视频则通过网络实时传输到桌面的显示器上。JCJ  #####面对这新玩意，落下第一注500的时候，大冬天里却满身冒汗的感觉至今让我记忆犹新。JCJ  #####DC里嘈杂稀乱，满桌都是花花绿绿的筹码，开牌时，叫庄嚷闲的呐喊声此起彼伏，或男或女，个个都像打了鸡血似的兴奋高亢。JCJ  #####我现在还记得那时我们那间小屋里的口头禅：庄开89，闲开小小……JCJ  #####那会儿，自己最喜欢的打法就是等路子，等庄或闲连开4手时，便扔下1000的筹码，牛逼哄哄得嚷着来个“过三关”，三关过了，满屋子皆大欢喜，连端茶倒水的阿姨都有红包拿；过不了，恶狠狠地问候庄家母亲一句，便继续等待好路子出现，那形态，像极了忠祥大叔主播的动物世界里伺机捕食的猎狗……JCJ  #####这期间，给我留下印象最深的事情有两件。JCJ  #####事件一：JCJ  #####那时的玩法规则是：压庄赢时，开土庄的老板（也就是国内负责连线的东家），要抽水10%，而且散户玩家是拿不到现在所谓的返水钱的（DC都给土庄老板了），我曾经连续奋战过三天三夜，光流水一个人就打了近千万，喜得土庄小老板不亦乐乎，屁颠屁颠地又是买烟，又是叫外卖，忙得就差骂他爹妈当初少生了他两双手脚。打到最后，连报码的马仔都扛不住了，小老板便让我自己一边打电话投注，一边记录做结算，一边还得心里盘算自己输赢了多少……从几千到十几万，再到几千，再回到十几万，这轮回的次数，我写正字估计都得划半天。JCJ  #####搏杀三天之后，拿下利润10A+，这是我当时近三年的工资。于是最后一手，牛气冲天地告诉外联，这把给我下2A的闲，我要跟庄家一对一PK！目的似乎只有一个——让那家伙也过过咪牌的瘾。这货倒也争气，牌面闲家1点，庄家3点，他愣是眯出来“三边一个8”，1.8A落袋，于是甩手给他个1000的小费……JCJ  #####事件二：JCJ  #####某天遇到一大户，落座时神态悠然，风度翩翩，身后是一个保镖，一个小蜜。当时那路子庄开得正旺，已是10连有余，散户们个个都下庄下得眉眼弯弯。那时台面是有限红的，也就是说，如果这桌下注的筹码总额超过限红，庄家就会要求玩家们相互商量，每个人都撤点筹码回来，如果长时间协商不通，谁都不愿意撤注的话，庄家有权把这靴牌直接作废，重开一局。JCJ  #####当时大家都在同心同德地打庄，为了撤注不超限红吵得不可开交，这货上去直接落了5A的闲，开牌，闲家4点，直接被庄家8点秒掉。JCJ  #####第二手，大户甩了个10A的筹码到庄上，此时散户们有人不敢继续跟了，有人小小得下了几百几千的闲，开牌，大户咪牌7点，荷官开牌前两张是2点，结果第三张愣是补出个三边一个6来，闲8点QJ庄7点，大户撕了手中牌，低低地骂了声——“丢”。JCJ  #####第3把，大户打了20A的闲，结果开和，那时的实地DC有规定，开和后桌面上的注码是不可以撤销的，如果你觉得不保险的话，可以在对面补注。大户这时明显已经有点底气不足了，又丢了10A的筹码到庄上，算是补码，结果第4把，开牌后又是和。JCJ  #####第5把，大户木有变注，开牌结果——庄赢，大户这把输10A。JCJ  #####第6把，大户直接打了40A的庄，结果又是“不出意外”地被闲家9点直接秒杀。JCJ  #####第7把，大户显然已经木有之前的那份淡定自如了，毛发冲冠、哆哆嗦嗦得下了50A的庄，这时散户们已经有信心与之抗衡了，纷纷落注闲家，一堆纷杂凌乱的小筹码与那几块金灿灿的方形VIP筹码形成了鲜明的对比，开牌——庄4点，闲5点，闲补牌一张公，5点VS4点，闲家胜出。JCJ  #####第8手，大户把身边所有的筹码推到闲上梭哈了，于是众人纷纷往庄上落注，生怕晚了分不到那一份羹。大户看得赌气，又把闲上的筹码全都推到了庄上，这时众人也忙不迭得转移阵地，那种划清界限、泾渭分明的感觉，像极了天朝WH大革命时期的情景。这样来回辗转反侧了几回，大户最终落在了庄上，众人一致对外地站在了闲边。开牌，闲家两张牌面0点，大户眯出个6点，闲家补牌，又是一张三边6，庄家补牌，只见大户在那又扣又揉得折腾半天，最终还是以一句“丢XXX”结束整场战斗，大伙看见荷官把那张已经揉搓得几不成形的扑克牌展开，两边一张4,庄家0点，闲赢。JCJ  #####那场战斗之后，我似乎明白了两个道理：第一，200A的RMB在十几分钟内“灰飞烟灭”的事情是可以发生的；第二，DC会不会、能不能作弊的疑问，第一次在我心中泛起涟漪……JCJ  跟很多人一样，上帝和好运并没有一直眷顾我，不到半年，扔进去了20几个。JCJ  #####第二篇  衣带宽，人憔悴JCJ  #####后来辞职来到了天朝帝都，找了份工作，安静平淡地生活了一两年。又是一次”偶然”的机会，接触到了网络百家樂。JCJ  #####于是乎，异常激烈的厮杀拉开了帷幕……JCJ  #####DC上的大起大落，每天都在上演，节奏很快的百家樂更是如此。在他家，自己有过一夜用80+的返水钱杀到18A的经历，也有过几万块五分钟内清袋的体验。前者让我一度飘飘然，心里老在盘算着神马时候赢够1000A，买车买房，衣锦还乡；后者则让我一度觉得网D假得一塌糊涂，常常愤恨自己——“有心杀贼，无力回天”。JCJ  #####脑海里依稀可见的事情仍旧有两件，这估计跟自己一直都比较“二”有很大关系。JCJ  #####事件一：JCJ  #####一个周六晚上，拿到2000+的返水（那时大多BC公司实行的还是0.6周返水）后，又一次踏上扳本的轮回之路。一个小时后，本金只剩下了了80+，索性不管三七二十三，全部梭哈了庄，心中只有一个念头，把把梭哈，知道死为止。没想到这一梭，梭出来个16连庄的长龙，等本金升到5A+的时候，我开始每把下1A的庄，1000的三宝（庄对、闲对、和各1000），这期间逮住了两把，一把是庄家两张8，闲家两张3，6点VS6点，和；另一把是庄家两张Q，闲家两张K，闲补牌J，庄补牌J；光这两把牌的收益将近6A。一个小时后，账面上的数字变成了18A+，，还记得申请提款时——那颗躁动不安的心。JCJ  #####事件二：JCJ  #####有段时间，输得一塌糊涂，手中已无资金，于是打电话骗父母说，自己想跟别人合伙做生意，现在启动资金不够，让家里想办法先凑5A块钱寄过来，过一段时间周转过来就如数归还。年迈的父母东挪西借地凑够了数目，打了过来；我去办公室之前还不停地告诉自己：只要能赢2A块就立马提款，先把这5A借款还回去再说。然而往往都是人算不如天算，5A块竟然一手没赢，当那串数字归于零点的时候，我有种自己生命也即将归于原点的冲动……JCJ  #####说实话，自从接触了百家樂以后，我的性格改变了许多，对于未曾有此体验的人士，我只能送你一句——赌客的世界，你永远不懂……JCJ  #####第三篇  众里寻，蓦回首，灯火阑珊处JCJ  #####提及百家樂，道中人士大多会谈到路子和打法。玩了N多年，谁都会有自己总结出来的一套理论，自己最落魄的那段岁月，我曾用半年时间潜水而悉心研究好贴子，强制自己去摆脱盲赌滥赌。JCJ  #####这几年，参加了不少活动，拿到了若干福利，想想当年天天“裸杀”的英姿，我对自己不屑一顾。JCJ  #####关于注码，我现在一直比较喜欢用的是1-2胜进揽，简单地说，就是10个基码，每次下1，赢了加倍，输了永远都是下注1，止损不止赢。偶有冲动梭哈的举动，那也只是过往烟云，不值一提。JCJ  #####对于路子一说，我一直不太认可大多数人的看法，很多时候，我更愿意称之为“趋势”，或者说，我喜欢的打法不是等路，而是预先判断出路子的走向，果断出手，顺着自己想法的就继续一直跟到断，不随己愿的那就换台再去探路。正如周先生所言：“世间本没有路，走的人多了，也便成了路。”JCJ  #####其实关于百家樂的打法和资金分配，我在这里不想讲太多，正所谓殊途同归，万变不离其宗，在BC世界里，过程并不重要，结果才是关键。JCJ  #####玩得久了，总会有或多或少的迷信色彩参杂其中。比如我自己，就有不少“烂毛病”。JCJ  #####（1）每靴牌路珠的抬头第一手，我一般都不会去打，更多时候喜欢选择观望，总觉得这手变路的可能性很大；JCJ  #####（2）越长的单跳路或长龙路子，我越是喜欢，而且注码通常是越下越大，而这两者之间，我又是更偏向于喜欢后者多一点；JCJ  #####（3）通常不会压吉祥三宝，输多或是长龙路子的时候偶尔会下注一点，而且通常是在三宝出现之后连追三五手，中了继续，不中则止。JCJ  #####（4）万事无绝对，当全世界都认为这手必出庄或闲的时候（有时候确实有大路、小路、横路、斜路等等都支持某一方的现象发生），我宁愿作壁上观，也不去捡那颗芝麻。JCJ  #####尾声JCJ  #####古人云：此情可待成追忆，只是当时已惘然。JCJ  #####我则告诉自己：人生嘛，总该遍尝各种滋味才不枉一遭。JCJ  #####个人现状是：每月拿出工资的40%~50%用来BC，主要是玩百家樂，由于工作关系，属于自己的闲暇时间不是太多，偶尔参加一下论坛举办的体育活动。JCJ  #####盈利了，就还还以前的烂账，买点东西犒劳一下自己；如果输了，对不起，这个月的菠菜生活也到此为止了。JCJ  #####既然成不了XX大侠，还是心甘情愿地做那个MINI SUPERMAN。JCJ  #####" title="百家风云录——我的菠菜人生  " value="012"/>
<article content="百家乐路单技巧也就是最常见的百家乐跟路技巧，即是上局开庄、此局跟着继续投注庄；上局开闲、此局跟着继续投注闲。经常玩百家乐的玩家都知道，百家乐开出结果一般都为连续开庄或开闲。这一百家乐技巧就是抓住这个一般而投注。 百家乐跟路投注就能为玩家博得更多的赢局。下面详细分析如何跟路投注。NVF  #####1、刚开一次的庄或闲可以跟，根据超过500张百家乐路单统计出，有65%机率开出之前的结果；NVF  #####2、连续开出2次的可以跟，根据统计，玩家也可以通过百家乐路单看出，有80%的出现机率，也就是说当出现连续开出2次相同结果时，玩家可以大胆并加大投注注码继续下注之前的结果；NVF  #####3、当出现连跳3次，并本靴牌路单之前已经出现过此跳法时，此时投注的跟路是跟着跳投；NVF  #####4、当连续出现4次时，这时客户需要结果之前开出结果有没有超过连续4次或5次，如果有，那么客户可以选择继续跟路，否则需要暂停投注或反路投注；NVF  #####5、运用此百家乐跟路技巧时，投注资金必须控件均匀，否则容易前功尽弃；NVF  #####百家乐跟路技巧表NVF  #####开出路 单 如何投注NVF  #####庄 跟 庄NVF  #####闲 跟 闲NVF  #####庄、庄 跟 庄NVF  #####闲、闲 跟 闲NVF  #####庄、闲、庄 跟 闲NVF  #####庄、庄、庄、庄 不跟或跟 闲NVF  #####闲、闲、闲、闲 不跟或跟 庄NVF  #####此方法本人用百家乐伴侣软件使用过，但客户在采用此百家乐跟路技巧时，在连续出现5次相同结果时，不能再继续跟路，最好选择休息一会，虽然还有继续开出的可能性，但是机率是非常低的。玩百家乐切忌抱有暴富的心态，错过了也无需心痛，根据百家乐技巧投注，追求的是稳赚，而不是赚多少。NVF  #####" title="百家乐跟路技巧  " value="013"/>
<article content="百家乐各种方法我基本上都研究过，自己也编过表格，以1000靴为单位测试过很多种方法，最终就是振幅的问题，这些年在这上面花了太多的时间了。7DT  #####也有振幅小的投注方法，但最后还是放弃了。因为投注方法是死的，没意思，不够灵活，自己判断更有乐趣。7DT  #####最后得到了适合自己的打法，很多种方法混在一起，注码以平注为主，最多下2个基码。7DT  #####每天有止赢止损，止损不超过5个码，对有的人来说可能实在是难以接受。但对我来说，却是一个合适的数值。7DT  #####以我个人的经验，如果我当天顺利，运气好，总负不会超过3个码，一上来就赢，一直赢，最差是拉据。如果输过3个，4个基码，扳回来的概率太低。7DT  #####（只指我自己，因为我总本金200个码，打复利，绝不会让自己因为一次差的运气而亏损太多，输了就认输，休息改天再来过）7DT  #####不是手手下，经常停注观察，感觉好时会多下几手。7DT  #####这其中有乐趣，因为猜对的感觉很好。7DT  #####也有时间长了，拉据，看到就想吐的时候。7DT  #####止赢一天1到10个码。7DT  #####当你猜对的时候就跟着走，经常有这样的时候，有时你完全看不懂牌路了，这时就不要碰，怎么下怎么错。7DT  #####我感觉自己更像是打游击战，虽然上面说的这些都是老生常谈，但只有不断的实践，不断的去磨炼才能有进步，从量变到质变。7DT  #####有半年了，一直是稳步上升。现在每天先打会，赢点钱。7DT  #####拳不离手，曲不离口中，技术是不断练出来的，尽量不要中断。职业的台球运动员每天练几个小时的球，目的是为了防止技术下降。7DT  #####我也一样，每次的下注都在锻炼自己的技术和心态。这是我第一重要的，不会再为什么方法而激动，因为我已经有了自己的方法。7DT  #####感谢自己一直的坚持，因为我对自己有信心，我一直对自己说我能行的，我可以的，不管失败过多少次。坚持正确的操作方式，成功总会来到的。7DT  #####" title="玩家分享：谈谈我的方法 投注方法是死的 自己判断更有趣  " value="014"/>
<article content="在百家乐游戏中，估计很多玩家都听说过“两人对赌法”，什么是“两人对赌法”？所谓「两人对赌法」就是：一人买「庄」，一人买「闲」。有些人会说，你大概疯了吧，如果照你的赌法，当然是有人赢，有人输，理论上每次都是打和，但是，赌「庄」赢了是要抽佣的，那就是说，如果是赌「庄」的人赢了，你还是要输了抽佣。UOG  #####不错，如果两人对赌时是使用「平均注」的话，的确会出现这样的情况。但是，如果两者的注码不一样，则得出来的结果便会不一样。UOG  #####我们以每注一百元为例，赌「庄」的人下一注，即一百元，而赌「闲」的人则下注三百元。如果是「闲」赢了，则两人合计赢了两百元，如果「闲」输了，则两人合计输了两百零五元。UOG  #####这样简单的一条数当然大家都会计算，那么，其中的窍妙又在什么地方呢？其实，我这里就是利用人的「运气」。UOG  #####两个人进入澳门百家乐赌场，两个人的「运气」都不同，所以，如果「运气」欠佳的一个投注，「运气」佳的一个则投在他的相反方向处，并且加大注码，则赢钱的机会便相应的大了。UOG  #####然则，怎样决定那一个人「运气」好与不好呢？高手玩家的做法是两个人都先以「平均注」的方式下注，假设甲下注于「庄」，乙便下注于「闲」，三至五次之后，当然有一个人经常输，例如，在五次之中，甲输了四次，这时，乙再下注便可以加大注码，并且以此方法继续。UOG  #####当乙赢了几手，忽然两人运势逆转，到甲赢乙输时，我们接着的一次下注便又以「平均注」的方式进行，直至另一次有明显的输家出现时，才加大注码。UOG  #####这一种玩法的好处是，如果其中一方「运气」的确很差的话，两人合作仍然可以赢到可观的金钱，相反，要是两个人「运气」差不多，则所输的钱有限，不过是输了抽佣的钱而已，利于较长时间作战。UOG  #####同时，这一种玩法的另外一个好处是，两个参与者都可以依照自己的意愿下注，就娱乐性方面来说，大家都可以有所参与，不会出现赢的一方舍不得走，而输的一方则因为已经输光，只能闲坐，不时骚扰赢方，反而影响了他的投注决定，最后弄得两人都输。UOG  #####但是，这一种玩法也有要注意的地方。其一，仍然是不宜长时间留在澳门百家乐赌场，要有一个赢钱的「止赚点」。其二，是输的一方要控制得住自己的情绪，不要越赌越大。其三，两个人的赌本及利润必须平分计算。UOG  #####不过，有人会问，如果只有自己一个人到澳门百家乐赌场，当然不可以使用这一种方法。那么，能否有其他类似的方法呢？UOG  #####答案是有的，不过，这一种方法比起前者的胜出率要低一些，而且，只可以偶一为之。UOG  #####到过澳门百家乐赌场的人都知道，在赌桌上随时都可以看到不同的人，有一些人「运气」奇佳，在赌桌上似乎次次皆赢，同样，赌桌上也有一些「运气」奇差的人，经常都是连买必输。UOG  #####在澳门百家乐赌场中，你也可以发现，有一些人在赌桌上最喜欢赌「赌气牌」，例如，几乎所有的人都认为这一次应该开「庄」，赌注一面倒放在「庄」的一方时，却有一、两个人偏要赌「闲」。这一些赌「赌气牌」的人，通常不是「运气」奇佳，便是「运气」奇差。UOG  #####你可以在这样的场合找寻这样的人，无论他是「运气」奇佳，或者「运气」奇差，你都可以把他作为你的指路「明灯」。UOG  #####通常，找「运气」差的人比找「运气」好的人容易一点，原因在于「运气」好的人太多人跟风，有时不易从众人中发现。而且，「运气」奇佳的人还有一个经常出现的情况，就是他的好运可能只会保留一段短时间，最后，由于太多人跟他下注而突然出现变坏的情况。相反，「运气」差的人保持的时间会较长，所以，找一个「运气」差的人跟他对赌，则取胜的机会较大。UOG  #####除了这两种另类的赌法之外，也有一些赌法是由另类的赌法中发展出来的。UOG  #####像人的「运气」一样，澳门百家乐赌场不同的赌桌也有不同的「运气」，在「百冢乐」之中，这一类的赌桌最容易找。一张弱势的桌子，通常都是围满了赌客，不少人跟风下注。UOG  #####那么找一张弱势的赌桌，是否是一个好的投注方法呢？有的玩家认为，这不是一个好的方法。UOG  #####原因在那里？其一，由于太多的人聚在一起，十分容易形成羊群心理，影响了你的冷静决定，结果，很容易出现一旦大家认为必赢的场合被澳门百家乐赌场一次通杀，人人输钱。UOG  #####另外，弱势的赌桌很少会由开始派牌弱到派完最后一次牌，中间经常会有变化，当你挤进那一张赌桌下注时，可能刚刚开始转势，这样，你反而会输钱。UOG  #####如果你想用选择赌桌的方法来赌的话，倒不如选一张强势的，然后，你的下注方法应该针对弱势的一方，等同你替澳门百家乐赌场做帮「庄」。UOG  #####举一个例子，在派牌前，投注于「庄」的总额有一万元，「闲」的只有六千元，你便可以投注在「闲」的一方，注码多少，可按你自己的能力而定。UOG  #####为什么要这样做呢？原因在于澳门百家乐赌场本身一定是大赢家，而强势的赌桌就是澳门百家乐赌场赢钱的本钱。选择强势的赌桌，一方面不会有太多赌客，可以给你冷静思考，同时，也不会太引人注目。UOG  #####要利用这一种赌法的话，必须长期计数，可能的话，应该是赌足全程一靴牌。因为这样，所需的本钱也比较大，只适合有充足本钱的投资者。另外，这一种方法有一个比较引人争议的就是好像你专赌「赌气牌」，有时全桌只有你一个人和整桌人对赌，真的给你赢了，你会成为「人民公敌」，这也会给你做成心理压力，所以，只有心理经得起考验的人，才可以用这一种赌法，不要理会他人的眼光。UOG  #####" title="百家乐游戏两人对赌法介绍  " value="015"/>
</sub>
</root>
