<?xml version="1.0" ?>
<root>
<sub name="彩票资讯">
<article content="问：3D和时时彩后三有什么区别啊？ZPB  #####答：3D每天一期，全国统一的彩种，时时彩分地区的，属于地方发行的彩票。ZPB  #####问：投注小六有没有反水？各平台都一样吗？ZPB  #####答：返水跟平台没有关系的，这个是看公司设置，而且每个公司设置也不会一样的。ZPB  #####问：KENO一般大小的水位是196吗？ZPB  #####答：一般的水位都是1.95的，唯有LB平台是1.96。ZPB  #####问：真人游戏有好多平台，快乐彩有哪些平台呢？ZPB  #####答：主流的快乐平台主要有KG、LB、IM、波音等等ZPB  #####" title="3D、时时彩、快乐彩平台等问题  " value="001"/>
<article content="忍耐力，能赢钱？这个很多人不相信，其实很多时候，大家并不是输钱，而是输在没忍耐力上面，当然输在对方出千的不在此列。HN7  #####忍耐力能赢钱，必须要满足下面条件HN7  #####第一、是公平竞争的环境下，绝对不是在非公平竞争的娱乐项目上。HN7  #####有那些项目会出现不公平竞争呢？HN7  #####1、电子游戏，这个是内设返奖率的，怎么赌怎么输，绝对不是公平娱乐HN7  #####2、扑克项目，现在随便都可以找到扑克出千手，现实社会都一大堆老千，更何况我们无法观看真相的网络DC呢？HN7  #####3、即开即奖型电子彩票项目，这个项目为什么要提前30秒截止，就是为了上传数据，让电脑分析最佳返奖号码。HN7  #####第二、忍耐力并非叫全部停手，而是平常可以很小注的押注，输了很多场以后猛然出手押注3个，赢2个输一个就能赚上不少HN7  #####第三、线上娱乐真正做到相对公平的项目只有HN7  #####1、足球，起码这个不会针对个人去作假HN7  #####2、香港方面的那个小六，这个也不会针对个人作假（这个可以玩单双大小）HN7  #####第四、忍耐力锻炼方法如下HN7  #####1、只看不动手，实在控制不住，钱一直由其他人保管。自己只看着，看看有多少次想押的冲动。HN7  #####2、每天初盘分析后，自己列出自己心中要赢的赛事就睡觉去，天亮对照一下昨天判断输赢。HN7  #####3、绝对关掉滚球和那些即开型电子彩票的网站。HN7  #####4、实在是赌瘾起，宁愿和朋友去打麻将都不要WANG赌HN7  #####锻炼了忍耐力以后，一般人都不会关注滚球（滚球是体育输钱的源泉），不去关注即开型的电子彩票和真人馆类，这个时候就要合理每天押注2——3个体育，只要坚持每天少而精，那么混点生活费应该没大问题。HN7  #####" title="忍耐力，是赢钱的开始——如何锻炼忍耐力  " value="002"/>
<article content="6ID  #####目前玩足球彩票的人可以说是稳步增长，很多彩民建议多一些足彩心得，下面就来说说买足球的一些技巧。6ID  #####6ID  #####6ID  #####预分析强队走势6ID  #####6ID  #####6ID  #####6ID  #####预测未来走向对球队的走势分析如何，是预测的关键所在，因为光凭资料显示的实力组合并不能说明一切问题，一支球队的表现如何既决定于他们的实力，也决定了他们的走势，当然两者是关联的，要有机地结合起来，预测时要以球队的实力作依托。6ID  #####6ID  #####6ID  #####6ID  #####相信足球比赛的公平性6ID  #####6ID  #####6ID  #####6ID  #####虽然足球比赛受很多因素的影响，会出现意想不到的结果，但彩民在投注时应以比赛的公平性为基础，对于内幕交易、娱乐公司的操纵等可能产生的因素漠然视之，例如对某些场次我们会产生这样的想法：A队要给B队放水；某个球员原来是某个队的主力，并与此队有深厚的感情等。6ID  #####6ID  #####6ID  #####6ID  #####把握趋势锁定冷门6ID  #####6ID  #####6ID  #####6ID  #####足球比赛难以预测在很大程度上就是因为有冷门，意甲、英超联赛及世界杯，人们会把那些球队的排名加以排定，这都是根据那些球队的实力和比赛成绩排序的，这样做为彩民提供球队在今后比赛的趋势预测参考，然而，这样的预测往往在实际比赛中一般都有失误之时，因为在足球比赛里，一切都变化得太快了，这就是所谓的计划不如变化快。6ID  #####6ID  #####6ID  #####6ID  #####回避侥幸心理6ID  #####6ID  #####6ID  #####6ID  #####足彩和普通体彩存在着本质的不同，其可分析性和可预测性更是足彩的魅力所在，虽然也存在一定的运气成分，但与体彩相比，足彩分析得好可节约大量的资金，并获取高额大奖。足彩技巧投注中分为两种人，一是资金比较雄厚的大户，在进行投注时往往不加分析地大量投入资金；第二种人是资金不多，认为只是碰碰运气。实际上以上两种人，均存在侥幸的心理，对自己的金钱不负责任。6ID  #####6ID  #####6ID  #####6ID  #####尽量复式投注6ID  #####6ID  #####6ID  #####6ID  #####只要善于计算复式投注额，配合自身知识，其乐无穷，不要只是沉迷于单式投注。现在有很多媒体都在进行比赛结果预测，彩民可以参照这些预测进行修改，保留最有可能的结果，变动自己怀疑的结果，个别场次犹豫不定的可以给出几个结果，有条件可以包下，因为这样的比赛变化多端，需多加预测，增大覆盖面，以提高中奖的可能性。6ID  #####6ID  #####6ID  #####6ID  #####最后建议大家买足彩一定要经过冷静分析后再下手，不要盲目去买，要保持一颗平常心，能做到以上这些，相信大家都能中彩。6ID  #####6ID  #####6ID  #####" title="体育彩票足彩技巧篇  - " value="003"/>
<article content="乐百家和鸿运国际（HVBET)的快乐彩（KENO）全部由明陞（M88）开发，属于同一个产品，全部依照北京、加拿大、澳洲和捷克等国家或地区KENO的官方开奖结果。1RM  #####基本规则1RM  #####由1至80的号码中随机摇出20个数字作为开奖号码，依这20个号码变化成各式不同的玩法，在根据猜中的号码个数或玩法可以获得不同等级的奖金。此游戏的开奖时间和相对应地区的KENO完全同步。1RM  #####玩法种类1RM  #####该系列的快乐彩总共有七种玩法，分别是“大小”、“单双”、“奇偶”、“上下”、“五行”、“珠仔”和“大小单双过关”等玩法。1RM  #####快乐彩玩法之一：大小——总数大小1RM  #####以开出的20个号码的总和为游戏对象。当20个号码总和为810时，游戏将自动退还投注在“大”、“小”、“大单”、“小单”、“大双”、“小双”这六个选项的注金；当过关注单中包含以上六个选项中的一项或几项时，此过关注单将被自动取消，投注本金将被自动退还。1RM  #####例如：开彩号码为01、04、05、10、11、13、20、27、30、32、33、36、40、47、54、59、61、64、67、79，总和是693，则总数小。下注“小”为赢，反之则输。1RM  #####快乐彩玩法之二：单双——总数单双1RM  #####开出的20个号码的总和为奇数，则为总单；这一总和为偶数，则为总双。1RM  #####例如：开奖号码为01、04、05、10、11、13、20、27、30、32、33、36、40、47、54、59、61、64、67、79，总和是奇数693，则是总单。下注“单”为赢，反之则输。1RM  #####快乐彩玩法之三：奇偶1RM  #####开出的20个中奖号码中，如奇数号码数目占多数时（超过10个），则为奇盘，投注“奇”者中奖；偶数号码占多数时（超过10个），则为偶盘，投注“偶”者中奖；如果奇数和偶数号码数目相同时（均为 10个），则为和，投注“和”者中奖。1RM  #####例如：开奖号码为1，3，5，7，9，11，13，15，17，19，21，22，24，26，28，30，32，34，46，68， 其中奇数11个偶数9个，此期为奇盘。下注“奇”为赢，反之则输1RM  #####快乐彩玩法之四：上下1RM  #####号码1至40为上盘号码，41至80为下盘号码。开出的20个开奖号码中：如上盘号码占多数（超过10个）时，此局为上盘；下盘号码占多数时为下盘；上盘号码和下盘号码在此局开出的数目相同时（各10个数字），此局为和盘。1RM  #####例如：此局开出1，2，3，4，5，6，7，8，9，10，11，12，13，14，15，16，17，18，19，20。此局为上盘。下注“上”为赢，反之则输。1RM  #####快乐彩玩法之五：五行——即总数五行1RM  #####把开出的20个号码的总和分在5个数段中，5个数段以金、木、水、火、土命名：金（210～695）、木（696～763）、水（764～855）、火（856～923）和土（924～1410）。1RM  #####例如：开奖号码为01、04、05、10、11、13、20、27、30、32、33、36、40、47、54、59、61、64、67、79，总和是693，则总分数在210－695段内，则开出的是“金”。下注“金”为赢，反之则输。1RM  #####快乐彩玩法之六：珠仔——选号玩法1RM  #####珠仔玩法是在80个号码中选出1至5个号码组合成一组进行的投注。会员将选择的投注号码与中奖号码对照，根据所选号码与中奖号码相符的个数多少（顺序不限）确定相应的中奖奖级。1RM  #####例如：投注者购买的是1，2，3这三个号码为一个组合，且该期开奖号码中包含1，2，3这三个数字，则视为投注‘3中3’的玩法者中奖；若开出号码中只有1，2则视为投注‘3中2’的玩法者中奖。1RM  #####快乐彩玩法之七：大小单双过关——总数大小单双过关1RM  #####以开出的20个号码的总和为游戏对象，分为“大单”，“小单”，“大双”和“小双”。总和大于810为“总数大”，小于810为“总数小”；总和为偶数叫“双”，奇数叫“单”；通过大小和单双组合产生“大单”，“小单”，“大双”和“小双”四种结果。1RM  #####快乐彩玩法之八：任意地区过关1RM  #####玩家可以选择任何地区的投注选项（和局结果不可以进行过关投注）进行过关投注，可以获得高达6000倍的超高赔率。1RM  #####" title="明陞/乐百家/鸿运/系列快乐彩（Keno）简单介绍  " value="004"/>
<article content="玩过了很多的公司，各种的平台。发现了每一个平台好像都有自己特色的一面，与众不同。EIR  #####乐天堂的IMEIR  #####乐天堂用的IM平台，算是比较少见的一种快乐彩平台了吧。不知道玩这个平台的人多不多了。这个台子还依旧保留了马耳他的开奖。在很多的平台都放弃这个地区的时候，能保留下来，也算是比较不容易的，个人还是比较喜欢马耳他的路子。而且时时彩和快乐彩可以一起下注，比较方便。EIR  #####新KG平台EIR  #####新版的KG平台里面，增加了宾果这个地区，感觉路子还是比较的不错。开奖的时间也是和北京比较的相似，好像连关闭的时间都是一样的。新KG延续了老KG的风格，就是把所有彩票类的游戏糅合在一起了。EIR  #####老KG平台EIR  #####这个平台大家都熟悉，不过地区还是老一套，就是有自己的快速开奖地区，满足了喜欢玩快速游戏的需求，只是没有官网，感觉怪怪的EIR  #####LB平台EIR  #####现在可以说是最主流的一个平台了，摒弃了马耳他变成了韩国，不仅仅开奖速度快，还有官网数据支持，可以算是一个突破。。。。EIR  #####OPUS平台EIR  #####这个算是没有多大的特色了，保持着以前的风格，就是还是有我喜欢的马耳他，不错。。。。EIR  #####众多的公司带领着众多的平台，让我们玩家自己选择。大家都在不断的变换着地区，就是想区别于别家平台，竞争也是越来越大。。。。特色越来越明显。。。EIR  #####" title="每一个快乐彩平台，都有一个独特的地区  " value="005"/>
<article content="目前，大乐透的奖池攀升至10.43亿元，再次刷新历史纪录。那么如何在高奖池的利好条件下，成为下一个亿元得主呢？我们来看看大奖得主都有哪些投注妙招：9OS  #####9OS  #####1.追加：多投1元，多拿60%奖金9OS  #####9OS  #####按追加后每注奖金800万计算，清空10亿元奖池，只需对1注号码进行125倍倍投，花费375元。如果不追加投注，按每注奖金500万计算，则需进行200倍投注，花费400元。9OS  #####9OS  #####2.倍投：省心同时回报高9OS  #####9OS  #####如果你资金充裕，对某注号码的感觉又比较好，那么倍投的方式是个不错的选择。你只要对一注号码进行多倍投注，就能获得多倍收益，可谓是既省心省力，回报又高的投注方式。9OS  #####9OS  #####3.复式：给投注上个双保险9OS  #####9OS  #####复式投注成为很多技术型彩民的大爱，“6+2”、“6+3”、“7+2”单票花费均在50元以下，“8+2”单张金额刚过百。如果你投注时感觉好的话，可以对“6+2”、“6+3”复式适当倍投，另外，“7+2”也有倍投的空间。9OS  #####9OS  #####4.坚持：多年媳妇熬成婆9OS  #####9OS  #####山东1487万得主就是坚持等来大奖的。他的中奖秘诀就两个字“坚持”。据他介绍，他近两年来每期必买坚持投注，而且要走到哪儿买到哪儿，这1487万大奖就是去朋友家做客的时候“偶遇”的。9OS  #####9OS  #####彩民晚报:大奖得主的投注妙招 里斯本胜沙尔克9OS  #####9OS  #####说了这么多秘诀，还是得靠大家行动起来才能掏空奖池啊，小编今晚继续为大家带来大乐透的选号推荐：9OS  #####9OS  #####一区（01-07）、二区（08-14）、三区（15-21）、四区（22-28）、五区（29-35）9OS  #####9OS  #####第一位：上期开出07，属于一区奖号（01-07），与上上期相比，上升5个位点，本期出号应该是小数号码走强，主推一区号码。9OS  #####9OS  #####第二位：上期开出22，属于四区奖号（22-28），与上上期相比，上升18个位点，本轮开出的号码可能下滑，关注二区号码有所发挥。9OS  #####9OS  #####第三位：上期开出28，属于四区奖号（22-28），与上上期相比，上升12个位点，这一轮波动的范围偏大，看好三区的号码球下落。9OS  #####9OS  #####第四位：上期开出30，属于五区奖号（29-35），与上上期相比，上升8个位点，本期出奖的数字有所回落，防三区号码发力。9OS  #####9OS  #####第五位：上期开出32，属于五区奖号（29-35），与上上期相比，下降2个位点，最新一期出号呈走低的态势，重点考虑四区或者五区号码。9OS  #####9OS  #####昨晚的欧冠几乎没有冷门开出，那么今晚的比赛呢，小编从中精选了两场供大家参考：9OS  #####9OS  #####1.周三003：阿贾克斯VS巴萨0  (阿贾克斯  负)9OS  #####9OS  #####阿贾克斯近期联赛战绩稳定，近7轮联赛保持不败，不过欧冠赛场表现不佳，仅有2平1负，尚未取得首胜。近5场各项赛事阿贾克斯主场保持不败。巴萨目前2胜1负积6分落后巴黎1分排名第二，阿贾克斯两战皆平排名第三，若巴萨和巴黎本轮全部取胜，就将携手出线。而巴萨最近可以说相当不顺，国家德比客场被皇马3球逆转，上一轮主场又爆冷不敌塞尔塔，联赛遭遇两连败，球队面临困境。此役亚盘开出受让球半盘，下盘低水，看好巴萨赢球，同时也比较支持巴萨赢盘。欧赔方面，负赔也持续降低，倾向巴萨赢球。本场比赛可选巴萨胜，同时也可搏巴萨让球胜。9OS  #####9OS  #####2.周三006：里斯本VS沙尔克3（里斯本  胜）9OS  #####9OS  #####小组赛三轮战罢，里斯本仅拿到1平2负的战绩，小组垫底，还未能取得胜利。上轮联赛客负吉马良斯，本来要复苏的势头又被打压下去，不过可以看做是为本场欧冠留力。沙尔克在新帅迪马特奥上任之后的表现还算稳定，最近三场比赛取得2胜1负的战绩，攻守较为平衡是沙尔克现在的最大特点，周末联赛中球队坐镇主场轮换部分主力，最终1比0击败奥格斯堡，状态有所回升，不过球队客场战绩确实很差，本轮作客面对葡超劲旅，想必也会是一场苦战。双方上轮比赛，沙尔克点球绝杀对手，此役再碰面，相信里斯本拥有复仇的决心。本场比赛亚盘平半起盘，后市升至主让半球，两端水位维持在中高水，就让球来说，很看好主队。欧赔方面，胜赔略有压低，变化不大，略倾向主队。此役可走单3即可。9OS  #####" title="大奖得主的投注妙招 里斯本胜沙尔克  " value="006"/>
<article content="双色球自实行“倒三七”以来，已经过460多期的派奖。在这460多期中，“倒三七”给无数的双色球彩民带来欢笑，同时也创造了彩市中超级百万二等奖的奇迹。以下是对倒三七规则的详细解释。SFV  #####1.财政部(财办综[2003]221号)批准，《中国福利彩票“双色球”游戏规则》于2003年10月23日正式启用“倒三七”规则。SFV  #####2.双色球的“倒三七”开奖只是针对其高等奖(一等奖和二等奖)而言。SFV  #####3.“倒三七”的具体规则是：SFV  #####一等奖：当奖池资金低于1亿元时，奖金总额为当期高等奖奖金的70%与奖池中积累的奖金之和；当奖池资金高于1亿元时，奖金总额为当期高等奖奖金的30%与奖池中积累的奖金之和”。SFV  #####二等奖：当奖池资金低于1亿元时，奖金总额为当期高等奖奖金的30%；当奖池资金高于1亿元时，奖金总额为当期高等奖奖金的70%”。这里的“当奖池资金低于1亿元时……”、“当奖池资金高于1亿元时……”，均指上一期开奖公告公布的奖池金额。SFV  #####举例说明：如果第N期公布的奖池金额为1.05亿元，则下一期(第N+1期)的一等奖奖金总额为当期高等奖奖金的30%与奖池中积累的奖金(1.05亿元)之和，二等奖奖金总额为当期高等奖奖金的70%；如果第N期公布的奖池金额为9950万元，则下一期(第N+1期)的一等奖奖金总额为该期高等奖奖金总额的70 %与奖池中积累的奖金(9950万元)之和，二等奖奖金总额为当期高等奖奖金的30%。SFV  #####4.“双色球”设奖奖金为销售总额的50%，其中当期奖金为销售总额的49%，调节基金为销售总额的1%。 “双色球”奖级设置分为高等奖和低等奖。一等奖和二等奖为高等奖，三至六等奖为低等奖。高等奖采用浮动设奖，低等奖采用固定设奖。当期奖金减去当期低等奖奖金为当期高等奖奖金。SFV  #####从以上的规则解释中可以理解，为什么上期奖池累计奖金过亿时，大多数的双色彩民都会加量投注，目的就是在冲击二等奖。因为奖池过亿时，在“倒三七”的作用下，二等奖的奖金会较没过亿时增加很多。这就是为什么在“倒三七”到来时，一般情况下当期投注金额都会放量的原因。SFV  #####" title="双色球术语：“倒三七”规则详解  " value="007"/>
<article content="体彩“11选5”是目前彩市最好玩、最好选、最好中、返奖最高的彩票新玩法，投注方式灵活，奖金固定，返奖率59%，超出常规返奖率(50%)9个百分点，回报更高。这么高的返奖率，如何做到少投入，收获大回报呢?下面笔者现将对11选5各个玩法结合爱彩票网的数据为你一一解答。FH2  #####一、任选一FH2  #####任选一玩法介绍：至少选择1个号码投注，选号与开奖号码第1位一致即中奖13元。FH2  #####任选一数据分析：FH2  #####1、统计了1-11在第一位开出的次数及所占比例。用户点击“出现次数”“比例”等文字，数据将会从高到低排列，再点击一次，数据则将从低到高排列。根据出现的次数和所占的比例，出现次数多的数字当然属于热号，而出现次数少的号码则属于冷号。当然，也要结合当时的开奖号码的出号情况来确定其冷热。FH2  #####2、统计1-11在第一位开出的历史最大遗漏，当前遗漏，平均遗漏，根据遗漏情况，“当前遗漏”期数越多，越值得关注。用户可选择适当的时机追该号码。用户点击“历史最大遗漏”“ 当前遗漏”“ 平均遗漏”等字眼，数据将会从高到低排列，再点击一次，数据则将从低到高排列。FH2  #####3、乐百家彩票网独创遗传概率分析及预警信号功能。遗传概率是指上期开奖号码在下期继续开出的可能性，比如上期第一位开奖号码为6，遗传概率为20%，表面下期继续开出6的概率为20%，当某号码的“遗传概率”数值越高时，下期出现的可能性越大;预警信号功能是指“当前遗漏”与“平均遗漏”之间相差在正负3的范围内，系统则会自动为您报警!FH2  #####二、任选二——任选八FH2  #####乐百家彩票网对任选二至任选八的数据统计与任选一的数据统计相类似，也统计了号码的“出现次数”“比例”“历史最大遗漏”“当前遗漏”“平均遗漏”“遗传概率”等数据及“预警信号”功能。另外，任选二至任选八多了一个胆拖功能，用户可以自由的设置胆码及拖码。设置胆码只需在把所选号码后面打上“√”就可以了，未被打上“√”的号码为拖码。FH2  #####玩法介绍：FH2  #####任选二：至少选择2个号码投注，选号与开奖号码任意2位一致即中奖6元，复式投注能有多次中奖机会，胆拖投注只能选1个胆码。FH2  #####任选三：至少选择3个号码投注，选号与开奖号码任意3位一致即中奖19元，复式投注能有多次中奖机会，胆拖投注只能选1-2个胆码。FH2  #####任选四：至少选择4个号码投注，选号与开奖号码任意4位一致即中奖78元，复式投注能有多次中奖机会，胆拖投注只能选1-3个胆码。FH2  #####任选五：至少选择5个号码投注，选号与开奖号码全部一致即中奖540元，复式投注只有1次中奖机会，胆拖投注只能选1-4个胆码。FH2  #####任选六：至少选择6个号码投注，选号任意5位与开奖号码一致即中奖90元，复式投注只有1次中奖机会，胆拖投注只能选1-4个胆码。FH2  #####任选七：至少选择7个号码投注，选号任意5位与开奖号码一致即中奖26元，复式投注只有1次中奖机会，胆拖投注只能选1-4个胆码。FH2  #####任选八：至少选择8个号码投注，选号任意5位与开奖号码一致即中奖9元，复式投注只有1次中奖机会，胆拖投注只能选1-4个胆码。FH2  #####三、前三直选FH2  #####玩法介绍：前3位直选是对第1位、第2位和第3位各选1个号码为一注，某一位或几位选择2个以号码为复式投注，投注号码与开奖号码前3位顺序一致即为中奖。因为前三直选玩法不必考虑组三、豹子号，那么中奖率比3D、排列3直选高，奖金也高达1170元，比3D、排列3直选奖金多170元!FH2  #####数据分析：FH2  #####1、统计了前3位开出的次数和所占比例，让用户一目了然知道号码的冷热情况。FH2  #####2、分别统计了第1位、第2位和第3位的“当前遗漏”与“平均遗漏”。 “当前遗漏”期数越多，越值得关注。FH2  #####3、独创的预警信号功能。当“当前遗漏”与“平均遗漏”的值在正负3范围之内时，系统则会自动为您报警!FH2  #####四、前三组选FH2  #####玩法介绍：至少选择3个号码投注，选号包含开奖号码前3位即中奖195元，顺序不限。11选5前三组选也不必考虑组三、豹子号，相比3D、排列3组三的奖金也高了不少。FH2  #####数据分析：FH2  #####1、统计了1-11在前三位开出的次数及所占比例。让您一目了然知道号码的冷热情况。出现次数多、所占比例大的就是热号，反之，则是冷号。当然，也要结合当时的开奖号码的出号情况来确定其冷热。FH2  #####2、统计了号码的“出现次数”“比例”“历史最大遗漏”“当前遗漏”“平均遗漏”“遗传概率”等数据及“预警信号”功能。FH2  #####3、爱彩票网独创遗传概率分析及预警信号功能。当某号码的“遗传概率”数值越高时，下期出现的可能性越大;当“当前遗漏”与“平均遗漏”的值在正负3范围之内时，系统则会自动为您报警!FH2  #####五、前二直选FH2  #####玩法介绍：竞猜开奖号码前2位。对第1位和第2位各选1个号码为一注，某一位或两位选择2个以号码为复式投注，投注号码与开奖号码前2位按位一致即为中奖，单注奖金130元。FH2  #####数据分析：FH2  #####1、统计了前2位开出的次数和所占比例，让用户一目了然知道号码的冷热情况。出现次数多、所占比例大的就是热号，反之，则是冷号。当然，也要结合当时的开奖号码的出号情况来确定其冷热。FH2  #####2、分别统计了第1位和第2位的“当前遗漏”与“平均遗漏”。“当前遗漏”期数越多，越值得关注。FH2  #####3、独创的预警信号功能。当“当前遗漏”与“平均遗漏”的值在正负3范围之内时，系统则会自动为您报警!FH2  #####六、前二组选FH2  #####玩法介绍：从01～11中任选2个号码为一注，选择2个以上号码为复式投注，投注号码与开奖号码前2位一致，顺序不限即为中奖，单注奖金65元。FH2  #####数据分析：FH2  #####1、统计了前2位开出的次数和所占比例，让用户一目了然知道号码的冷热情况。出现次数多、所占比例大的就是热号，反之，则是冷号。当然，也要结合当时的开奖号码的出号情况来确定其冷热。FH2  #####2、分别统计了第1位和第2位的“当前遗漏”与“平均遗漏”。“当前遗漏”期数越多，越值得关注。FH2  #####3、独创的预警信号功能。当“当前遗漏”与“平均遗漏”的值在正负3范围之内时，系统则会自动为您报警!FH2  #####作为中奖最容易、返奖率最高的“11选5”正式在乐百家彩票网上线了，爱彩票工作人员为了让大家投注体验更好，中更多的大奖，特地为大家开发了这套数据统计工具，让您静观其数据动向、坐享其中奖乐趣，小奖大奖信手拈来!FH2  #####" title="山东11选5玩法攻略：选一个号即中奖  " value="008"/>
<article content="首先、快乐彩是50%的概率，胜负对半。但因为赢只有0.95的赔率，所以均注参赌，基本上只能失败告终。RHT  #####其次、快乐彩虽然是相对公平，但因为多少还是有人为设定程序因素，所以会经常出现长龙（如15期开单）、交叉等（20期单双交替等）RHT  #####快乐彩投注大忌：RHT  #####1、追反龙。RHT  #####例如连开6期单后，很多买家会追双，这个玩法可能一时半会会赢一点，但是实话说，这类玩家已经离死不远了。RHT  #####2、追连开。RHT  #####例如8期连续出现单双交替后，很多玩家会追单（或双）连开。这个玩家基本上已经可以准备好跑路的用品了。RHT  #####3、凭感觉押注。RHT  #####凭感觉押注，50%的胜率，长此以往，均是败家一枚。RHT  #####再次、如何利用数学概率？RHT  #####1、 世上无两片完全相同的树叶，这个就是概率的问题。RHT  #####2、虽然快乐彩开奖结果大同小异，但连续多期和外界因素完全相同的概率基本达到亿分一以上。基本可以忽略不计。RHT  #####3、利用数学概率就必须运用快乐彩以外的外界因素进行数学概率遴选。RHT  #####最后：具体利用外界因素进行数学概率投注的具体办法事例。RHT  #####1、选用一副扑克，抽出大小王不要，剩下52张牌，自己不断翻洗直至认为洗牌均匀为止。RHT  #####2、然后抽出第一张牌预测下一期快乐彩开奖结果（仅适用于单双预测，例如抽到一张2，那么就可以预测下一期快乐彩开双），这时不能进行投注，要耐心，当开奖结果和你牌面的预测结果连对5场，那么你抽第六张牌时就可以押注，和牌面的单双预测反着押（例如之前抽5个牌分别是1、2、5、2、4。快乐彩开奖结果分别是单、双、单、双、双）而你第六张牌抽出一张7，那么就可以押注双，如果开奖结果继续是单，等于连对6期，那么第七期继续反着押。【反之如果之前牌面和快乐彩结果连错5期，那么第六期开始就顺着牌面押】RHT  #####3、这样利用外界概率来对应快乐彩开奖结果，完全脱离快乐彩开奖的程序人为设定因素。自然胜率大增。RHT  #####4、利用概率投注，必须要有耐心、有控制力，A、无出现连错或连对坚决不投注。B、每一轮扑克赢一场后必须重新洗牌重新开始（例如一开始就出现5个连错，第六张牌抽出一个8，这时投注双，而开奖结果顺利出了双，那么这局扑克牌路就完结了，必须重新进行洗牌，从0开始新一局。RHT  #####希望对各位有帮助。RHT  #####" title="如何利用数学概率在快乐彩中获利  " value="009"/>
<article content="老规矩，必胜法没有，必输法倒是有几个，列出来大家参考。CCG  #####1、不知道当期开奖结果，毫无根据的区押注下一期。CCG  #####例如很经常快乐彩会延期开奖，就是跳空一期开奖，这个时候大家因为输钱了，心态坏了，就不管如何直接押注下一期，纯碰运气型。CCG  #####2、倍投法CCG  #####很多人押注快乐彩喜欢倍投，虽然倍投短期或许能获利，但是主要是赢就赢那么一点点，如果来个6连输（这个很正常），如果用倍投法，输掉一个6连输的钱就必须要赢140次以上（快乐彩抽水0.5）CCG  #####3、盈利后仍不撤出，长时间磨在押注。CCG  #####虽然不能肯定是否有追杀一说，但是时间一长，总是会惊奇地发现，我们押什么都挂，感觉就是追着来杀。CCG  #####4、同时多台投注。CCG  #####快乐彩开奖时间一般就5分钟，同时多台投注根本上时间紧巴巴，有时心急甚至经常押错，明明想押大，却押到小上面去了。CCG  #####而且同时多台投注，时间上根本来不及思考，全凭直觉去押，不输才怪。CCG  #####" title="几种快乐彩投注的必输方法  " value="010"/>
<article content="本人对百家和体育兴趣不大，主要玩时时彩，接触时时彩大概了3年多吧，已经交了好几万的学费了，现在正资金回收中！HFM  #####首先一要点，贪心必死，这个想必大部分人都知道，就不多说了。HFM  #####我专攻时时彩后三大底和组三HFM  #####关于时时彩后三大底法：（这里要说一句，目前娱乐公司时时彩基本上没有大底玩法，玩过的娱乐公司中只有乐百家娱乐场有单式玩法，我主要在平台玩，题外话）HFM  #####1、根据时时彩后三前15期的开奖号码，选择最热的4个号码，最热就是出号次数最多的那4个号码；HFM  #####2、根据最热号码在看这些号码中哪些号码是隔期出号，哪些号码是连出的号码；HFM  #####3、根据1、2选择3个号码做后三大底，657注，再杀点条件大概在550-600注之间，时时彩平台奖金一般在1800-1950，根据自己的情况定。当然如果只选选择2个号码就是488注，这个看自己的把握度来确定选2个还是3个了。HFM  #####另一种玩法就是时时彩组三玩法：HFM  #####1、当期开豹子，正常情况3期内有组三出现，一般在下期开出；HFM  #####2、当同一个位置直落号3个或以上时，下期组三可能性大；HFM  #####3、当出现4 9对码时，下3期组三可能性大；HFM  #####4、连续出顺子时，下3期组三可能性很大；HFM  #####以上方法仅供参考，时时彩无绝对，都是概率问题！还是一句话，见好就收，一天到晚都玩没多少人赢的，因为任何方法都超不出概率的！HFM  #####" title="时时彩后三大底及判别组三  " value="011"/>
<article content="首先、快乐彩是50%的概率，胜负对半。但因为赢只有0.95的赔率，所以均注参赌，基本上只能失败告终。7ZH  #####其次、快乐彩虽然是相对公平，但因为多少还是有人为设定程序因素，所以会经常出现长龙（如15期开单）、交叉等（20期单双交替等）7ZH  #####快乐彩投注大忌：7ZH  #####1、追反龙。7ZH  #####例如连开6期单后，很多买家会追双，这个玩法可能一时半会会赢一点，但是实话说，这类玩家已经离死不远了。7ZH  #####2、追连开。7ZH  #####例如8期连续出现单双交替后，很多玩家会追单（或双）连开。这个玩家基本上已经可以准备好跑路的用品了。7ZH  #####3、凭感觉押注。7ZH  #####凭感觉押注，50%的胜率，长此以往，均是败家一枚。7ZH  #####再次、如何利用数学概率？7ZH  #####1、 世上无两片完全相同的树叶，这个就是概率的问题。7ZH  #####2、虽然快乐彩开奖结果大同小异，但连续多期和外界因素完全相同的概率基本达到亿分一以上。基本可以忽略不计。7ZH  #####3、利用数学概率就必须运用快乐彩以外的外界因素进行数学概率遴选。7ZH  #####最后：具体利用外界因素进行数学概率投注的具体办法事例。7ZH  #####1、选用一副扑克，抽出大小王不要，剩下52张牌，自己不断翻洗直至认为洗牌均匀为止。7ZH  #####2、然后抽出第一张牌预测下一期快乐彩开奖结果（仅适用于单双预测，例如抽到一张2，那么就可以预测下一期快乐彩开双），这时不能进行投注，要耐心，当开奖结果和你牌面的预测结果连对5场，那么你抽第六张牌时就可以押注，和牌面的单双预测反着押（例如之前抽5个牌分别是1、2、5、2、4。快乐彩开奖结果分别是单、双、单、双、双）而你第六张牌抽出一张7，那么就可以押注双，如果开奖结果继续是单，等于连对6期，那么第七期继续反着押。【反之如果之前牌面和快乐彩结果连错5期，那么第六期开始就顺着牌面押】7ZH  #####3、这样利用外界概率来对应快乐彩开奖结果，完全脱离快乐彩开奖的程序人为设定因素。自然胜率大增。7ZH  #####4、利用概率投注，必须要有耐心、有控制力，A、无出现连错或连对坚决不投注。B、每一轮扑克赢一场后必须重新    洗牌重新开始（例如一开始就出现5个连错，第六张牌抽出一个8，这时投注双，而开奖结果顺利出了双，那么这局扑克牌路就完结了，必须重新进行洗牌，从0开始新一局。7ZH  #####7ZH  #####" title="利用快数学概率在快乐彩中盈利  " value="012"/>
<article content="快乐彩11选5是在山东、江西、广东等地开设的高频开奖游戏。快乐彩11选5有12种玩法，每一个玩法都很简单，特别适应高频开奖游戏“短、平、快”的特征，众多玩快乐彩11玩选5的彩民积累了宝贵的实战投注技巧和经验，汇成快乐彩11选5技巧精选。OAT  #####OAT  #####快乐彩11选5任选1也称为选前1，就是选每期最先开出的中奖号码。由于有01-11共11个号码争夺第一“的位置，所以，理论中奖概率为1/11，单注中奖金额13元。在”11选5“的12种玩法中，只有7种玩法的返奖率达到59%，任选1就在其中。它的理论中奖几率1/11只排在任选2的1/55和任选8的1/8.25之后列第三位。两项位置都靠前，这就是任选1大受彩民朋友捧场的坚实基础。OAT  #####OAT  #####快乐彩11选5任选1最简单的选号方法就是选单、双或者选大、小。由于任选1的奖金为13元，包6个号码投注，选中了还可盈利1元，包单双就属于这种情况。况且，包双还少1个号码，包对了可净赚3元。但这种简单方法存在后顾之忧。假如上期没有包中，下期、下下期采用同样方法想赚回成本已经很难了。这一种投注法是大投注，收小利，还要冒一定的风险。OAT  #####OAT  #####假如一期只包3~4个号投注任选1，比上述方法又进一步。因为，在1期投注6元的情况下，上期不中，下期还可继续采用这种方法，为避免过早进入递增投注提供了1期的缓冲时间。这个风险较小。OAT  #####OAT  #####即把快乐彩11选5的11个号码分成小号区：01、02、03、04，中号区：05、06、07，大号区：08、09、10、11，这种模式的选号为典型的3选1。采用这种方法需要注重二点，一是某个区号连续弹出的连续性，二是三个区间轮流坐庄，分期把控交换期。这样投注中奖率相对比较高的。OAT  #####OAT  #####11选5通常，选号个数以1~3个为宜，如选择1个号码投注任选1，预备20期计划跟进，最低利润率设为20%，总投入资金仅仅只要320元。相对于风行彩市排列3玩法的”定位包号“必须200元起步，”任选1“只需2元即可包号，不仅投注资金少，而且风险也相对较低。快乐彩11选5还是可以投资的，把握好各种技巧，理性对待即可。OAT  #####" title="快乐彩11选5任选一技巧篇  " value="013"/>
<article content="快乐彩是一种开奖频率非常高的彩票，下面介绍一下选一中一的投注技巧。KXR  #####KXR  #####快乐彩也玩了几天了，5分钟一开奖确实挺刺激，感觉自己有了点小经验，丢块砖头上来大家分享，有玉的别客气，尽管拍上来。KXR  #####KXR  #####快乐彩奖级挺多，区别也很大，从2块钱到2万块钱都有。刚玩时候每次都是选8，想中2万，结果中最多的就是选8个号一个都不出，2块钱。后来就开始玩中奖率最高（1比3.8几）的选4，玩了一阵子发现中最多的还是2块钱。反复换了几种玩法，不是中奖率太低，就是奖金太少，每次中2块，跟没中一样嘛。尝试了几种选号方法之后，我发现选1是最爽的。基本上我可以很负责任的说，会玩选1了，那是肯定稳赚不赔的。KXR  #####KXR  #####选1只有一个奖级4块钱，不多。中奖机率是4分之1，不高。爽就爽在有“含羞号”这个东西。含羞号就是连续不出的号，一般我都是在一个号码含羞24期左右开始买。一般一个号码连着20多期不没出，开出来的可能性非常大。买多少也是有技巧的，虽说含羞号开出来的可能性非常大，但谁也不能保证肯定就开，所以确定了要买的号以后，不要一下子把钱都买进去，先少量的买几注，中了就赚了，没中的话下期加倍还买这个号，直到开出来，比如第一期我买2注，那第二期就买4注，第三期就买8注，这么一直买下去。已经连着20多期没出的号不太可能再连着很多期不出了，只要钱够，那绝对稳赚不赔。KXR  #####KXR  #####现在我就都是这么玩的，很爽，大家都可以试试。KXR  #####" title="快乐彩：选一中一的技巧  " value="014"/>
<article content="快乐彩的秘密，个人经验与大家一起分享！QSL  #####QSL  #####我在此把我玩快乐彩的经验跟大家分享一下，虽然不说得不一定准，但我相信对一部分人还是有帮助的。QSL  #####QSL  #####快乐彩给我感觉跟其他最大的区别就是开奖频率快，5分钟就1期，这样玩着比较过瘾，而且有连续感，找到感觉后可以连续赢钱，缺点是点背时赔起钱来也快；选号方式多样，可以选7或8个号博大奖，也可以选2或3个号靠小奖积少成多，玩法多样。比那些单纯的猜号型多了几分乐趣和技术含量，当然快乐8也很靠运气的，只是玩法上也占有一定比例。QSL  #####QSL  #####首先5分钟1期，频率算是比较高了，如果你钱多的话，坐那玩一天都不会无聊，但如果钱少的话就要好好盘算一下了，建议不要期期都买，弹药有限，要用在把握大的时候！看到有机会了再出手，有人可能会说：我不知道什么时候算是有机会了。你可以根据平时的经验列一些简单的“机会”，比如连开3期的“热号”，含羞了20期的“冷号”，高含羞号周围的号，被十字包围的号（上，下，左，右都出了）等等。虽然不一定管用，但确实可以参考。QSL  #####QSL  #####关于选几个号合适，每个人想法都不一样，仁者见仁。个人推荐刚来的新手先玩1天选8的，不得不承认，新手的运气一般比较好，剧我观察好多8中8 8中7 7中7的都是刚来的新手中的。入门以后就可以选择符合自己特点的选号方式了，当然可以继续选8，不过给大家提个醒，这个玩法经常会得不到什么收入，但一旦中了就是个大的，没有耐心的人玩一会选8的就会失去信心。QSL  #####QSL  #####想增加命中率就只能减少选号数量，投注区下面的表格里大家可以看到选1和选4的命中率是最高的，事实上确实如此，不过实际上用过这2个玩法的人应该都有体会，效果并不是很让人满意。选1玩法一般用在追号上（比如追含羞），想不赔钱就要一直翻倍追，追到出来为止，不然肯定赔。这是因为选1中1只有4元，奖金比较少，所以要求每期都翻倍，很多人就是因为选1追号追死的，这种玩法命中率虽然高，但如果追上高含羞号的话经常会追到一半就没钱了，导致半路夭折。选4玩法是理论率最高的，但是4中2是只有2元的，也就是说不赔不赚，想赢的话至少要中3个（4中3才10元），实际率也就会缩水。QSL  #####QSL  #####下面说说选2、选3玩法，这两种玩法是我比较推荐的，以选2玩法为代表。选2中2的几率理论上属于不高也不低的，但奖金很可观。其他玩法要不率高，奖金少，要不就是率很低，奖金高。选2玩法是折中了率和奖金的比例，可以理解为“最优化分配”，即“回报率”最高的玩法。另外选2玩法还比较适合追号，它不象选1玩法必须每期都要翻倍，选2可以每隔8期翻一次倍（选2中2是16元），这样资金不多的彩民也可以进行长期追号投注。选3玩法则跟选2玩法类似，只不过比选2玩法稍难一些。选5、选6玩法属于中间型，特点不明显，可以偶尔使用一次碰碰运气。QSL  #####QSL  #####最后祝越大家多中奖、多中大奖！！！QSL  #####" title="快乐彩彩民必读 中奖技巧大揭秘  " value="015"/>
<article content="前几天为大家带来了新手关于快乐8玩法的一些概述，作为高频彩种，快乐8每5分钟一期，给彩民带来了极大的考验。因此追号功能是必不可少的工具。每次开奖的5分钟对于彩民来说不亚于一次战役，这场战争更类似于暗战——暗自争夺属于自己的胜利。APG  #####APG  #####下面为大家介绍一些快乐彩老彩民的投注心得。APG  #####APG  #####一、注意心态调节 运气是关键因素APG  #####APG  #####不论乐透数字型还是即开型彩票，中奖都存在很多偶然因素，运气不可置疑的占有很大的成分（如果你有一套成熟的经验，那是否每期都拿下大奖了呢？）。因此，中奖与否和运气有很大的关系，而快乐8作为5分钟一期的彩票更是这样，运气、技术、心理缺一不可。如果您认为今天运气不好，就可以谨慎投入少投注，没有什么理由，理由就是运气不好。运气不佳时，可先模拟选号，观望几期等待最佳投注时机。看到很多人中大奖，有的就是随机机选一注，有的则是用了自已的幸运数字生日组合等等，他们的成功全是运气所致，幸运之神眷顾了他们，所以我们买彩票得这样想，中了是我运气好，我的猜号理论站住脚了；没中是今天手气差，与别人没关系，如果是福彩捣鬼那为什么还是每天有那么多中奖的，还是咱运气不好，不要和自己较真，也不要和什么发行机构较真，乐乐得了！APG  #####APG  #####二、选号方法多种多样 技术性选号和理论都需要实践的检验（可先保存方案，本站支持免费保存方案）APG  #####APG  #####作为一个长期玩快乐8的彩民，无论中奖多少，都有一套自己的选号理论。邓总设计师告诉我们，无论黑猫白猫抓住老鼠就是好猫。大家可以不断总结经验和教训，找出一个或两个（勿多）自己比较信任的选号方法不断探索，以我为主，从自己出发，以不变应万变。你可以把全天179期的开奖号码总结后得出理论，几天之后便会得出一套初步的理论，然后可以通过免费保存方案来检验，不断改进。但是，最有效的方法就是根据已有的选号方法进行调整，调整为适合自己和自己喜欢的方法（对已有方法进行自己认为对的二次开发）。然后最终通过不断实验得出最后的结论。与此同时这套方法也需要有理论支持，任何一套方法没有理论是不成型的，所以大多数彩民的选号方法都会有自己的理论层面。APG  #####APG  #####三、80%的运气+20%的技术=中奖APG  #####APG  #####总之彩民千万不要认为技术是主导，因为选号技术不可能主导摇奖机，所以，你的中奖大部分还是要归功到运气上。但是，另一部分就要归属到上面所说的理论工作你是否做到位了。另外一个重要因素就是心理上的调节，这样才能在与开奖的暗战中获得先机。APG  #####APG  #####本站将为您提供丰富的走势图、杀号、合买等资源。可以追号、机选等多种投注模式，本站独家支持方案免费保存方案功能。祝大家购彩愉快，多中大奖。APG  #####" title="快乐彩老彩民的投注心得  " value="016"/>
<article content="快乐彩是中国福利彩票发行管理中心组织发行的即开型数字彩票，玩法简单多样、娱乐性强。每期销售5分钟，每天销售179期，奖金最低2元、最高500万元。NEZ  #####NEZ  #####1、快乐彩每期开奖号码都有连号NEZ  #####NEZ  #####快乐彩每期的开奖号码中必定会有连号出现，少则2个号，多则4、5个号，甚至6、7个号连在一起。按此规律选号的时候，可以选择连号作为投注号码，一般2个号组成就可以，不要胡乱的选号。如果胡乱选号，一般来讲，中的几率都不太大。不少快乐8玩家，尤其是一些玩选5中5的朋友，他们多次中奖一般都是因为选择了追连号。NEZ  #####NEZ  #####2、适当的放弃一些号码。NEZ  #####NEZ  #####选号时可以适当放弃个位数,比如尾数为1和0，以及7字头的号码。这些号码开出的机率并不高，而且还会对其他号码的选择造成干扰，因此每次选号时可以尽量不要选择这些号码。当然，有时候也会出现几期开出的奖集中在四边上，但从整体开出的概率上来看，这些号码的开出几率仍然很小，不要因为偶尔几期的开奖而动摇。只要在每次随机开出来排列在中间区域的号码中，就足以选出10-15个NEZ  #####NEZ  #####中奖号码，这样能大大提高中奖机率。NEZ  #####NEZ  #####3.看好两号就适当全部押中，NEZ  #####NEZ  #####当你对某两个号码很有感觉的时候，就果断出击，选择作为投注号码。因为只有这样才不会犹犹豫豫，以至于出错。NEZ  #####NEZ  #####4.长期关注一组号码，注意其中开出奇号多还是偶号多NEZ  #####NEZ  #####通过关注，可以适当总结，以后就可以追那些长期开出并且有特征的号码。NEZ  #####NEZ  #####5.投注最佳方案为选2-5个号码作为投注号码NEZ  #####NEZ  #####6.看准机会选择集中的号码NEZ  #####NEZ  #####这种选择方法风险相对比较大。快乐8随机选出来的号，非常有集中性，这个集中有时候不光是4、5个号连在一起，而是开出来的中奖号码都是一片的号，有可能10个左右的号都在(横5乘纵4)的方格子里。这种情况是最容易错过的中大奖的好机会，相对也是最没想到的机会。当出现这种情况时，一定要关注与其不同的区域。不定期，电脑又会出现集中号。NEZ  #####NEZ  #####7.学着选择连开号码NEZ  #####NEZ  #####每次快乐8开奖的20个中奖号码里，都会有1到4个在下期中再次开出。NEZ  #####" title="实用keno8技巧：关注号码形态  " value="017"/>
<article content="快乐彩玩法作为5分钟一开的高频玩法，里面涵盖了从选一到选十等十种投注方法，但哪种玩法在娱乐买彩的同时还能赢下彩金呢？相信这个问题对于大多数新手玩家是一个十分感兴趣的问题，对老手也同样存在较大的吸引力，毕竟娱乐还能挣钱，何乐而不为呢？NSB  #####NSB  #####那么我为大家推荐快乐8里的选二玩法，为什么单挑这个呢？选2玩法的奖金只有16元，选九选十的奖金分别有5万、500万呢。但是大家都知道选择号码越多其难度也是随之增大的，因此选2还是比较合理的玩法。NSB  #####NSB  #####1、从中奖概率来看NSB  #####NSB  #####快乐8每期开出20个中奖号码，选二玩法的理论中奖概率为1/16,。理论的意思就是，你每投注16次才会有1次中奖，这样算下来是亏的，理论终究是理论，真正做起来概率往往会大于1/16。只要做到有技巧和适时机的投注，那么完全能够做到上面说的“往往”。彩票就是这样。理论概率和实际概率完全是两码事。NSB  #####NSB  #####2、从投入和回报比来看，选二也很合适NSB  #####NSB  #####虽然大家知道快乐8选二玩法的中奖概率是1/16，但是选两个号码会相对容易，难度较那些选多个数字的要低得多。其他选多个玩法虽然奖金十分诱人，但是全部选择正确的概率要低得多（数学好的朋友可以算下选九、选十玩法的理论中奖概率）。选二玩法的奖金为固定的16元，也就是说只要你在选二玩法上有一期命中，单期就会有8倍的回报。也就是说，只要你在8期内，有一期中奖，你的钱就不会打水漂。可以试想，在8期中当你有了一定的选号技巧，那么选对2个号码是非常容易的，在8期内实现盈利是非常容易实现的。从以上的分析来看，即容易选对，投资回报也相对较大的玩法，就是选二玩法。NSB  #####NSB  #####3、从流行程度来看，快乐8选二玩法无疑是最高的NSB  #####NSB  #####选二玩法简单，同时回报率也大。这从上面分析也能够完全的体现出来。许多的玩家也是靠在选二玩法上起家的。另外也因为选二玩法风险小回报大，许多玩家都在其身上大做文章，有的更是在其身上一期投入多达几百甚至上千倍。单靠赢来的这些钱就足可以支撑自己再玩上很多期，使其乐趣常在。所以，经常会看到快乐8中奖者的名单里，总是有很多选二玩法的玩家，这也就不难解释为什么选二玩法如此流行了。NSB  #####NSB  #####因此，只要你掌握了选二玩法的技巧，那么你就会成为快乐8选二玩法的理财专家，以较小的投入赚取大额的回报。你也有可能成为快乐8中的明星，从此一发不可收拾。当学会了选二玩法的技巧并深深地体会过后，你就能更深的领悟快乐8的奥秘，就会更进一步的晋级为高手，就会多了一种快乐8投资技巧。NSB  #####" title="keno8选二玩法赚钱秘笈 小投入大回报  " value="018"/>
<article content="上一篇给大家说了KENO8重点关注三类选号方法：1、 含羞选号法；2、 热号跟踪选号法；3、 连号选号法SDI  #####SDI  #####这里面首先要了解一下含羞号的概念：SDI  #####SDI  #####含羞号：在当前期及之前连续N期开奖号码中都未出现过的号码。SDI  #####SDI  #####那么我们怎么利用含羞这个概念来进行选一玩法呢？SDI  #####SDI  #####一般来说含羞期数越高，下期出现的几率就越大。但是这个规律几乎是不完全准确的，所以单靠这个来判断是非常不明智的。例如目前号码74的含羞期已经到达15期，但是并不能说明74就会在下一期开出。如果是这样的话我们每一期只需跟住这个含羞期数最多的号码就可以了。但是每一款游戏都不可能那么简单。说到这里有人会问，那这个统计工具有什么用呀！有总比没有好，许多的游戏盈利者不就是根据这个工具最终选号盈利的吗？我们要观察这个数据统计，发现一些规律。其实，在这里面还是有一定的规律的。下面我就详细的说一下这个选号方法的规律。SDI  #####SDI  #####通常在大环境下已经含羞15期的号码不太容易在下一期开出。也就是说74在下一期开出的希望不大。也间接的告诉我们要保守的选择74。最好到含羞15期开出概率为33%时再出手，这样的把握会大一些。这就是如何的把握好利用含羞周期进行选一玩法的技巧之一。SDI  #####SDI  #####另外，像74这个号码在经过某次大含羞之后是否有规律可循。一般来说有的号码会具有每经历一次大含羞之后都会在这次大含羞之后时隔0期或1——2期内再次开出。如上图中的54中就有在含羞7期和8期开出后紧接着一期都没有接着含羞就出现了，这样的规律发生了两次。但是这个规律在这幅图中表现的并不明显，如果像以上的规律在一幅含羞走势图中出现3——4次并那次大含羞正好轧在上图的最后即当前期，那么我们就可以大胆的选择这个含羞号码了。另外，这里所只的规律并不是经过大含羞开出之后紧接着一期都不含羞就出，也有可能是紧接着含羞那么1——2期就出。总之，只要构成规律的我们就有机可乘。 　　所以综合以上两点，如何把握含羞号的出号时机将是我们利用含羞特征选好选一玩法的关键。快乐彩游戏当中的高手是很会把握以上的含羞特征和规律的。我在这里面只不过为大家用54的特殊示例讲解了一番。更多的具体情况由于篇幅限制无法依依写下，但是上面的规律就是含羞选号的骨架。万变不离其中，慢慢的学会以上的方法再加上试玩和实战的体验。你会利用号码的含羞规律去选好每一个含羞号的，当你真正的把握住以上规律。你就会潇洒的在“快乐8”游戏中真正的成为选1玩法的高手，也就会在“快乐8”选一玩法中实现游戏盈利。其实含羞选号就是一把选一玩法的利器。SDI  #####" title="keno8选号法之---含羞选号法  " value="019"/>
<article content="对于投注KENO8的新手来说，最好不要开始就采用选8或选7的玩法，虽然中奖的奖金高，但是这种玩法不容易中奖。为了保证选号的准确性更高一些，新手最好从选一和选二玩法开始，中奖金额虽不高，但比较有保障，双彩网提醒广大彩民切忌期望中大奖而盲目投注，从而造成损失。S1L  #####S1L  #####首先介绍选一玩法：选一玩法的概率为1：4，尤其适合包号倍投，是盈利最为稳健的投注方式，选一个号码与开出20个号码相符，也算比较容易。当对“快乐8”游戏有一定了解，掌握其一般特征，这样投注中奖概率要远高于理论值。或者说，只要有两期中一期就不会赔，如技术稍高一些就可以多倍投注，同样收益不小。S1L  #####S1L  #####其次介绍选二玩法：选二玩法理论中奖概率是最低的，中奖概率仅为1：16，但只要做到有技巧和适时机的投注，中奖率大大超过理论值。选二玩法的奖金16元，是8倍的回报，如果8期是能中一期，就保证不赔。如果能稍掌握一些技巧，这种方式命中还是相对容易一些。选二玩法的奖金虽不丰厚，但其中奖机会也是比选三、选四等高一些，因每增加一个号码也增加了一份风险。S1L  #####S1L  #####选二玩法也是目前快乐彩十分流行一种方法。对于新手来说，选一玩法的投入产出比相对小，最好先选择选2的玩法，风险相对要小，也可以选一和选二玩法结合起来，在投注收益上达到最佳效果。然后从中总结经验和技巧，使其投注技术越来越高，再根据自己的实际情况进行选三，选四的玩法或逐步增加，也可以选择不同玩法相结合，直到自己感觉水平达到了一定高度时，才去选择选七、选八的玩法。只要您在投注的过程中，认真了解和掌握“快乐8”玩法和特点，不断积累经验，稳步进行，一定能获得更多的回报。S1L  #####S1L  #####选一、选二玩法的选号方法主要有热号追踪法、连号选号法或连开号选号等。热号跟踪法就是在统计到当前的热号中选择号码进行投注的方法。双彩网提供“快乐8”冷热号直观图，并实时更新。可以参看图更准确的选出近期的热号并投注。因“快乐8”开奖号每期都会产生连号或连开号，彩会可以参考后在进行投注。另外，选二玩法可以运用胆拖等选号方法。S1L  #####S1L  #####最后强调一点，新手上路，不能贪财，“快乐8”的快乐就是体现在对号码的准确判断上，如果想要通过它来发财，可能欲速则不达，新手要多观察和积累“快乐8”出号规律，掌握投注技巧，量力而行，才能得到更多的回报。S1L  #####" title="keno8菜鸟中奖技巧指导之选一和选二  " value="020"/>
<article content="上一节我们向大家介绍了快乐彩的一种选二技巧——胆托投注法。我想大家也对胆的概念有了一定的了解，同时也对胆拖进行选二有了你叫深刻认识。希望大家能够利用前一节所讲的方法实现选二盈利。本节我再向大家介绍一种选二的技巧——发散跟随法。VH0  #####VH0  #####究竟怎么个“发散跟随”呢?我们来看160348期和160347期的开奖号码图：很值得庆幸，160348期的号码图形全部聚集在一起。并形成了一个类似于树的形状。我们就暂时称它为“圣诞树”形状吧。VH0  #####VH0  #####我们可以发现160347期的开奖号码图案中有三堆号码集中到了一起，这种现象叫做“快乐8”开奖号码的聚集现象，“快乐8”的选二“发散跟随”技巧就从这里开始，之所以称作发散是因为这三堆号码是分开的，所以我们要进行分堆查看。这就是所谓的发散。但是这里有个条件，如果当期的号码图案中有大于三堆的号码聚集在一起我们不予与考虑。因为根据经验。当当期的号码图案中有大于三堆的号码聚集在一起时，下一期号码会开出的非常散这对于我们接下来的跟随选号是非常不利的。只有满足当期的号码图案中有小于等于三堆的号码聚集在一起时，我们才能用到接下来的跟随选二法实现赚钱投资。VH0  #####VH0  #####什么叫做跟随呢?我们以有05这个号码的那一对号码进行讲解，我们发现这堆号码中其实有许多的连号例如15|16(横连)，05|15(竖连)。好，跟随就从连号的尾号出发，05|15的尾号是15。(说明，如果05上面没有封顶的话那么05也可以作为尾号进行跟随选号，所以每一组的连号都有两个尾号。只不过要看其有无跟随的价值)。我们以15出发，紧跟着15这个号的号码是25这号码就是跟随号码，然后进行跟随号码的发散组号。发散组号的原则是跟随的号码(这里是25)与其周围的两个号码进行分别组合。这里跟随号码25周围的两个号码是24和26。组合后的选二号码就是24|25和25|26。说明(“周围”的取向就是如果跟随的号码是竖连((向))跟随下来，那么周围的号码就取个随号码的横向号码进行组号，如果跟随的号码是横连((向))跟随下来，那么周围号码的取向恰好相反。VH0  #####VH0  #####依照以上原则我们分别可以在以上的三堆号码中选出以下21注号码：VH0  #####VH0  #####04|14、14|24、24|25、25|26、35|36、36|37、07|17、17|27、37|38、38|39、28|29、VH0  #####VH0  #####29|30、07|08、08|09、08|18、57|67、67|77、57|58、58|59、60|70VH0  #####VH0  #####我们再把选出来的号码，与下一期即“圣诞树”的那一期做一下对比，是不是所选的前六注全部中奖了，这样我们就有了96元的中奖奖金。刨去42元的投入我们在这一期是不是就赚了50多。当然如果倍投的话当让更多。VH0  #####VH0  #####我们再由“圣诞树”那一期即160348期出发进行“发散跟随”选二(因为这一期也完全符合我们上面所说的原则)。我们可以选出的号码是：VH0  #####VH0  #####21|31、31|41、42|43、43|44、63|64、64|65、44|45、45|46、46|47、47|48、18|28、VH0  #####VH0  #####28|38、38|48、15|16、16|17、17|18、06|16、16|26、02|03、03|04、04|05、05|06、VH0  #####VH0  #####02|12、12|22、22|32。共25注。VH0  #####VH0  #####是不是会发现上面所选出的号码中的红色号码中奖了。这次我们的投入是50，回收的是64。是不是又赚了。当然如果继续倍投赚的更多。VH0  #####VH0  #####两期的事实说明这确实是一种完美的选二方法，我们感谢这次美妙“圣诞树“带给我们向大家教会这个方法的机会。同时也希望大家勇于尝试，勇于探索。快乐8的奥秘和乐趣是永无止境的。此方法还涉及到一种投资策略问题：就是选二不一定就是选一注使劲的猛砸，我们要广铺面积，争取多获胜。不要集中在一个范围内选，要分散开选N注。对于选二来说。选8注中一注就不赔。这是事实。也是选二的一种投资方法。上面的两个例子就是很好的说明。希望不会的彩民学习，会的彩民借着上面的讲解温故知新。VH0  #####VH0  #####我们感谢这次的“圣诞树”，他为彩民带来了好的选二的方法和投资方法。也许借着这次的“圣诞树”的到来，今年会是“快乐8”玩家大中奖的历史之年!VH0  #####VH0  #####到此为止，“快乐8”的两种选号技巧已经向大家介绍完毕了，本章的最后一节将带把上两节的示例再给大家展示一遍。希望大家能够就着已经学会的方法熟练应用。VH0  #####VH0  #####VH0  #####" title="快乐彩技巧:新手到高手进阶绝招(8)  " value="021"/>
<article content="上一节我们主要讲解了选二玩法的投资技巧。大家可能对如何投资选二玩法有了一定的了解和见地，并且也可能通过我的讲解学会了如何投资选二玩法最合理最稳妥。事实上以上应该说怎样将选一玩法和选二玩法结合起来投资更理性。但是，光有投资技巧而没有选号技巧只是一句空话，没有任何的选号技巧再怎么谈快乐彩的投资都是空话。那么这一节，我将带大家了解一下具体的快乐8选二技巧，以便大家能够更好的选号，最后配合着上节讲到的投资技巧进行有效的快乐8选二和选一的投资理财。SHQ  #####SHQ  #####快乐8的选二技巧其实也很多，选一的玩法选号技巧其实就可以完全的照搬到选二上面。还记得选一玩法的选号技巧吗?SHQ  #####SHQ  #####分别是：含羞号选号法和热号跟踪法。其实，在选一当中我们都是在选这两种号码中最危险的一个，那么在选二当中我们只要在这两种号码中刨去那个最重要的再选一个比较危险的与之相搭配，这样就很好的利用了这两种选号方法进行“快乐8”的选二。其实选三也是可以这样的，但是选择太多号码时就不可以了。因为随着号码的减少，号码的重要级别会随之减弱。要是选多的号都可以的话，那么我们就都在数钱了。所以说选一的以上两种方法的扩展个人认为仅限于选二和选三的玩法。那么选二玩法还有什么样的技巧呢?有!就是胆拖投注：SHQ  #####SHQ  #####什么是胆拖投注呢?以下是胆托投注的介绍和技巧：SHQ  #####SHQ  #####我们还是拿一个具体的实例来讲吧!SHQ  #####SHQ  #####KENO8彩民“二虎哥”可谓是选二玩法的英雄，以下就是“二虎哥”的胆拖选二技巧。SHQ  #####" title="快乐彩技巧:新手到高手进阶绝招(7)  " value="022"/>
<article content="前一节主要分析了快乐彩选二玩法的基本情况和受欢迎度还有基本的一些投资回馈问题。本节，将顺着上节末尾的话题。继续深化快乐彩的选二玩法。本次的主要内容主要是说明一些选二方面的投资技巧。LYC  #####LYC  #####单独来讲选二或是选一的投资技巧可能没什么，毕竟就是选那么一、两个号扔出去进行投注就可以了吗!但是在已经了解了选一玩法的选号技巧时，在此抛出选二的投资技巧实际上也是一种选二和选一的投资技巧的综合。LYC  #####LYC  #####只有这样，才能把“快乐8”的两种短线玩法的投资有效的联合起来，使大家在投资的过程中能够达到最佳效能的发挥，投资后能够达到最大额度的回报。LYC  #####LYC  #####在此，就用一个例子说一下该怎么投资选二玩法或是怎么综合利用选一玩法和选二玩法进行最佳组合投资的。LYC  #####LYC  #####这里就拿“快乐8”选二高手“最爱是你”在150412期的投注做例子，他所投注的这注号码是他惯用的选二型彩票。他的投注是27|47。乘50倍。也许有人会说，这两个号码很普通。中了只能说明他幸运和选号厉害。是的，这两个号码的确很普通。中了也只能说明他幸运。但是，往往不要局限在只观察他的这注中的800元号码上面。在这期里，他还中得了另外的200元奖金。那么大家猜猜，这200元的奖金他是怎么中的?答案是：27和47分开分别投25倍。这样他本期的收益就在1000-200=800元。LYC  #####LYC  #####可以算笔账，如果他某一期就是按照这种方法得到了800元，那么以后的4期也同样按照这样的投法继续投注，如果这些期里所选择的2个号码全不对。那么这800元将全部奉还。如果这4期里，期期都猜对一个号码的话，那么这800元可以坚持八期。也就是说，如果在这两个号码都猜不对或只猜对一个的情况下。这800元钱可以坚持5—8期。这是不是要比每期死死选两个就投两个坚持的周期要长。(每期选两个就投两个错了的话最多只可以坚持4期)如果在这8期中他又猜对了一组两个的号码，它的奖金更会往上加多。LYC  #####LYC  #####换句话说：选一玩法的概率是1：4即四期中一期，你每期选择两个号码进行分别投注的同时也都组合到一起投注，理论概率是正好你选的这两个号码在第四期同时出现时。那么这时你在第四期买完的时候总共算下来赢利了200元。当然这是理想状况，也是理论状况。如果在这4期内，你完全与理论概率相背离。那么你也将失去800元。LYC  #####LYC  #####上面的理论说法也说明，如果你先期赢利了800。那么在用这800元继续投4期的情况下按照理论概率还能够在后期继续坚持5期。如此循环下去你是赚钱的。当然这是理论状态下，如果你所选择的两个号码在4期之内都只会出现一个，那么你在4期之内将损失400。LYC  #####LYC  #####综上所述选择两个号码在一期内分别进行组合投法和分开投法如果完全按照理论走你会赚钱，最坏情况你陪800。但是这里面对于赔的风险又降低了。因为不一定在这4期中的哪一期虽然你选的两个号码的组合没有中，但是却中了其中的一个。这样你就降低了损失。这样总比万一投注失误死死的送掉800强吧。话又说回来，上面说的是理论概率。我就不相信，你四期就不能选对2个号码。选不对的概率也是相当小的。至少你掌握了选一的技巧之后选二就更容易了。只不过是把两个最重要的号组合到一起。所以说，在四期之内在避免大亏损的情况下实现盈利是相当有可能的，这种投资技巧还是相当可以拿过来直接用的。毕竟，人家有过成功的案例吗!LYC  #####LYC  #####有前人之见，说明这个东西还是好用的。况且，选2个号码投注5期都不全中的概率也相当。LYC  #####LYC  #####上面说了一堆，可能会看着糊涂。总结一下，就是“最爱是你：”的这种每期选2个号，先把这两个号用选2的玩法买了，再分别用选1的玩法买了。这是一种很聪明，同时也是很容易赚钱的投资快乐8选一和选二的方法。大家不妨试一试。LYC  #####LYC  #####另外，我们也看到“最爱是你”不是总在这么买，他有时也在选择其它的买法，但从他的赢利情况下看，还是他的这种买法使他赚的钱比较多。其它的买法只在冲击大奖。从另外一方面说，他去买别的玩法说明他是在这种买法赚了钱，而且相当成熟。即使在别的玩法上输了，他也不会怕。他会在这种买法上赚回来。LYC  #####LYC  #####综上：说大家可以试一试这种选一和选二玩法相结合的投资方法。 以上就是选二玩法和选一玩法的组合投资技巧，用实例展示出来可能更好理解。LYC  #####LYC  #####好，本节就说这么多。大家在了解了以上的投资技巧之后是否很迫切的想知道选二玩法的选号技巧了呢?我们下一节见!LYC  #####" title="快乐彩技巧:新手到高手进阶绝招(6)  " value="023"/>
<article content="在了解什么是快乐彩、快乐彩的玩法以及快乐彩”选一玩法的技巧和投注思路之后。进阶指南六将介绍快乐8的选二玩法。GRL  #####GRL  #####前面已经了解到 “快乐8”总共有8种玩法。分别是选1玩法和选2玩法一直到选8玩法。前面我们也具体讲解了选一玩法的规则和技巧。那么，如果想要在“快乐8”中谋取更大的投资回报，接下来需要做的就是探讨选二玩法的奥秘。GRL  #####GRL  #####下面进入“快乐8”选二玩法的总体分析：GRL  #####GRL  #####首先：从“快乐8”各种玩法的中奖概率来看，选二玩法的理论中奖概率是最低的。它的理论中奖概率仅为1：16。理论上的意思实际就是，你每投注16次才有可能中一次。这样算下来是赔的。但是前面也表述过，理论概率终究只是理论上的。真正做起来的话实际概率往往远远的高于理论概率。只要做到有技巧和适时机的投注，那么完全能够做到上面说的“往往”。真正的做到战胜理论。彩票就是这样。理论概率和实际概率完全是两码事。GRL  #####GRL  #####其次：从“快乐8”各种玩法的投资回报产出比来看。虽然选二玩法的中奖概率只是1：16。但是选两个号码会相对容易，其它更高一级的选法虽然回馈要大，但是全部选对的可能性也相对来说要小。只要增加一个选号，那么同时也增加了全对的风险。事实就是这样，只要你在选二玩法上获胜，那么你在单期就会获得8倍的回报率。即投入2元回来16元，也就是说，你只需在8期内选对两个号，你就不会白投资。可以试想，在8期中当你有了一定的选号技巧，那么选对2个号码是非常容易的，在8期内实现盈利是非常容易实现的。从以上的分析来看，即容易选对，投资回报也相对较大的玩法，就是选二玩法。GRL  #####GRL  #####最后：从“快乐8”各种玩法的流行程度上看，最流行的也莫过于选二玩法，因为它简单，同时回报率也大。这从上面分析也能够完全的体现出来。许多的玩家也是靠在选二玩法上起家的。另外也因为选二玩法风险小回报大，许多玩家都在其身上大做文章。有的更是在其身上一期投入多达几百甚至上千倍。中了就有多达16倍的回馈。单靠赢来的这些钱就足可以支撑其自己再玩上很多期。使其妙趣恒在。所以，经常会看到“快乐8”中奖者的大名单里，总是有很多选二玩法的玩家，这也就不难解释为什么选二玩法如此的流行了。GRL  #####GRL  #####综上:如果掌握了选二玩法的技巧，那么你也有可能成为真正的“快乐8”理财专家。以最小的风险博取大额的回报。也有可能成为“快乐8”中的明星，从此一发不可收拾。当学会了选二的技巧并深深的体会后，你就更深的体会了“快乐8”的奥秘，就会更进一步的晋级为高手，就会多了一种“快乐8”投资技巧。GRL  #####GRL  #####选二玩法的投资技巧和选号技巧我们将在下面的章节中做详细讲解。GRL  #####" title="快乐彩技巧:新手到高手进阶绝招(5)  " value="024"/>
<article content="上一节我们讲解了快乐彩选一玩法的一种选号方法——含羞号选号法。大家是否已经吃透了上一节的内容了呢?如果是的话，我将再为大家带来另一种选一的方法——热号追踪法。那么什么是热号追踪法呢?顾名思义，就是专门在统计到当前的热号当中选择一个号码进行投注。这样的选一方法就是热号追踪法。那么我们需要选择什么样的热号呢?我就拿下面的例子做讲解吧!希望大家能够深深的体会其中的奥妙!PFJ  #####PFJ  #####我们会发现最近最热的号码是在20内出现了10次的号码65、47、60。此后的依次往下排，我在这里要说明。热号一般在持续几期出现之后一般在下几期还会继续出现，这是所有彩票的中热号的本性。也符合世间万物的规律，毕竟热了之后还是要慢慢冷却吗?冷却的过程还是有余热的，热号就是这样，持续的热之后。他还会慢慢的放热，直到慢慢的冷却为止。但是放热的频率要照先前放缓许多。我们旧叫它热号的惯性下滑原理吧!总之热号在连出N其之后，你还要重点关注的。因为他很有可能在下期就下滑出现。但是图2中已经热了10次或9次的号码我们都应该坚决的放弃，因为在20期内连续出现10期或9期的号码已经几乎达到了上限，所以我们只需要考虑那些在20期出现过7——8次的号码。PFJ  #####PFJ  #####那么我们怎么在这些当中选出一个最具危险性的号码呢?这就需要图1的辅助了。我们首先在图1中观察，哪一列上的号码开出的数目在3个以上(包括3个)即那个尾数列开出的号码大于等于3个，然后再拿这些列与图2中已经开出7——8次的号码相对，如果我们选出的某列的尾号正好与某个号码的尾数相同那么把这个号码记下来，这个号码就是重点。依照这样我们可以选出以下的号码03、53、28、58、55、38、68、43.但是在这些号码中，03、58、55、38、都是在上期已经出现过的了。所以在下一期再次出现的可能性会比较小。所以这几个号码不做重点考虑。我们重点考虑的对象只有53、28、68、43这4个号码。我们只需要从中选择一个最重要的就可以。PFJ  #####PFJ  #####我们首先观察68这个号码，在上期这一列上已经连续开出了38、48、58这几个数字。而且明显是大小比为2：1(某一列的前4个号被定义为列上的小号，其它为大号)所以下一期很难会在大号区上开号，所以68倍排出。同理把这一列上的上半区在细分大小的话28也很容易就被拿掉。我们再来看看43。在尾数3那列上，上期开出的号码的“头”数都是偶数，所以下一期如果再在这列上开号，那么在这列上“头”数是偶数的希望会很小，所以排出43留下53，另外53是用以上任何方法都排除不了的。所以，最后本期我们的重点投注对象就是53。PFJ  #####PFJ  #####以上的这种方法就是热号追踪法，大家是否了解了呢?是否看懂了呢?多去试一试，模拟一下，这种方法也是一种超级不错的选一方法哟!很多选一盈利的高手都在这么做呢!你可要勤加锻炼呀!PFJ  #####PFJ  #####以上选出的53结果完全令人满意，实时是在下一期正好开出了53这个号码。PFJ  #####PFJ  #####到此，本章的选一玩法技巧就全部讲解完毕了。记住，这一章很重要，要想在其它的玩法中有所发挥，选一玩法的技巧是重中之重，也是其它所有玩法的根基。其它玩法的选号几乎都是在选一玩法的基础上添加号码而来。技巧上也是在以上两种技巧之上变化而来的。所以学好以上选一玩法的技巧将是你笑傲“快乐8”其它玩法的基础，也是重中之重。好了，本教学内容的最重要一块就这样结束了，以后的玩法上我们主要将介绍以选一玩法为中心如何进行其它玩法的选号。如何围绕这个号尽心组号投注。PFJ  #####PFJ  #####记住，这一章很重要。PFJ  #####PFJ  #####下一节，我们将展示一些实例。看看这些高手是用到了以上的那种方法。PFJ  #####" title="快乐彩技巧:新手到高手进阶绝招(4)  " value="025"/>
</sub>
</root>
