<?xml version="1.0" ?>
<root>
<sub name="棋牌游戏技巧">
<article content="在中国，斗地主游戏十分的受欢迎，由于斗地主简单易学，游戏玩家几乎没有任何的年龄之分。斗地主游戏原来是作为一种休闲娱乐活动，但是现在斗地主游戏除了在赌场中也很红火之外，在网上赌场也倍受青睐，成了众多赌客朋友们的最爱。怎样才能赢得斗地主游戏呢？多数赌客朋友认为，掌握斗地主技巧，是赢得斗地主游戏的必备条件。ZVW  #####斗地主游戏如果三家农民副副牌都能配合默契，宛若一体，那么就没有人敢去竞叫地主了。有一位斗地主高手就曾经发了一百副牌来测验一下，结果发现地主的成功率仅在二成左右；所以从理论上讲，竞叫地主应该是“凶多吉少”的事。ZVW  #####但在实际游戏中，三家农民要“配合默契，宛若一体”谈何容易；再加上常常有水平不尽如人意的农民还会犯错当了地主的“内奸”，因此地主的成功率便大大提升。尤其在网络游戏中，由于时间有限，农民间的配合则更难，因此现在争当地主者都有些“奋不顾身”。ZVW  #####关于斗地主的叫牌，扑克牌中的桥牌就是因为有一个美国人叫戈伦的，创造了计点制叫牌法，从此桥牌便大大普及。所以斗地主游戏要普及，必须把叫牌也量化为点数，让广大学习者有一个简单易学的范本。据说他和几个斗地主高手研究，创造了一套斗地主计点制叫牌法，很有推广的价值，特借此机会向大家介绍一下。ZVW  #####斗地主计点制叫牌法把一副牌的牌力量化为点数，具体的计算如下：ZVW  #####一把炸弹=四点。如果是7、8炸弹或是J、10炸弹，就要减去一点。因为要配顺子，常不得不拆掉中心阶数的炸弹，所以对它们要预先扣去一点。但若是五条的炸弹，就不必扣点。ZVW  #####三条2：三点。三条2不但可带上一对，而且也是呼路的顶头大牌，作用非常大。ZVW  #####大怪：二点。大怪是单路的止张。如果要竞叫，最好得有一张大怪，否则要减去一点。ZVW  #####小怪：一点。小怪的价值会有升降，如果你补进两张大怪，这张小怪近似2点，如果一张大怪也没有，则小怪就不到一点的价值了。ZVW  #####对2：一点。两张2是出对的顶头大哥，完全有一点的价值。但单张2不能计点。ZVW  #####三条：一点。三条不但容易补进成炸弹，而且可以加一对成呼路，出牌较多，完全有一点的价值。ZVW  #####有了以上的依据，你就可以把手上的牌合起来计算，看看共有多少点。一般处在第一家、笫二家开叫，有十二点的就可开叫小地主。如果处在第三、第四家的，手上有十点的有时也可参与竞叫小地主。ZVW  #####如果全副牌满十六点，就可以在别人加一挡后竞叫大地主；如果满二十点，完全可在第一家直拉大地主。ZVW  #####另外，一副牌能不能竞叫地主，除了“点”的量化标准外，还要注意牌型的好坏，这是你八张底牌能否补好的关键。ZVW  #####那么，什么是坏牌型呢？让我们来看下面这副牌：ZVW  #####大怪 大怪 22 AA K QQ JJJJ 10 99 8 7777 5 4 33。ZVW  #####相信大多数爱好者拿着两大怪，两把炸弹的牌，一定会欣然竞叫小地主。即使按照计点制叫牌，它的实力也有十三点之多，完全有资格参于竞叫。但是这副牌牌型太差，是典型的'两头尖'牌型，也就是说小牌一端和大牌一端都太单薄。这种牌型的牌最大缺点就是与补上来的八张牌很难配合。所以建议拿着这种坏牌型的牌，最好是忍耐不叫，免得发生凶多吉少的悲剧。现实中我们会看到，很多爱好者用这样的牌叫成地主，待失败后却抱怨补进的牌太差。其实他们没有了解，坏的牌型要和补进的牌配合是很难很难的。ZVW  #####掌握斗地主游戏技巧，无论是在澳门赌场，还是在网上赌场中，都将会让玩家有更大的机会赢得斗地主游戏，真正恋上斗地主游戏。ZVW  #####" title="斗地主游戏技巧之如何叫牌" value="001"/>
<article content="一、 天时9F3  #####主要指你应有充分游戏时间，他人也应有充分时间，否则人心不稳，情绪波动打不好。当然天气好坏对心情也有影响。9F3  #####二、 地利9F3  #####主要指你在三人中的坐位，弱上家、强下家是你的最佳位置，强上家会破坏你做地主的机会，弱下家会守门无力。当然好的地理环境有利于你的水平发挥。9F3  #####三、 人和9F3  #####主要指他人和你，他人应不是同伙，你应身体、心情良好，周围无多嘴闲杂人。以下几种人不与之赌：9F3  #####1、 无钱者：输几把即欠帐者很无趣，你输给他的概率却高。9F3  2、 技太差者：享受不到斗智的乐趣，还常受其气。9F3  3、 技太好者：指超出你一大截者，与之久赌你必输，却是好的学习对象。9F3  4、 输赢看得过重者：与之赌输赢你都不会愉快的。9F3  5、 无牌品者：常搞小动作（作弊）。9F3  6、 你厌恶之人：如过于急躁者（这种人输钱时更烦躁，不断催你，也许是他的心理战）、废话过多者（干扰你的情绪、打断你的思路，对付办法：他说他的，你打你的）、你仇家（你可能会意气用事）。9F3  7、 与你财力不相称的赌场不参与（要么因输不起而压力过大影响水平发挥，要么财大气粗不在乎而掉以轻心致大输）。9F3  #####四、 战略：对游戏的总体认识9F3  #####1、胜负机制9F3  ①突围论：一副牌54张原为一家，正副统帅+4路大军，一分为二后为两军对垒（两人打），一分为三后为三国大战，各为其主，互相掩护突围（大带小），最先完全撤出者胜。非进攻型游戏，仁者游戏啊--大顾小嘛！9F3  注意：9F3  ●大带小只能做到一大带一小，勿幻想一拖二会成功，如地主一套天牌+二轮小牌必输，想胜必须做到大小完全匹配。9F3  ●中间牌属自己突围出去（顺牌自救），运气好坏看别人，故中间牌为挡牌重点，对手也不会指望过小牌的。天牌不用帮，但需机会。9F3  #####天牌：指某牌型中的最大牌。9F3  ●天牌是动态概念，随着双方互耗，猴子会称大王，故有当前天牌、潜在天牌之分，学问大。9F3  ●天牌牌型中张数越少者越好，如单牌一般较多，易接牌。9F3  ●一般每家有天牌1-3套。9F3  ●也有不知不觉中扔掉天牌的。9F3  ●农民手中牌只需在地主手中为天牌即可。9F3  ●相对而言，地牌是永远无法自己出去的牌，看作小牌即可。9F3  #####②胡牌论：胜利机理在胡牌（与麻将胜机统一，你自己琢磨吃碰如何与出牌对应？）。多听（指多套天牌冲出）最好，跑搭最好，也有拦胡--提前封杀现象。9F3  #####③方程论：发牌后其胜负（解）客观上是确定的，但因不知另两家手中牌，边界条件未知（两人打时则确定），故不可精确求解，增加了游戏之趣味性。基本方程为X（上家）+Y（下家）+Z（自己，为常数）=4（张），随着出牌，边界条件逐步确定（须加拆牌常识，见下），另两家手中牌也逐步确定，若计算机编程的话，可做出水平极高的游戏（记忆与计算是计算机的强项）。本人已建三维落球（54球）物理模型，留待以后推出。事实上，所有牌类游戏均可依此编出高水平程序（归结为逻辑数学求解）。9F3  #####你最后的输钱多应在你失误的那几牌上，牌好坏多数时候大家机会均等（好坏轮回）、输赢不大。赢时注意扩大战果，特别小心守住成果；输时勿乱方寸、急于求成，耐心慢慢挣回，因为此时你已在低谷，后面就是牌力回升期了。无论大赢大输，注意及时退出，它们一定程度上决定你是否适合娱乐。9F3  #####2、牌局划分9F3  ①必然局9F3  ●必然赢局：自己说了算，输在被别人吓住了--否则怎么叫必赢局呢（须让牌者必为或然局）。记住千万不要把必然赢局打输了。9F3  ●必然输局：别人说了算,其犯错误时会给你机会。必然输局尽量少输。9F3  ②或然局9F3  指可赢可输局，双方说了算。多数局如此，设计得巧妙，也是技巧运用的最多的局。农民更难打一些，因须双方协调行动，虽然力量相加常大于地主，但互不隶属，只能做配合，增加出错概率，而地主是统一指挥。9F3  #####3、进程划分9F3  ①开局：1-2轮。此时牌较多、对手警惕性差，大牌易上手。注意各方首发牌型（点）。9F3  ②中局：3-4轮。至少要打到对方手中有两手困难牌，使之不能入局。9F3  ③入局：5-6轮。以听牌为标准，有冲牌入局（胡牌）、自然入局（跑搭）两种方式，前者要看住冲牌，后者要顶住其自然入局。9F3  入局牌型可能性分析：9F3  1=19F3  2 =1+1、29F3  3=1+1+1、1+2、39F3  4=3+1、2+2、49F3  5=4+1、2+3、59F3  ④结局：勿急亮牌，有时同伙还会炸完送你呢。9F3  #####注意：9F3  ●进程是以轮的方式进行的。某次发牌至无人要为一轮。9F3  ●胜负多在6个轮次（3家合计）确定，对手若出5轮后必需警惕了或遏制之。9F3  ●赢家是抓住了最后一轮机会（不象跑得快），决战轮赢即可以了，故有时放而断其最后。9F3  ●牌顺时轮次（交战回合）少，拼大牌与顺子；不顺时拚大牌（单、双）。9F3  ●一般不同牌型互不参加彼此轮次的战斗（因要求张数严格相等），炸弹可参加任何轮次战斗。这样战斗队形基本确定，有强有弱。9F3  #####4、牌力划分9F3  ●基础牌力划分：9F3  ①大：王、2、A。大牌易在时机上犯错。9F3  ②中：10、J、Q、K。挡牌重点。9F3  ③小：3、4、5、6、7、8、9。小牌易在牌型上犯错。算牌重点在小牌怎么走完上。9F3  ●综合牌力划分：9F3  ①大+顺（此处指轮次少）：可以强攻。9F3  ②大或顺：其胜负不定，占先者可胜，必须有适当的等待（耐心）。9F3  ③不大+不顺：可作疑兵或冲锋陷阵吸引火力。9F3  #####5、牌型划分9F3  ①单：最基本、效率最低牌型。9F3  ②双（联对）：基本牌型9F3  ③三（三联）：高效率牌型9F3  ④四（四+二）：威力最大之牌型。一般一炸概率50%左右，两炸概率10%左右。9F3  ⑤五（顺子）：高效率牌型9F3  #####●牌型关系原理：9F3  ①牌型相克法则：1克4 、2克3、3克2 、4克顺、顺当单看。9F3  ②牌型同向法则：三家牌型多趋一致性，如你三多，别人三多概率也大。9F3  ③牌型转换法则：少数时候，2=1+1（作大单用或作顺子用）、3=2+1（作顺子用）、4=3+1（作顺子用）、5=1+1+1+1+1（作大单用）。有时是故意逼拆对方牌型，给自己其它牌型创造天牌机会，也增加了对手轮次。9F3  ④牌型组合原理：轮次最少为理论上的最合理组合。战斗中会打乱阵形，但应尽量保持阵形，不被别人牵着鼻子走，如无用牌（既不挡牌也不压牌者）不如不拆（自己须顺除外），以保牌型。9F3  #####6、选手水平划分9F3  ①初级：仅懂基本打法。9F3  ②中级：懂基本技巧，只要牌好基本能赢。注意：对中级以上选手而言，水平高是斗不过牌好的。9F3  ③高级：对局面有清醒认识，记牌全面。若你的打法经常与客观牌局应有打法相差不大，则说明你错误不大，即算一名高手了。9F3  ④超级：对全局有精确把握（但不会100%把握，仍有判断概率问题）， 与高级水平区别不大。9F3  #####五、 战役：游戏的基本原则9F3  #####1、基本出牌技巧9F3  胜负由你的出（不出）牌唯一决定，按照轮的理论，有起始轮、中间轮、结束轮的技巧三方面。学问（问题）多在轮的起始与结束上，中间（挡）也会。一般每家手上有必然牌几手、或然牌几手（可出可不出），输赢在其上，变数不大（几个节点控制），首次选对才行（除非对手出错又给你机会），需随招变招。9F3  #####①起始轮：发牌技巧，有发牌牌型、大小两方面的技巧。9F3  ●回手原则：最基本原则。9F3  ●攻短原则：打对手的弱势牌型。9F3  ●防关原则：有时考虑如何关别人，如第一轮别人不要时（相差很多的牌下家舍不得打，上家又打不动）则勿再给他人机会了。9F3  ●入局前少出给别人可乘之机牌，如小单、双、三。9F3  ●自己走不掉时勿轻易扔出天牌。9F3  #####②中间轮：顺（挡）牌技巧。9F3  ●挡其一小（中），必耗其一大，划算得很。9F3  ●尽量顶出对手大牌，且不让其发言。9F3  ●自己可走时可冒险顺牌。9F3  #####③结束轮：压牌技巧。9F3  ●相差级不大时（特别是差一级时），能要则要，本来是流水型游戏设计。9F3  ●打急原则。9F3  ●打牌少者原则。9F3  ●大牌占先原理：同大小牌先出者为大（三个、四个无此情况），入局段很关键的招。9F3  ●尽量不压同伙牌（易致全军覆没或破坏同伙计划）。9F3  ●前期善让（未调整好，宁原等待或顺牌），后期善抢。9F3  #####④不出的技巧：每轮到自己时，有要与不要之抉择（不能要最简单了，但也不过分痛快表示--疑兵之技也）。很强的技巧点。9F3  ●对手越少时，手中只有一套控制其时，则让其出，最后一招置其死地。9F3  ●对手连出多套天牌时通常任其放空，只打最后，对手留下天牌是祸患。9F3  ●同伙行动急时，勿乱出妨碍。9F3  #####2、角色特别技巧9F3  ①地主：应有大将风度、统观全局的能力，尽量多做地主（一般其胜率&gt;50%,做地主频率约33%）。9F3  ●要牌要分析缺牌（不赌太多），少赌底牌。存在谁打谁输（赢）的底牌。9F3  ●拿起即打者多为高手作风（自信心强）。9F3  ●让上打下（也体现集中优势兵力的原则）。9F3  ●地主多硬打、少投机。9F3  ●地主怕非天牌报单、双（无人送）。9F3  ●地主也有挡牌任务。9F3  ●地主先出相当一天牌。9F3  ②上农民：主担防守，应严防死守（无望时任何牌型都要拆）、有始有终。9F3  ●防守核心：不给其听牌机会或不给其胡牌机会，故致命错误实际上只有一次。9F3  ●挡牌原则上从大到小进行。9F3  ●报牌时尽量留单不留双。9F3  ●报单时防守任务即完成，应先出小留大（顶炸弹除外）。9F3  ●明朗时给同伙炸出的机会。9F3  ③下农民：主担进攻。农民不进（急）攻是不行的，耗不起地主的，耗下去凶多吉少。9F3  ●掌握送人技巧：尽量一次送、多送1、2、3（注意留小牌型）。9F3  ●少逼地主狗急跳墙，应留大待送。9F3  另外：9F3  ●农民之间不互相观望、不互相依赖，既独立作战又互相配合，有走的机会时要坚决。9F3  ●通常下家农民无小（发完），上家农民缺大（挡完）。9F3  ●农民多投机。9F3  #####3、记牌技巧：核心目的为判断自己手中哪些牌升格为天牌了。9F3  ●重点记住3、7（断3456）、10（断JQKA）、A、2、王。9F3  ●炸弹用减法（天牌最大威胁为炸弹故首记之），大牌用加法。9F3  ●牌不好时重点记对手的弱势牌型。9F3  ●记对手出过什么，分析可能有什么；记自己出过什么，别人用什么接的牌。9F3  ●记牌是技术发挥的基础，故还是记清牌者赢概率大，记忆力是中级选手晋级为高级的最大障碍。9F3  ●事情总有正反两方面：记牌太清者也会妨碍他的冲劲（不敢动），脑力消耗也大，故太好、太坏时不妨放松一下，听天由命，老虎也有打盹时。9F3  #####六、 战术：游戏中的技巧点9F3  #####1、单技巧9F3  ●始放单好处：对手一般只拦单，小双可过，三个、五个几乎不挡。9F3  ●对手报双时，自己单牌多，须及时用天牌带，自己及时调整二单为一单。9F3  ●出单3者无3个头，有也出之为诱兵之计。9F3  #####2、双技巧9F3  ●很多时候地主死在对子上。9F3  #####3、三技巧9F3  ●3+1打出多套后，手中必无小牌了。9F3  ●所带单牌不可忽视。9F3  #####4、炸弹技巧9F3  ●尽量打出不浪费（特别是送人时）。9F3  ●一炸善等待、多炸应果断。9F3  ●尽量拆对方王炸。9F3  ●地主比农民更怕炸弹（彻底绝望）。9F3  ●必要时拆炸或打四+二。9F3  ●诱炸技巧：方法为示弱+冲天牌。一套天牌可诱出一炸，手中牌同等大小时（在他人而言）先出明显大牌。9F3  ●隐蔽牌点吓炸。9F3  #####5、顺子技巧：变化最多9F3  ●尽量到顶（指别人要不起）。9F3  ●掌握张数增减技巧。9F3  ●掌握张数回手技巧。9F3  ●某家出过三个其即无此点顺子了。9F3  #####6、其它技巧，如：9F3  ●眼观六路、耳听八方、察言观色、分析对方心理。9F3  ●做好反窃工作。9F3  ●同一技巧可在不同层次上应用，如声东击西，两农民间可以用之，地主一人也可在牌型上用之。9F3  ●很多时候用反证法。9F3  ●兵无常法为兵法最高境界（因无固定永胜的战法）。9F3  #####" title="资深斗地主(chinese poker)高手的总结技巧" value="002"/>
<article content="在真钱斗地主实战打法中要讲究很多的技巧，灵活运用技巧是斗地主取胜的关键所在，今天小编总结了斗地主游戏基本技巧，帮助你更好地提升斗地主玩法，下面详述这些基本技巧要点。IMW  #####第一：心态，不要和牌友争吵，即便是他出错了一张牌，也不要骂人（作弊的除外）。以乐观的态度去面对，会赢的。IMW  #####第二：叫牌的方法，不是什么牌都可以叫的，想赢真钱斗地主游戏，会叫牌是一个非常非常关键的一步，IMW  #####叫牌原则是：IMW  #####1、手上如果有炸，基本上要叫地主的，（除非没王，没2）不同真钱斗地主游戏界面图片（20张）2、手上如果有大王，也基本上要叫牌的，（除非没2，而且缺牌很多，即便是吃了三张底牌，也大概连不起来）。IMW  #####3、手上如果有3个2和一对A也要叫牌，（这个有点危险，因为对手一方可能有王炮，但还是值得赌一下的，说不定，底牌可以补个炸或王什么的，如果底牌没有王，那么就一定要留1对2在最后出，死也不撒手。）。IMW  #####第三：要会判断对家的牌的形式，比如说，地主首先出了一张4，地主下家（对家）不要，那么只能证明，第一，他的牌很整齐，没单张。第二，他的牌也比较整，但有单，但很大，不想压一个4，想过小牌。遇见这种情况，要么就大上牌，上手打对，（因为对家可能对很强）要么牌好的话，就也去随牌（这情况的前提是很有希望赢牌才这样做）。IMW  #####第四：庖丁解牛法看自己的牌，中学有篇古文《庖丁解牛》是说一个屠夫，在宰牛以前，他的眼里已经把牛给宰了，已经是剃骨肉了。拿到真钱斗地主游戏上就是说，在拿到牌以后，就应该想好可能走牌的路线。（这也就是为什么一拿到牌，就已经知道，这局能不能赢的道理）。IMW  #####第五：用手上的牌去探路，也就是说，用手上的牌去探路，手上的那些牌是最大的（除了炸弹能压住）。举个简单的例子，比如手上1个王，1对2，1对A，1张K，1对Q，3个J，那就会用1对Q去探对手是不是有3个K，如果出1对Q，他没出1对K的话，那还是把3个J放到最后。IMW  #####第六：赌牌要领，在对手剩下最后3张牌的时候，就是有炸也先不要炸（特别情况除外）因为，一般情况下，那3张牌都不是完全一样的，也就是说，他不会一下走完，多半会留一张2什么的，要么他就会选择“拼命”出1对2来赌没炸，这个时候，多半就要开始笑，因为胜券在握）。IMW  #####第七：拼命原则地主一下连着出了14张牌左右的时候，就是“拼命”也要把他管住，因为他已经有了黑关影子了。IMW  #####第八：拆牌的要领，在想出连子的时候，有时候会要拆对子，建议是如果是六连以下，最多拆2个对，8连最多拆3个对，以此类推，最多不能超过3个对。IMW  #####第九：要会利用对家的牌来斗“地主”，也就是说，不能一味的和地主互相压牌，有的时候，即使牌还不错，大牌很多，也要稍微忍一忍，要充分利用对家的大牌去顶“地主”等对家不行的时候再上，这个时候，“地主”可能就已经不是对手了，因为胜券在握了。IMW  #####第十：要全关的时候，要选择先出容易被管上的牌，不要给对方一个信息说，要全关他们了，要迷惑他们，他们也许会嫌小连子的张数太少，或是3个3实在不值得他们用3个A或3个2去管。等小牌顺利的出去后，他们后悔都来不及了。IMW  #####第十一：如果手上有许多小对，不要怕出不出去，而拼命的想压牌，这时候，不要着急，只要有一个大王，或是1对2，就放心的叫对手过，等他剩最后一张的时候，即便，他是一个小王或是2，他也眼睁睁的看着小对走掉。IMW  #####第十二：“地主”先打3，不一定说明“地主”没有3带。也许是想过单，而迷惑的，所以一定要谨慎。IMW  #####以上就是玩斗地主的基本技巧，技巧不在于多，而在于自己的领悟，玩斗地主要讲究的是综合的因素，要有良好的心态，灵活运用技巧，这样才能玩好斗地主。IMW  #####IMW  #####" title="真钱斗地主实战打法" value="003"/>
<article content="对于思路这个东西，可以说没有两个人的思路模式是完全一样的，最多是比较的接近而已，就想看到一件东西，你想到的可能是和这个方面，另一个想到的却又是另一个方面了。网上斗地主赌钱游戏也是如此，怎样玩好斗地主赌钱游戏？这个思路值得斟酌。YZ2  #####每个人都有自己固定的一些的思路方式，很多人也可以通过多种角度去考虑。不管是在私下或者是在网上娱乐场玩网上斗地主都是同样的道理，都需要通过自己的思路去考虑对方的牌路。很多人想自己的思路是否真的合适玩斗地主，这对很多刚开始入门的人来说还是很重要的。YZ2  #####如果你有志学好斗地主，不妨往下看这个真实的事例：我曾经问过跟我学牌的一个朋友一个问题：“你听到一个房间里有两个不同的说话声音，你会得到什麽分析结论”，他回答：“这个问题挺奇怪”“除了我还有两个人啊”“再有就是除了我，有一个人在表演口技？”YZ2  #####我的朋友回答就是典型的混乱思路（我针对斗地主来说），其实他说了一大通，他也没有给我答案，你能感觉到他的茫然和迷惑。YZ2  #####其实这个问题答案很简单，如果是现实中发生的，我马上能得出结论“1、房间里有两个人2、通过声音，我能判断是一男一女3、如果男声比较苍老，女声清脆，我可以“估计”是一老头和一个年轻女子”。我的答案来的很快，而且逐渐深入，应该说逻辑性和层次性是很清楚的，那我们来分析这个结论的情况。YZ2  #####三个不断深入的结论对房间里的“人”的描述逐渐清晰，为什麽能逐渐清晰呢？那就是通过“你”在这一事件中不断得到的信息“两个说话声、一男一女声、一老一少声”对这个房间里的核心问题“人”，进行了逐渐清晰的描述，而且大家要注意第三个结论中用词“估计”，非常准确。因为音质和年纪有时候是有较大偏差的，所以根据声音是否苍老就断定是一老一少，那有可能会出现重大错误，所以我用了“估计”。YZ2  #####那朋友为什麽有那个回答呢，这就是思路的混乱性，跳跃的，不能抓到问题的关键，其实他提到的“口技”我也是想到了的，因为我喜欢看聊斋，“口技”就是其中一个比较有名的故事，但是我为什麽没有将口技去干扰我得出结论呢。因为结论的得来必须要有基础信息条件，给你什麽样得基础信息，会得出一个与之“最相关”的思路结论，本问题给的信息“听到两个不同得说话声”，为什麽用“说话声”，因为只有人会说话，难道“说话”你会想到狗？也就是说其实问问题的人会给出和答案最相关的信息，而这些信息需要你去提炼出关键核心来，这个问题核心就是“说话声”所以我们第一结论就是房间里有人，（提问者不是想问你房间里是否有狗）而且是不同的两个声音，所以是两个人。YZ2  #####从这个例子我们就能看出，一个分析结论的得出，必须有一定的依据，而且根据信息的深入，将结论进一步明朗。其实在斗地主的分析过程中也就是这样的一种思路方式。YZ2  #####YZ2  #####" title="怎样玩好网上斗地主赌钱游戏" value="004"/>
<article content="打扑克斗地主网络游戏的人，我相信这些人一定都会懂得很多的斗地主技巧。但是下面这条虽然不难，但是在斗地主游戏中你是否一直都记得了，是不是因为它太简单了所以就比较容易遗忘呢。不要以为打扑克斗地主网络游戏中用不上这么简单的技巧，也不要以为这条太简单了大家都知道所以没有用。很多时候细节决定成败。所以大家可以复习复习这条斗地主技巧，古人有云：技多不压身。B9P  #####你如果手上有许多小对，不要怕出不出去，而拼命的想压牌，这时候，你不要着急，只要你有一个大王，或是1对2，你就放心的叫对手过，等他剩最后一张的时候，即便，他是一个小王或是2，他也眼睁睁的看着你的小对走掉。B9P  #####作为一名优秀的斗地主玩家，绝对不是任对手宰割的！配合起来也是有技巧的。如果你手里牌已经很大的话（有俩个王还有2）其他人还叫3分，不要只在那里骂娘，情况只有俩种，①是叫牌狂，②是飘水王。牌很烂叫的人是极少的，他手里可能有炸，要么就是牌很整！不用担心，抓好时机。大牌在你手里，随时准备扭转乾坤，记住要算牌。可能的话不要再打到对手手里。如果手里的牌很烂，那就要做好充分的必死的准备，如果你在庄的上家，他开牌出张单，你的伙伴跑了张单后你就一张2上手，一般手里有俩王的人是不会这么早出的，然后改道，出双，葫芦或者顺子什么的，反正就是一个原则，不让庄家舒服。我们称这种角色的农民为狙击手。如果你坐在庄的下家牌不好的话就要提前拦截庄家的牌然后改道，就是告诉你下家，我不行了，你先走吧……还有一种情况蛮多见的。打到最后庄家剩一张牌，牌很大，但你下家能拦，有些人就会把对先出光，然后从大到小出。记住，农民是很讲配合的。B9P  #####你可以抽张单小的，你下家帮你堵住，出个对，你打回来！以此类退，走光为止。B9P  #####又比如说，地主首先出了一张4，地主下家（你的对家）不要，那么只能证明，第一，他的牌很整齐，没单张。第二，他的牌也比较整，但有单，但很大，不想压一个4，想叫你过小牌。遇见这种情况，你要么就大上牌，上手打对，（因为对家可能对很强）要么你牌好的话，就也去随牌（这情况的前提是你很有希望赢牌才这样做）。B9P  #####" title="斗地主网络游戏技巧" value="005"/>
<article content="斗地主是一款非常受欢迎的游戏，不管男女老幼，都喜欢在闲暇时间斗上几盘。如今，斗地主被搬上了网络，真钱斗地主也更加刺激。那么，斗地主中怎么出牌才是更有把握的赢到对手的钱，或者说在游戏中只是为了胜利才能够感觉到的前所未有的刺激和成就，更多的时候斗地主并非就是为了赢到更多的钱。那么接下来就直接说到如何算牌和打牌才是最理智的吧。MVT  #####MVT  #####算牌是斗地主最常用到的技巧，要会算牌先要会记，先从大牌开始，慢慢练习去记住更多的牌，可以借助一些工具来记，但是算牌还是要靠心算的，因此如果能凭心记住每个人的牌面，算牌的时候也可以更顺畅容易一些。一般来说算牌是根据对手出牌情况来推算，比如对手该管没管的，就是没有，能用小的管却用大的管了的，说明小牌可能有别的用处，这样慢慢算过来，到后面玩得好的玩家眼里牌就像明的一样，要培养良好的算牌能力没什么诀窍，就是要靠多打，多练了。MVT  #####MVT  #####顶牌也是斗地主中一个常用技巧，有的时候地主上家牌不错，觉得自己再跑两张牌就赢了，因此不顶牌，想顺过小牌，殊不知地主也就等你那一张呢。所以说顶牌是非常关键的，不管你牌好坏，都尽量去顶，不给地主机会。如果确实自己能跑了，也一定要算好，能不能跑在地主前面，如果没有把握，还是稳扎稳打的好。举个例子来说，地主双王，你在地主上家有四张，两个2，两张单牌。轮到你出牌，你先打哪张呢？答案是先出两张2，因为地主看你还剩下两张，压力是非常大的，很可能就把双王交了，这样对你们就是优势。MVT  #####MVT  #####再就是送牌，在开局的时候我们可能不知道同伴要什么牌，那就要试探了，送的时候先送自己能接回来的，比如说有小对+大对，先送小对，同伴不接你自己接回来。接不回来的不要送。如果队友单对全过，那可能是要顺子或者三。你就试着送顺子或者三带一，如果还是不要，你就专心顶地主的牌吧。你队友可能是一次走完的牌，给他制造跑完的机会好了。MVT  #####MVT  #####斗地主不仅讲究计算，还讲究心理战，有的人拿炸不敢炸，怕什么呢？怕地主的双王。但是这样地主也会利用农民的心理来走牌，比方说地主双王+2+两张单，他出2，你们要不要？不要地主单+双王+单，就走完了。所以这个时候无论如何都是要炸的。然后只要设法卡住地主的单，你们还是有机会。打斗地主要有些气势，不要轻易就被吓退放弃了。再举个例子，你是地主上家，手上牌多但是很顺，出一张小牌再走张单2就可以走完了，你先打什么呢？如果你走单，地主也会顺张单牌，很有可能他顺完这张单就顺手走完了，这样他是在你前面走完的。但是如果你先出2，他看你牌多，可能不管，这样你一套走完再出单，地主就拿你没办法了。MVT  #####" title="网络真钱斗地主游戏如何算牌和打牌能赢钱？" value="006"/>
<article content="如今在网上斗地主的玩家越来越多，玩家的水平技巧也是在不断地提高中。别的玩家都在进步的同时我们不能原地踏步，今天我们就讲讲提高玩家斗地主水平的技巧新解。BH3  #####喊牌是重中之重BH3  #####当手上有炸弹时，不叫地主就是浪费了资本，除非你没王没2。手上有大王时，就要喊牌，相同除非你没2，并且缺牌良多，即使是吃了三张底牌，大约也很难连起来。手上假如有3个2和一对A也要喊牌，但这种仅作为赌一局的主意，风险的机率较大。BH3  #####要做到心中有数BH3  #####为什么高手一拿到牌，就晓得胜负的了？作为地主，要预算还每一步的状况，呈现不测该若何处置等，对敌手的牌也要大致预算一下。总之一句话，要做到心中有数。就斗地主而言，在你拿到牌今后，细心察看，想好能够走牌的道路。BH3  #####投石问路BH3  #####投石问路是指在本人不清晰前面是什么状况下的一种试探的办法。也就是说，用你手上的牌去探路，让本人晓得，手上的那些牌是最大的（除了炸弹能压住）。BH3  #####举个简略的例子，比方你手上1个王，1对2，1对A，1张K，1对Q，3个J，那我就会用1对Q去探敌手是不是有3个K，假如你出1对Q，他没出1对K的话，那我照样权你把3个J放到最终吧。BH3  #####这些就是在斗地主游戏中的一些技巧新解，玩家在游戏中多多观察可以发现很多有用的技巧，玩家要做好总结。BH3  #####" title="网上斗地主游戏的技巧新解" value="007"/>
<article content="斗地主当你做庄时，显而易见，防卫方的两位牌手均是你的对手。但是在防卫的两个对手之间，总有一个是最风险的对手。如何及早发现这个对手，提早停止预防，并重点打击之，这是我们所要研讨的主要问题。同时，打牌是一个动态的过程，风险的对手是能够互相转化的。这一家风险对手被打击得“有气无力”了，另外一家又成了你的真正的对手。当然风险对手的存在或转化与一个人打牌的经历、程度、状态也是很有关联的。KJJ  #####KJJ  #####一、西家放大牌KJJ  #####KJJ  #####西家是地主（南家）的下一家，他的下一家是他的同伴东家。依照常理，庄家在前几轮的发牌中，普通以小牌居多，西家也应放小牌，可让同伴顺穿牌，或者同伴有大牌去顶庄家。但是西家不放或不跟小牌，反而放大牌，这时西家就要惹起庄家的高度注重，并停止重点防备了的。KJJ  #####KJJ  #####二、东家放小牌KJJ  #####KJJ  #####东家处于西家的下家，又处于南家（庄家） 的上家。在东家与西家的联袂防卫中，东家居于十分关键的位置，发挥着至关重要的作用。东家在防卫过程中，应在坚持本身牌型的状况下，尽量运用较大的牌去阻击庄家顺利穿牌。但是在打牌的前一阶段，他不用较大的牌去拦截庄家，而是打出较小牌（主要指较小的单双牌），这时庄家就要对东家这个对手进步警觉。当然这并不是说东家出较大的牌，庄家不去注重他，而是防卫方东家违背惯例的打法，应该惹起庄家足够的注重。KJJ  #####KJJ  #####三、接打同伴的大牌KJJ  #####KJJ  #####防卫的西家在出较大的牌时，同伴东家用大牌盖打；东家出牌时，南家忍让，而西又接打同伴东家的牌，这两种状况都是主动盖打或接打同伴的牌，接打者都应视为最风险的对手。这时庄家应充沛剖析本人的牌力及牌型，在恰当机遇去打住风险对手的牌，使其尽量少进手，而对不是风险的对手，能够对之停止恰当忍让，这样就会进步完成定约的胜利率。KJJ  #####KJJ  #####四、牌剩下最少者为风险者KJJ  #####KJJ  #####相对来讲，防卫方的一位手中的牌剩下得最少，他“溜走” 的时机最大，另一个防卫者也在为其想方设法牵线搭桥，以让牌少者尽快“ 开溜”。而庄家却在极力阻止牌少者把手中的牌打完。因而牌少的防卫者成了攻防双方抢夺的一个焦点。这时庄家应认真剖析，牌少者是什么牌型，以至推断他手中持有的牌是什么，只要这样庄家才干采取相应的对付措施。KJJ  #####" title="网上正规斗地主打牌赢钱技巧揭秘" value="008"/>
<article content="如何才能在最短的时间内成为斗地主游戏高手，虽然网上罗列了很多在线玩斗地主的方法技巧，但是总感觉说得不够深入，对于新老玩家实际操作性也不是很强，赌之道经过长时间的整理了一份关于如何快速深入进修真钱斗地主的相关知识，希望能给予斗地主游戏玩家一定的技术支持。W6P  #####W6P  #####斗地主游戏简单来讲分为几个阶段：抓牌、出牌、算牌、堵牌以及赌牌。其中算牌尤为重要，算牌也称之为猜牌，就是猜对手牌型结构，算牌是门相对高深的学问，要结合诸多因素，用到很多学术上的东西，任何出现的可能性，我们都要尽可能的考虑在内，不能离开每一轮的出牌，要全面的结合大家出过的牌型结果来判断，尚未出的牌型中是否有炸弹，根据对手个人的出牌结果来分析有无链子，对子，三带等情况发生。W6P  #####W6P  #####我们这里重点讲解的是算牌，算牌我们要注意的几个因素就是炸弹、链子、对子、三带一等情况。W6P  #####W6P  #####算炸弹：凡是每一个斗地主游戏玩家对这点都有深刻体会，都形成了一种职业的习惯，当我们抓完牌之后，我们就是第一意识的看手中缺少什么牌，凡是手中缺的牌会第一时间的作为重点，然后通过过程中出牌的情况来排除是否存在炸弹，炸弹是一个非常危险的隐患，一旦没计算好，当我们报双或则单的时候，就会出现晴天一声霹雳响，一切徒劳，意味着输！因此不管如何，算炸弹都是斗地主游戏玩家的第一步，这里特别告诫网上真钱斗地主游戏的玩家，请务必在每一轮真钱斗地主的时候做好算炸弹！切不可轻敌！W6P  #####W6P  #####要提升算牌的技巧，我们还是需要多加练习，这个不是纸上谈兵那么简单，自然推算是否准确，看牌面，看对手的气势，都能反馈出来，这些都是斗地主菜鸟进阶的必须之路，常见的算牌提醒我们在真钱斗地主游戏实战中务必牢记的牌型就是头子，自己的缺牌，其次需要记住3456AK的出牌情况。建议玩家练习地点可以选择当前的大平台QQ，如果玩真钱斗地主的那么还是需要到永盈会娱乐场去练习，里面有免费试玩专区，只要注册一个试玩账号就能通完用一年平台所有游戏。在试玩中多掌握下发牌的规律，打法，对于我们在实战中取胜有很大的帮助，毕竟斗地主是玩真钱的，需要我们仔细认真！W6P  #####" title="实用性超强的真钱斗地主制胜法宝秘籍" value="009"/>
<article content="小编发现了一些算牌不错的经验，现在与大家一起分享一下。M8X  #####算牌。算牌是一个智力问题和习惯问题，一些人在玩牌时，总能半对手的牌猜个八九不离十，有些人没有算牌的习惯，只能看着打出的牌而随机应变，这样赢的机率大大降低，这也是衡量一个人牌玩得好与坏的方法。M8X  #####算牌具体的做法是：先看清自己手中的牌，什么有什么没有，别人出了什么牌还有什么牌！如：地主如出了一对十，那么按常理推测他手中应该没有大顺，所以你手上的小顺打出去绝对是大的。如：你下家是地主，到你出单张时你出的是A，地主如不要的话，那么他手中的牌不外乎这几种情况：对2，四个2，有王没2或者他还要穿比A小的单张！总之在实践中这样的情况多得是，但是如果你能算出别人手上百分之六十的牌的话，那你将增大胜利的机会。M8X  #####" title="斗地主必胜技巧之算牌浅谈" value="010"/>
<article content="斗地主棋牌游戏，有很长一段时间都是走在流行的前端，有着变幻莫测的牌局，我们人的大脑是无法完全计算的，只能以有限的脑力，在未知中掌握平衡，这就是斗地主这类游戏的精髓所在。AX9  #####AX9  #####斗地主的程序在设计时，都是采纳公平的基础，所以不会有某个账号出现不公平的现象，玩游戏要保持好的态度，正确认识斗地主，只是个游戏，而不是娱乐，不要输了就生气而埋怨，不要在时间不充足的情况下玩斗地主，情绪有可能会影响你的判断力。AX9  #####AX9  #####盲目拿牌的人，肯定是输多赢少，要看好三张关键牌，所谓的三大关键牌，就是：7、9、2，7有牵涉到比7小的牌能否集体逃出的问题，9是牵涉到链子能打多长，然而2就更重要了，出了几张2一定要很清楚，大小王在这并不是关键牌，因为凡是斗地主的人，都知道要看住这两张牌。AX9  #####" title="公平斗地主游戏观点和牌技" value="011"/>
<article content="起初，估算炸弹，斗地主中的炸弹可以毫无顾忌的随意乱炸，但往往游戏中的玩家都会被炸弹连累，一个炸弹的威力，能够将一个人炸的很惨，因此如果能够精准的估算出对手有多少，甚至是多大的炸弹，这些对于赢牌是非常有帮助的技巧，不管玩家的水平在哪，算牌、算炸弹第一步就是，先拿上牌，在出牌之前，将手上的牌按照顺序一一列出，找出你手上缺的牌有哪些，在还没出牌以前，这些都有可能会成为炸弹，直到出牌之后再一一排除，特别要注意大小王，因为它们是最易成为炸弹，并且威力强大，举个范例：当自己手上没有2时，出A看见小王，那么2有可能是2222，或是22成对。MC7  #####其次，估算天牌，在这六张天牌中，有谁出过都应该牢牢记得，透过手中所拿的牌，以及出过的牌，就能得到基本剩下的牌，举个范例：范例一，自己地主大+22先手出A下家出小，因此得出，有一家肯定是22成对；范例二，自己地主大+2先手出单下家出2，得出，上家很可能有22。MC7  #####" title="火速学会斗地主估算天牌和炸弹" value="012"/>
<article content="在牌桌上逆风总是常事。没人喜欢逆风，但是你无法避免。躲不是办法，怎么解决？玩下去。当我在赢钱时，经常拿到好牌时或者打出自己的A-GAME时，我确信我已经掌控了局势。我经常尝试回忆自己打得好的牌局，包括我正确的弃牌，面对差劲玩家时精准的读牌，使他们都存在于我的记忆之中。而当情况变得困难时，我会尝试回忆这些东西。YBI  #####十分容易地就判定现在处于逆风期往往是主观而且低估了局势。我们都知道在长期看运气成分不会影响结果太多—那只是波动而已。但是我们要确信自己主观上没有让逆风期延续下去。YBI  #####有这种想法很正常“我连续拿着AA都输了，所以我要停止用他们进行3BET，可不要打那么大了，尽量打小底池，这样可能会少输一点。”但是你要知道如果你最小化未来的底池大小，那么你同时也放弃了在拿到好牌时弥补目前亏损的机会。努力提高技术是基础，仅仅因为目前处于逆风期就放弃游戏的根本原则显然是一个错误的办法。问题在于，如果你被迷雾蒙蔽了双眼，你很难看到远处的丛林。YBI  #####从6月起就没进过现场锦标赛的钱圈，在WYNN赢了一个小比赛之后开始逆风期，持续很久。我知道自己肯定不是最好状态，我的游戏中失误也不少，不论我如何努力也做不到最好。所以在新年来临时，我要告诉你—解决问题的根本是提高技术，减少错误，将基础的事情做好。为了达到这个目的，我拜访了一些朋友，听取了他们的建议。YBI  #####扑克的根本目的是赢钱，不管你把某人当做朋友还是敌人，你在桌上的唯一目的就是这个，你要努力成为桌上最大的赢家。我听取了一些朋友的意见，他们大多数经验丰富，有的人现场锦标赛的奖金超过1000万美元。从比赛风格上看，有些人非常具有攻击性，很多人则比较紧。我向他们提出如何应对下风期的问题，他们有些给我很严肃的建议，有些则开玩笑取乐。这其中我认为有营养的内容是：YBI  #####1、面对死跟的玩家你要超底池下注，在大底池时没有坚果或者接近坚果不要在河牌跟注大额下注。YBI  #####老式的跟注站是最好的，我们要做的就是击中一手牌，之后狠狠地下注！这个狠狠下注不是1/2底池，不是2/3底池，也不是一个底池，是两个甚至三个底池大小，你要让他们为自己的消极付出代价。我正在锻炼自己发现差劲玩家的能力，之后去赚到容易的钱。显然有时候你要跟注一些河牌，但是对手在河牌的下注一般都是比较强，所以你如果想跟注，拿到好牌再说！YBI  #####2、不要想桌上强手一直针对你。YBI  #####我们肯定遇到过这样的事。年轻人，戴着墨镜，坐下来，每手牌你下注他就加注，这时你会想“看我赢下他一手，秀给他看。”实际上，就让他那么做下去，如果想要击败他不要急于一时，我们有充足的时间和他去斗。我们赢的是钱，而不是脾气。首先要先拿到差劲玩家身上的钱，不要让情绪支配你的行动。YBI  #####3、努力去打牌，享受游戏过程—归根到底这是个游戏。不要浪费筹码，要有耐心，不要放弃 。YBI  #####在比赛中没有支持太久就出局是枯燥乏味的，你要记住扑克是一项有趣的运动和工作。你要思考的首要问题是正确对待自己的每一个筹码，而不是随意的放弃。我知道自己在下风期的确牺牲了很多的乐趣，然而当我意识到自己很少因为放弃和过于随意对待自己的筹码而被踢出局时，我还是感觉很欣慰。YBI  #####4、在桌上快乐一点比你认真思考更重要—当心理愉悦时，我的状态最好。YBI  #####有些桌子的确难打，不过你要尝试和别人有沟通。这样做会让你避免感觉乏味无聊和打那些你平时不打的牌。往往很多时候你因为无聊会放宽自己的起手牌范围，之后打法变形输掉一些不该输的牌局。在线上成熟的玩家无法适应线下很大一部分原因是觉得线下过于无聊。YBI  #####享受游戏，正如上面所言，可以让下风期的重要程度看起来小一点。在牌桌上显得活跃一点不是坏事，你可以从与别人沟通的内容中发现一些信息，能了解一下别人对某手牌的看法，可以减少对方的一些“仇恨度”，从而不急于踢你出局。你的行动可以让牌桌变得更加的和谐，对每个人都好一点。YBI  #####5、放缓你在桌上每一个动作 。YBI  #####为什么我认为这一点很重要，因为很多错误往往都来自于行动太快。如果可以的话，每个行动之前至少数7秒钟。这么做不是为了别的，只是为了让自己不要太过于草率，同时确认你对自己的方向很满意。YBI  #####当我迫不及待想要看到结果时我的动作很快，即使那个时候我也要先看看手里的牌，让自己看起来平静一些，而不是十分急迫地亮出手里的牌。要赢下一个连续多日的锦标赛必须要耐心，让自己平静下来是最好的办法。YBI  #####6、设想一下，我是一只鹦鹉，站在你肩膀上，能看到你的所有行动。一旦你有愚蠢的举动，我会狠狠地啄你。打得好的话会赞扬你！YBI  #####这是一个段子，不过我还是喜欢这其中蕴含的道理。当我们在向别人诉苦说自己的AA被对方的运气牌打败了时，我们会有意忘掉自己错误的BLUFF。你有胆量把自己打过的每一手牌给你的朋友看和你复盘吗？你可以登陆这些网站—例如BANKROLLING和BADBEAT，到那里去寻找安慰，你也可以设想有人在看你打牌，他会问你“你在这里这么做是为了什么”，这才是提高你游戏水平的正路。当我在电视直播桌上打牌时，我要拿出自己的绝对的最好水平去打，因为我知道别人在看直播，他们会有所评价。我在大盲位置该做3BET的时候，不会因为考虑到其他一些因素而选择放弃或者跟注。任何时候我都会这么做。YBI  #####7、不要被上一手牌的结果影响，完美地打好眼前的每一手牌。YBI  #####这绝对是金玉良言，不过也的确是知易行难。遵守这一条规则对世界上任何一位牌手都有益处。即使你拿着一手大牌结果被对方的幸运击败，这也只是扑克的一部分。别人并不欠你什么，上帝也不欠你什么，这只是牌局。如果你一天也没有用小对子击中暗三条，也不代表你这次拿到口袋对子时中暗三条的概率会比常规情况大。即使别人用运气战胜了你，你也不是被指定要从他手里把他“窃取”你的筹码拿回来。将情绪从扑克之中排除是关键。你看见过PATRIK ANTONIUS和PHIL IVEY在牌桌上大发雷霆或者失去控制吗？我也不会。YBI  #####8、很多年以前，有一个电视解说员叫EVADNE PRICE，当时电视还是黑白的，在每天午夜节目停播之前他会出现，说“想着幸运，你就会幸运”。YBI  #####这种积极心态带来的力量是无法估量的，我是从一位比我差劲不少的玩家身上学到的这一点。拥有积极的心态可以让消极的态度从你的意识之中排除，也就是我们的心理得到了净化，这在很大程度上也能影响你技术的发挥。YBI  #####9、不要对任何人顶礼膜拜。YBI  #####也许这条建议看起来很肤浅，没有什么太深刻的内容，但是如果要让你的攻击收放自如，那么这一点很重要。同时，认识到这一点也会让你正确看待每个对手，不崇拜也不轻视。我的一位朋友克服了这个心理障碍之后他的攻击性明显上升，盈利也提高了很多。YBI  #####10、有位置时要凶，如果必须的情况下你要打的细一点，但是一定不要走神。YBI  #####我认识一位进入过WSOP主赛事决赛桌的牌手，他同时是乐队主唱，在比赛中的某一时刻他脑海里可能还会想着如果编写自己的歌词，不过考虑攻击性，打位置，改变策略，计算下注量似乎是一个更好的选择！YBI  #####所以在比赛中保持精神集中是最主要的，你要时刻审视关于比赛的基本元素，确保比赛在你的控制范围之内，你不应该忘记那些让你在过去成功的元素，最关键的是不要让坏习惯毁了你的游戏。YBI  #####" title="10个超级实用的扑克妙招让你快速走出下风期" value="013"/>
<article content="毫无疑问扑克游戏拥有运气的因素。每一次我们冒险把一些有价值的东西放到一个结果不确定的事件时，我们就把它交给了运气。不过从某些角度来说扑克又恰恰是于运气的反意词，因为它完全建立在做出聪明的决定。建立在控制。6KQ  #####运气游戏，在它最原始的版本（比如说购买彩票或者买一个轮盘上的数字）是选择放弃对那些钱的控制，把结果交给命运来决定。如果你走运，如果幸运女神的天平向你倾斜，那么你将有好运气。而扑克，从另一的角度来说，你是在努力减少运气的对你影响。6KQ  #####那么如何能够控制一个扑克比赛呢？如何能够减少风险？只玩最强的牌吗？只玩成手的牌吗？答案当然是不。6KQ  #####如果你坐下后在整个比赛只是等待拿到好牌，就像一个轮盘的玩家等待他的幸运数字一样，那么是的，你把结果交给了运气。扑克比赛最大的矛盾就在于，除了其他因素外，为了保持控制，你必须选择一个正确的冒险时机。6KQ  #####如果你在高速路上以120的时速紧追你前面的车，就算你是世界上最好的驾驶员，可是你失去了控制，因为如果前面的车突然刹车的话，你没有办法避免撞车。同样的，对于一堆很少的筹码，你很难让你的对手在面对一个再加注（RERAISE）时弃牌（FOLD）。每一次只要任何一个你的对手，当他们愿意时，踩下刹车，你的筹码将不复存在，你需要很好的运气才能幸免。6KQ  #####为了保持控制，你必须努力维持一个足够大的筹码来游戏，也就是说当你遇到一个后面位置（LATE POSITION）的下注（BET）时，如果有让你的对手弃牌（FOLD）的可能，你能够用一手最烂的牌做出一个足够大的再加注（RERAISE）。你不想这样玩牌，但是你必须知道认准时机把你所有的筹码都押到桌子上。太早了的话，你在冒一个轻率和不必要的险。太晚了的话，不仅仅容易被看穿，而且也很难成功。太多次的话，你的可信度将有问题。6KQ  #####有些时候当你的筹码减少到你清楚在下一次进入游戏时你将会到达SHOWDOWN。你唯一能够控制的就是什么时候进攻，可就是即是如此你也没有操作的余地了。不要单单等到在大盲注（BIG BLIND）位置时押下你的所有筹码（ALL-IN）。你需要寻找在SHOWDOWN能够拥有最好的筹码/对手比例的时机，当然你的牌也要有一丝能够存活的希望。在一个正确的时候冒险，它将会给你一个好机会来获得足够高的筹码重新回到游戏中。6KQ  #####一些最好的比赛玩家选择在比赛的第一轮玩大的池底（POT），十分高兴地在整个第一轮用顺子听牌（STRAIGHT DRAW）和两对（TWO PAIR）对弈，因为他们为了很多筹码的优势和控制权认为值得冒险。虽然这不是我在一个大启动筹码（DEEP-STACK）比赛的打法，可是我知道这种玩法的道理所在。6KQ  #####在一个扑克比赛中，运气和控制的比例在不断的改变着。发现你和你的对手们处在一个多变的场景时，能够帮助你做出正确的决定并且获得重要的优势。（原著: BARNY BOATMAN）6KQ  #####" title="在扑克比赛中教你如何掌握运气和控制的比例" value="014"/>
<article content="你主要玩线上对不对？对手看不见你对不对？所以你想干嘛就干嘛对不对？大部分时候，你可以想干嘛就干嘛，但作为一位专业的扑克玩家，有些线上牌桌的礼仪我们还是应该学一学的，省得被人家说我们是个牌技上的巨人，礼仪上的矮子。下面我们就为大家奉上几条可养成的线上牌桌礼仪：KFC  #####1.不要发火。KFC  #####永远不要因为差玩家做出了错误的打法而斥责他。每局牌结束时你想做的最后一件事如果是教育差玩家，那就大错特错了。严肃地说，如果你的成手牌被差玩家的听牌打败而你非常生气时，只能咬紧牙关忍住，而不能对他发飙。因为他持弱的听牌全压而大吼大叫或喊他白痴并不能让你的钱飞回来，反而可能令他打得更好。即便不这样也会毁掉有趣和融洽的气氛，而你实际应该让小鱼们玩得开心流连忘返。请不要对差玩家那么粗鲁。KFC  #####2.不要谈论你没参与的牌局。KFC  #####永远不要谈论另一场牌局或为另一个玩家参与的牌局提建议。比如你持坚果牌全压，小鱼玩家必须决定是跟注还是弃牌，如果另一位桌上玩家一直因为你有坚果牌或类似的牌而让小鱼弃牌的话，你会作何感想？这样的事我经历过好几次，这明显是极不道德的，任何时候都不应该这么做。不要在聊天框内谈论这些迷惑选手而影响他的决定。如果你全压，对手必须做决定时，作为当事人，你可以与他们聊天，影响他们的决定。因为双方是同水平的，所以这样百分之百可以接受。两种情形的不同点在于，第一种情况下有第三者介入，他建议弱玩家做的决定（弃牌）是他的想法而不是弱玩家自己，结果导致弱玩家没有破产。KFC  #####3.不要辱骂或在聊天中骂脏话。KFC  #####这条和第一条异曲同工。任何人都不能斥责或辱骂别人。你可能会为一些人心烦意乱，他们也可能一起选择退出或停止游戏。你甚至可能情绪失控或非常气愤和不安，这时不要在聊天时辱骂或骂脏话。KFC  #####4.不要亮出你弃掉的牌。KFC  #####如果你在按钮位置持A5翻牌前加注，其他人再加注，另一人跟注，你决定弃牌。如果翻牌为A-5-5或者类似使你凑成强牌的牌，在任何情况下都不要在聊天中谈论你的手牌。只有在牌局结束后才能谈论。没结束时就谈论会影响最终的结果，对牌局中相关玩家十分不公平。KFC  #####5.保持行动的速度。KFC  #####可能的话不要花过长时间考虑行动，尤其是基本的翻牌前行动。慢慢决定重要的翻牌后决定无可厚非，但在最基本的决定上就不要花太长时间了。减慢游戏对游戏中的任何人都不利，并且太慢的游戏可能会挫伤松散的玩家，导致他们离开本桌。KFC  #####6.别特意对某对手慢摊牌。KFC  #####慢摊是很不礼貌的。每当你有最好的手牌并决定跟注对手时，尽快做出决定。在一些情况下，慢摊是情有可原的。比如，你的对手是个恶棍，在聊天框中不断说脏话，或者比如对手是PHIL HELLMUTH，慢摊是被强制的，你无法控制。不过不要随意对人慢摊。KFC  #####" title="玩线上扑克也需要牌桌礼仪？快戳进来一起学习！" value="015"/>
<article content="MIKE CARO简介：6O4  #####MIKE CARO出生于1944年，是一位职业德州扑克玩家，先锋的德州扑克理论家，德州扑克书籍作者和娱乐场高级管理人员。在7、80年代，MIKE CARO不光自己打牌，写书，还是许多娱乐场的专家顾问，为他们提供赔率方面的支持。他还协助研发了第一批的德州扑克分析软件，帮助玩家通过数据分析德州扑克。他还是世界上第一个德州扑克学校：MIKE CARO扑克大学的创始人。在90年代，他还是世界上为数不多的认为线上扑克将来会大行其道的专业人士。6O4  #####现在，就让我们来看看MIKE CARO给出的12条德州扑克建议吧：6O4  #####1、忘记运气吧，她不可能公平地对待每一个人！优秀的玩家不等待运气的降临，他们只做一件事------不断地做出最好的选择-----看上去这也是我们唯一能做的。6O4  #####2、他反对那些赚一点就收手，生怕输回去的保守的人，认为这样的观点会使赢家在长远利益上受损-------有个前提，你是赢家，我想这里的赢家是指“有足够的技术去赢”。6O4  #####3、永远不要使事情变得更糟。生活中人们总是会把事情变得更糟糕，每个人都会。事业上的失败，爱情遭受挫折，我们会生气，会感到悲伤、痛苦，那么再多来点痛苦好象也不算什么了，中国话叫“破罐子破摔”（也许只是北京话），还有句流行语“让暴风雨来得更猛烈些吧”！麦大叔举了个21点的例子，我倒想说说德州扑克的例子。6O4  #####我们经常发现桌上某个玩家（也许就是我们自己）输了个大底池，或者把带来的筹码输得差不多了，他就怎么样了呢？发疯了！发疯这个概念大家都理解，总之他越输越多，把买入输光继续买入，反正已经输了那么多，再多输点也无所谓了！麦大叔给这种事情起了名字，叫个什么起点，我不知道咋翻译，意思就是一旦事情超过了你认为最坏的那个点，其他的似乎就变得无所谓了。6O4  #####他说如果不是因为人们总主观地把事情变得更糟，很多一辈子都输的人本来可以是赢家！不仅仅是扑克，这样的主观情绪影响着我们生活的方方面面！我们都是人，要做到完全客观非常难，但请记住这句话-------IF IT DOESN'T TER NOW, IT WILL TER TOMORROW！--------这事今天没关系，但是明天会有关系！6O4  #####4、不要在乎你已经下了多少钱在池底！不要根据你下注多寡来做决定！这个应该很好理解，不要因为下得少就轻易放弃，或者因为下得多就冒更大的风险。只做最好的决定，客观的决定。6O4  #####5、哈哈，没人会同情你，那么就不要抱怨坏运气了~6O4  #####6、麦大叔的文章不仅仅针对扑克，他的这些建议包括生活中的方方面面。第六点对扑克有意义的就是“KEEP YOUR HAND SECRET”。尽你所能不要让对手猜到你的牌就行了。6O4  #####7、不要羞辱你的对手！赚钱要温柔点，给他留张脸，“除非他永远破产，再也不可能回到扑克桌上了”-------这是麦大叔说的，原话！6O4  #####8、人比人气死人！那为什么还要比呢？别人在桌子上赢得比你多，那又怎么样？你做好自己的选择就行了，瞎比个啥！有劲么？不要让这些垃圾的思想影响你的决定！-------我的话！6O4  #####9、这里麦大叔讲到了位置的优势，但不是你想象的那种！玩家大多会在转牌上行动，在你后面的人比你有优势，咋办捏？和他交个朋友，使他在心理上减少攻击你的欲望！当然，你知道当你有优势的时候该怎么办的。------这一点玩网游的人应该有比较多的办法，大家不妨讨论讨论。6O4  #####10、这一点用我的话说就是清楚自己的处境。当一切变得不那么顺利的时候，就要适当调整的策略以及形象，不要再试图证明自己，这个时候没人把你当回事了。6O4  #####11、为你朋友的成功喝彩！很多人不希望朋友比自己更成功，他们嫉妒！不要这样，你的朋友成功总比对手成功要值得你高兴吧。同时麦大叔一如既往地现实地指出“你为朋友喝彩，他才会和你分享他的心得，成功的经验 ”-------别人的成功一定有值得学习的地方。6O4  #####12、最后一条，麦大叔不失时机地说出了一个秘密，明年将有246件“无法置信的；不公平的事情”发生在你身上，是的，是你身上，你准备好了么？你会因为只发生了230件“无法置信的；不公平的事情”而感到幸运么？BADBEAT没有什么大不了的。感谢上帝，一切都是美好的。6O4  #####" title="世界首个扑克学校创始人分享的12条德州扑克建议" value="016"/>
<article content="你是不是经常为了提高自己的德州扑克技巧，而去观看大量的教学视频以及和德州扑克相关的电视节目？下面，我们就为大家盘点了5个德州扑克电视节目，希望大家可以通过这些电视节目找到适合自己的德州扑克学习技巧。ZHL  #####1、独家转播WSOP的美国体育频道ZHL  #####ESPN，也就是美国体育频道，他们拥有WSOP的独家转播权，每一年，全球最受瞩目、声誉最高的世界扑克系列赛由ESPN转播，从7月份开始，每周二的时候，主持人NORMAN CHAD 和 LON MCEACHERN都在在节目中为大家带来最精彩的解说，用妙语连珠为大家奉上WSOP的精彩。ZHL  #####2、SKY POKER（天空扑克）ZHL  #####SKY POKER是英国所有扑克节目中水准最高的一个，内容覆盖面很广，比如各种顶级赛事的转播、每天的平民玩家秀（节目对所有人开放）、现金游戏（适合现金游戏玩家的一款）等等。ZHL  #####除了这些节目之外，SKY POKER还为大家准备了由JAMES HARTIGAN 和JO STAPLETON主持的豪客扑克，节目时间为一小时，在这一小时里，6位玩家将带着3000英镑的筹码在桌上进行“厮杀”，让大家感受高手过招的魅力和“血腥”。ZHL  #####扑克爱好者们从SKY POKER中感受到的不仅是娱乐，同时还有专业的建议。在SKY POKER的节目表中，有几档节目是专门教大家牌技的，比方说POKER SCHOOL以及SKY POKER MASTERCLASS，大家可以通过这些节目让自己的牌技更上一层楼。ZHL  #####3. 转播英国扑克冠军锦标赛的SKY SPORTS（天空体育台）ZHL  #####SKY SPORTS的第二频道会在每周一晚11点整的时候，播出由RICHARD ORFORD 和 SAM GRAFTON主持的赛事解说节目，而他们解说的主要是在英国举办的扑克冠军锦标赛，这场比赛主要吸引的是英国地区的玩家，大家平时关注较多的也许是美国地区的赛事，了解美国玩家的玩法，现在大家不妨换换口味，来看看英国地区玩家是怎么玩牌的，这样的话，如果以后参加国际性赛事的时候，若是遇上英国牌手，那我们对他们的打法至少也算是心中有数了。ZHL  #####4. 转播WPT赛事的SHOWCASE CHANNELZHL  #####每周二、周三、周四晚上，SHOWCASE CHANNEL都会准时为大家奉上由MIKE SEXTON 和 VINCE VAN PATTEN主持的《解说WPT》，节目中，两位主持人都会带观众去领略WPT在世界各地站点举办的赛事风采，如果您有兴趣参加WPT，这档节目应该会让你受益良多。ZHL  #####5. 转播扑克之星赛事的CHANNEL 4ZHL  #####如果大家想要观看扑克之星举办的赛事转播，CHANNEL 4将是一个很好的选择，有关PS举办的赛事，那里可谓应有尽有，节目的播出时间是美国东部时间每周三午夜时段。ZHL  #####" title="想要通过电视节目学牌技？ 来看看这五个德州扑克秀吧" value="017"/>
<article content="第一句：“我猜他有AK”T86  #####很多业余的德州扑克玩家经常这么说，但事实上这句话完全是错误的。错的点不在AK上，你也可以用其他的牌来代替AK，但换了其他牌，这句话依旧是一句错话。T86  #####业余玩家喜欢将游戏简单化，当他们在读牌时只关注一种可能性，而忽略了其他的可能性，之后他们会尽全力去抵抗自己臆想出的那一手牌。T86  #####这么做的错误在于：妄想将对手的范围缩小到特定的一手牌，想达到这个目的几乎是不可能的。职业玩家在大多数情况下会说“我把他的范围定在比较弱的范围之内。” 这就意味着对手有可能会拿到这个范围里的所有牌型。T86  #####第二句：“我弃牌或跟注的目的是减少波动”T86  #####13年前我就听到有人这么说，到了今天还是这样。这么做的理由是可以避免无限德州扑克里面的起伏，当然盈利是好的，问题在于亏损上。T86  #####他们是这么想的：“我不进入这个底池就不会输。”渐渐地，他们开始玩得越来越消极。他开始在用QQ平跟，而不是在翻牌前反加。他们不会在河牌用抓诈唬的牌跟注，而是选择弃牌。他们不会再玩听牌，他们会选择放弃。当有一扇可以关闭的门时，他们不会选择去打开，他们用这样的方式减少自己投入底池中的钱。T86  #####当你问道这么做的理由时他会说“为了减少波动。是的，我知道这么做会少得了些价值，但是没有这些波动我会打得更好。”这么做没用，赢家需要保持攻击性和更多的冒险。你不可能一边减少风险一边还能强硬地进行游戏。这是不可能的。当你总是用边缘牌跟注和弃牌时，我要做的就是当你过牌时不停地攻击你，最终你还是输。T86  #####顶级牌手不会有这种想法，他们的游戏风格一定是有较高波动的，因为这是最好的方式，在绝大多数情况下是这样。如果你有减少波动的想法，你最好接受永远不会成为好玩家的现实。T86  #####第三句：“我加注是为了立即在此拿下底池”T86  #####业余玩家经常在一些比较潮湿的牌面上采取加注的方式试图立即拿下底池，例如他手里拿着QQ，牌面J-9-6两种花色，他会凶地下注“拿下底池”。T86  #####这么做其实是很荒谬的，好牌只有在摊牌时才有价值。如果你在翻牌前加注，力图在翻牌上就拿下底池，那么你拿着27也可以这么干，反正也不用摊牌。实际上QQ和27的差别只是打到摊牌QQ比27赢得多。所以在你有好牌时避免打到摊牌实际上是很没有道理的。这么说不代表用QQ在这个翻牌上加注是错误的。但是“加注为了立即拿下底池”是一个错误的逻辑。T86  #####顶级牌手讨论的是加注的范围，看着J-9-6两种花色的公共牌他们会考虑对手会持有的各种牌型，之后将这些牌型划分为弃牌范围，跟注范围，加注范围。或者他们会将加注范围分为两类，一种进行小额加注一种进行高额加注。T86  #####拥有这样的能力需要长时间的训练和实践，时间久了就会成为自然的反应。所以顶级牌手会加注，因为在他所处的环境下这手牌在加注范围之中，不考虑这些因素做出的加注动作都是缺乏信息支撑的，而且职业玩家也不会倾向于弃牌。T86  #####第四句：“下次不论拿什么牌我都要跟注那家伙，我就知道他是在偷”T86  #####人类对最近发生的事情总是记忆深刻，而且会倾向于用目前发生的事情作为依据预测未来。如果新奥尔良骑士队在最近的三场势均力敌的比赛中赢了两场，我们都会倾向于他们会赢第三场——但是实际上他们并没有我们想象的那么好。一点点的失误和霉运都会决定下一场比赛的走势。T86  #####在德州扑克里也是这样。100手牌有时候代表不了任何事情。大多数情况下你需要和一个人打1000手牌才能获得一些有用的信息。但是还有很多业余玩家用不到100手牌的记忆来做出错误的判断——或者更少。他只玩NUTS，他是我见过的最紧的玩家，他错误地摊牌了，诸如此类。T86  #####绝大多数情况下打了仅仅一天牌很难做出上面的论断，但是新手玩家年复一年地这么做。顶级牌手会用多视角看问题。他们的确阅读对手和调整策略，但是这种调整是在扎实和平衡策略基础上进行的。T86  #####例如，顶级牌手不会仅仅盯着一手牌，从而在翻牌前做出“把这手牌当AA来打”的决定，而这个决定只是为了对抗对手的偷取。正如我前面所说的，顶级牌手会根据范围来确定策略，如果他们认为某些人诈唬过多，他们要做的是扩大自己的跟注范围内，同时扩大加注诈唬的范围。T86  #####他们不会用72，10 3或者其他类似的牌来抓对手的BLUFF。他们会按照牌力的顺序增加或者减小RANGE，如果他们之后的五手牌都是垃圾，他们只会用合适的牌来实现自己的策略。T86  #####总结T86  #####如果你是业余的德州扑克玩家，一位想提高牌技的业余玩家，第一步就是脑子里别再储存那些错误的想法了；如果你口中会说出我列举出来的那些傻话，那么现在是时候停止再犯傻了！T86  #####" title="业余德州扑克玩家常说的四句傻话" value="018"/>
<article content="许多低额注玩家从满员桌而不是6人桌起步进行游戏。这背后有许多心理原因--满员桌允许一种更加保守，更加安全的游戏策略，而6人桌游戏更加狂野，更加松凶。但是满员桌和6人桌游戏的实际差别经常被夸大。ZBP  #####ZBP  #####我与一名现实生活中的紧手玩家有一段关于BTN翻牌前加注范围的对话。我问他：&quot;如果游戏人数从6人变成3人，你是如何改变你的翻牌前BTN加注范围的？他用一种看到了傻瓜的眼神望着我。“BTN仅是BTN而已”，他回答。当然，如果你在9人桌游戏，而最先行动的3名玩家都弃牌，你这桌和6人桌之间没有什么理论上的差别。假设你在游戏一张6人桌，该桌的发牌员在给每名玩家发牌之前先去除6张脾~理论上，这与首先行动的3人弃脾的9人桌的情况是完全一样的。ZBP  #####ZBP  #####但是，实际上这并不完全相同。不是因为我们在9人桌变成6人桌时要明显改变加注的范围；而且我认为与通常适用于满员桌游戏的公认的超级紧的策略相比，我们可以玩得相当松。这里有一些为什么我们可以承受这种很松的玩法的理由。ZBP  #####ZBP  #####·如果我们被差劲玩家跟注，这很好。只要我们的技术优势补偿我们的牌面和位置方面的不足，我们的情况就会很好。我们会知道差劲玩家用很松的玩法对抗我们时会感觉不舒服，即使我们在不利位置。ZBP  #####ZBP  #####·如果我们被“好”的玩家跟注，实际上对我们来说在满员桌玩得松要比在6人桌更好。在6人桌，我们的范围可预知是松的。所以，好的标准玩家倾向于经常对我们诈唬和FLOAT跟注，这通常使得我们在不利位置游戏很困难。反之，在满员桌，我们的范围可预知是比较紧的（这是一种简单的满员桌游戏动态）。因此，我们做持续下注和连开两枪的行动都是很奏效的，这意味着我们通过很松的玩法可打败“好”玩家。ZBP  #####ZBP  #####很明显我们也不要太忘乎所以。在9人桌用A9O在UTG位置加注相当于自杀（注）。ZBP  #####ZBP  #####也就是说，懂得可感知的底牌范围的变化方式对于从少人桌和满员桌的差异中榨取利润是相当重要的。在一个视频教程中，我曾表明在满员桌我在UTG位置更喜欢游戏KQS而不是44，仅仅因为我们的对手试图打败我们可感知的范围--大对子。这意味着他们要追逐两对或更强牌。不幸的是，三条4通常在筹码全压时只能击败两对。我们经常落后于更大的三条、顺子和同花。还有，当44错过公共牌时，在翻牌圏和转牌圏它缺乏有效的诈唬或半诈唬胜率。另一方面，KQS通常会形成最好的同花，它也总是拿到最好的顺子。而且它经常有足够ZBP  #####的胜率去持续展示攻击性，在转牌圈让许多只有一对的底牌放弃。差别很明显。——在6人桌游戏，你的可感知范围较松，因此三条4得到各种各样的对子，听牌甚至纯诈唬牌的支付。在满员桌，玩家们可感知的桌面形象都比较紧，因此在KQS打败78S的同时，你的3条4也会被3条6打败。ZBP  #####ZBP  #####另一个区分6人桌和满员桌玩法的重要因素是位置保护的重要性有了变化。位置保护意味着为了保护翻牌前你的底牌的价值对可感知底牌范围的操作。例如，如果我们在9人桌于UTG位置加注，我们极不可能被差牌3BET。这是因为我们在那个位置可感知的加注范围是极窄的。这意味着在满员桌加注一手像ATS，J9S或者甚至67S这样的牌有大量的额外价值，因为这些牌就我们经常在更加激进的6人桌对低质量的3BET弃脾。因此，当我们在满员桌有位置保护时我们可以做更松的领先加注，因为我们可以看到大量的翻牌。ZBP  #####ZBP  #####同样地，我们也可以做更松的跟注。在一张6人桌，假设说一名激进的标准玩家在CO位置加注。而我们在BTN拿着96S。我们经常会弃牌，这主要是因为盲注玩家有使用压榨(SQUEEZE)玩法的可能性。但是，如果有人在满员桌UTG位置加注，我们可以依靠他们潜在的位置保护能力去避免自己被压榨玩法逐出底池。这使得我们在有利位置能够有利可图地游戏更多牌。ZBP  #####ZBP  #####位置保护也存在于6人桌环境，但是它没有那么普遍。如果一名玩得不错的标准玩家在UTG位置加注，我通常会在中间位置用很宽的范围跟注，因为他的位置，他还是不太可能被差牌做3BET加注；而且鉴于游戏桌动态情况，我很容易用像JJ或QQ这样的强牌平跟（即使KK、AK或AA也在我翻牌前跟注的范围），这样，我可以利用玩家很少会用差牌去对抗两手潜在强牌的情况。ZBP  #####ZBP  #####简单地说，满员桌玩法与6人桌打法并没有太大的差异。多出来的3名玩家通常是无关紧要的，因为玩家们在那些位置玩得极紧，而且他们弃牌，我们不管怎样都按6人桌的方式游戏。满员桌与6人桌最重要的差别是一个背景一满员桌玩得更紧的背景，这意味着我们对于攻击的反击会更紧，但我们也可以用更宽的范围率先加注直到我们遭到激进的反击。不管是6人桌、满员桌还是单挑桌，能够根据不同的游戏背景作出调整，对于理解在不同扑克环境下如何游戏是至关重要的。ZBP  #####ZBP  #####注：很容易解释为什么A9O要在前面位置弃牌--------7%的牌压制了我们的A9O。当你考虑到还有8个人在你后面行动，你有大约7*8=56%的可能性被对手压制。当然，还有一些对抗我们有翻硬币赢率的牌。ZBP  #####" title="德州扑克策略：满圆桌 VS 短桌，以及位置要如何保护" value="019"/>
<article content="壹号资讯德州扑克：隐含赔率的实战应用我们在公共牌中击中了好牌，预测用这手牌接下去会从对手手中获得多少价值的能力，我们的手牌越差所击中的牌型越隐蔽，公共牌面越干燥隐含收益率可能就越高，相反如果手牌越好公共牌面越潮湿，隐含收益率可能就会相对降低。PFH  #####" title="什么是德州扑克隐含赔率？" value="020"/>
<article content="9UX  #####知道自己的胜算。算得清的人才会赢。相信你的直觉，你的直觉通常是正确的。如果你认为你输了，就不要逞强。 游戏前请三思 学会三件事－－底牌的价值、位置的优劣、识时务者为俊杰。9UX  #####尽管两张A在德克萨斯扑克游戏里面是最理想的起手牌，但公共牌完全可以让你的对子处于下风。你若觉得他人的成手比你好，就不要再执迷不悟，还是早点退出为妙。 切记切记。9UX  作为初级玩家，确保不输，并尽可能多的接触各种不同的牌局，逐步积经验。德克萨斯扑克世界级大师PHIL HELLMUTH有一套初学者入门的必胜玩法，值得参考。9UX  #####9UX  #####9UX  #####9UX  #####9UX  #####初级玩家必胜玩法：9UX  #####9UX  #####9UX  #####9UX  #####9UX  #####9UX  #####9UX  #####9UX  #####9UX  #####只玩最大的十手牌。只玩 AA，KK， AK，QQ，JJ，TT，99，88，AQ，77 为什么这么简单的方法都能赢钱呢？9UX  #####9UX  #####9UX  #####9UX  #####9UX  #####9UX  #####9UX  #####9UX  #####9UX  #####9UX  #####首先，只玩十手大牌，确保胜多输少。玩牌并不能保证把把都赢，关键是赢的要比输的少。 手中有POCKET A（一对A）也不是每把都赢。但假设AA三把中赢两把，每把有三个人看到底，你的胜率就是4：1（赢的两把赢4个人的钱，输的一把输一份钱）。德州扑克中输钱最多的情况是输在跟张。比如一个人有AK，另一个有AQ，牌面上有A，两个人都会看到底，但因为AK的跟张K比Q大，AK赢的概率要大的多。（AK赢AQ的概率为4：1）实际上大多数玩家打两张十以上的牌，只玩十手大牌，你的跟张比别人大的情况占绝大多数。只玩十手牌，几圈下来对手知道你只玩大牌，没什么太好的牌就会FOLD，你赢你该赢的牌，BAD BEAT的机会少。9UX  #####9UX  #####9UX  #####9UX  #####9UX  #####9UX  #####9UX  #####9UX  #####9UX  #####9UX  #####实事上只打十手牌不容易，首先要有耐心，十手大牌出现的机会不多，可能每小时2－4把，加上你打BIG BLIND和SMALL BLIND，你玩牌的机会要比别人少的多。这样就把紧张刺激的娱乐活动转变成机械无聊的“工作”了。所以很多人看到别人靠TJ、A2 之类的牌赢钱，他们也坐不住了，越打越松。所以只打十手牌还是不容易做到的。德州扑克有一句话，“任何两张牌都能赢”实事上这也是为什么很多人什么牌都看的原因。他们打牌的目的是娱乐，他们追求用烂牌赢钱的刺激，花钱买娱乐。如果你的目标是挣钱的话，你一定要守得住寂寞。 下面介绍每手牌的具体打法：9UX  #####9UX  #####9UX  #####9UX  #####9UX  #####9UX  #####9UX  #####9UX  #####9UX  #####9UX  #####AA：如果你有一对A在手，在FLOP之前不断加倍，这是你能拿到的最大的牌，你要尽量在没看头三张前让别人多丢钱，桌面上的钱越多，别人跟你的机会越大。我有时看桌面上的情况来稍微改变策略。如果一桌非常紧，每把牌只有2－3 个人看，我又在头一个下注，我会只CALL，不加倍，因为如果我加倍，可能把后面的人都赶走了。一对A最好和2－3人玩，赢的机会大，被别人砍的机会小。如果有6－7人跟你，你可能有1/3的机会输。 KK、QQ、AK打法同AA。9UX  #####9UX  #####9UX  #####9UX  #####9UX  #####9UX  #####9UX  #####9UX  #####9UX  #####9UX  #####JJ 要小心，因为JJ不小，但很容易输钱，要打得非常小心。建议FLOP如果之前没人加倍，你应该加倍；若有人加倍，如果你在他后面你也应该加倍从而让参加的人数减少，如果在他前面，只是CALL就行了。参加人数越少，JJ赢钱的机会越多。(手里有JJ，要把那些A9，K8之流的牌赶走，因为任何A，K，Q落在牌面上对你都是威胁）。9UX  #####9UX  #####9UX  #####9UX  #####9UX  #####9UX  #####9UX  #####9UX  #####9UX  #####9UX  #####TT，99，88，AQ，77 基本打法和JJ一样，但要更小心，这些牌不是最大，最好是跟的人越少越好。小对赢牌靠三张，手里有一对，牌面上再来一张的可能性是7：1，如果有6人已经加入，你可以看一看，如果头三张没成SET，基本上可以丢了。9UX  #####9UX  #####9UX  #####9UX  #####9UX  #####9UX  #####9UX  #####9UX  #####9UX  #####9UX  #####举例：你手中有JJ，第一个下注的人加倍，你再加倍，大盲注和小盲注跟。9UX  #####9UX  #####9UX  #####9UX  #####9UX  #####9UX  #####9UX  #####9UX  #####9UX  #####9UX  #####1）头三张是10D－7D－4S（D 方块，H红桃，S黑桃，C草花）这是个非常好的FLOP，桌面上没有比你J大的牌，你的牌基本上是最大的。如果别人有AA，KK，QQ，他们会在FLOP 前再加倍的。如果你碰上别人有三个 10，三个7，或三个4，你也没办法。正确的打法是下注（没人在你之前下注）或加倍。你手上的牌挺大，但要小心别人手上有KQ，AQ 或者两个方块。下注或加倍可能把这些人赶走，不让他们把你应得的钱赢走。9UX  #####9UX  #####9UX  #####9UX  #####9UX  #####9UX  #####9UX  #####9UX  #####9UX  #####9UX  #####2）头三张是AD－10S－4D （D 方块，H红桃，S黑桃，C草花）桌面上有一张牌比你手中的牌大，如果没有人下注，你应该下注；因为你在FLOP前加倍，别人会觉得你有A的可能性很大，如果他们没有什么牌，他们就会丢牌。如果有人跟，你要小心他应该有些什么，或者一对A、10，或者有个五缺一同花。你应根据你对他以前打牌的风格来决定是否在第四轮下 注。9UX  #####9UX  #####9UX  #####9UX  #####9UX  #####9UX  #####9UX  #####9UX  #####9UX  #####9UX  #####3）头三张是AC－KD－4C （D 方块，H红桃，S黑桃，C草花）这个FLOP对你很不好，有两张OVERCARD（比你手中牌牌面大的牌），因为你在FLOP前加倍，别人跟牌有大牌的可能性很大，所以要小心，如果有两个人下注或跟注你就应该丢牌了。有时候几个人进来会给你信息，有2－3个人玩，他们都在诈（BLUFF）的可能性就很少。千万不要不信邪，看到底。有时候你可能把最大的牌丢了，但如果这牌输多赢少，还是丢了的好。举例：你手中有AK。9UX  #####9UX  #####9UX  #####9UX  #####9UX  #####9UX  #####9UX  #####9UX  #####9UX  #####9UX  #####1）头三张是A-9-4、K-10-7、 A－2－3、K－Q－J，你有牌面上最大的一对和最大的跟张（KICKER），以A－9－4为例，你能赢AQ，AJ，AT（一般好的选手都打两张十以上的大牌），你会输给A9，但AK和A9比，AK的胜率为3：1左右，哪怕他A9赢了你一次，只要他一直那样打，你一定能赢钱。9UX  #####9UX  #####9UX  #####9UX  #####9UX  #####9UX  #####9UX  #####9UX  #####9UX  #####9UX  #####2）头三张是J-5-4 如果你先下注，应该先压，别人没有J就会丢牌，如果别人跟或者加倍，桌面上有足够的钱，你可以在CALL一注，看看第四张有没有A或K，如果第四张没有A或K而对手在你面前下注，再丢牌不迟。9UX  #####9UX  #####9UX  #####9UX  #####9UX  #####9UX  #####9UX  #####9UX  #####9UX  #####9UX  #####3）头三张是7D－8D－9D 这个FLOP对你非常不利，对手可能有已经有顺子或同花，或者是缺一张成顺子或同花，方块A和K都帮不了你忙。这时候有人下注就该丢牌了。9UX  #####9UX  #####9UX  #####9UX  #####9UX  #####9UX  #####9UX  #####9UX  #####9UX  #####9UX  #####4）头三张是Q－T－2 你有两张OVERCARD和一个STRAIGHT DRAW（缺一张成顺子），你应下注，别人下注你可在后面加倍，看他是不是真有牌，万一他有一对Q，你还有10张牌可以赢他（A，K，J），因为你在他后面加倍，你或许还能免费看第四张牌。 5）头三张是6－5－2 除非对手手上已经有一对，你的牌极有可能还是最大的，下注或加倍什么时候加倍？加倍有两种情况，一种是保护你的牌，如果你有一对A，一对K你觉得你的牌是大的，别让对手轻易再看一张牌，赶走比你小的对或让他们在输牌时把钱加进来。 另一种是想办法免费看一张牌。9UX  #####9UX  #####9UX  #####9UX  #####9UX  #####9UX  #####9UX  #####9UX  #####9UX  #####9UX  #####例如你是最后一个下注，你已经有四同花缺一张就成同花，前面有3－4个对手，第一个对手下注，3家跟，你这时候可以加倍，你有 1/3的机会完成你的同花，你加倍后前面三四家都有可能跟，你的投资收到1：4的回报。同时桌面上的钱多了，当你完成你的同花后别人可能也不得不跟，因为他们已经投进很多钱了。如果第四张牌不是你想要的同花，因为你是加倍的人，别人可那都会过，怕你再加倍。这时你也过就能免费看第五张牌了。9UX  #####9UX  #####9UX  #####9UX  #####9UX  #####9UX  #####9UX  #####9UX  #####9UX  #####9UX  #####什么时候该丢牌？如果你有JJ，在FLOP前加倍，两个人跟你，头三张是2D－3D－QS，第一个人下注，第二个人跟，你加倍（试探他们是否有Q）两个人都跟，第四张牌是 4D，第一个人下注，第二个人跟，你可以丢牌了。两个人都跟，他们同时都没有什么的可能性就减少了。第四张牌的出现，如果他们一开始没有一对Q，只是同花缺一或是顺子缺一的话也成了。如果你有一对十，翻牌钱背加倍再加倍，头三张是A－4－5，有人下注有人加倍，你应该丢牌了。很明显有人有比你一对10大的牌，想再那一张十的机会很小。千万小心如果有人一直只是跟牌，到第五张突然下注，他极有可能有好牌，怕大家都过牌，赢不到钱。9UX  #####9UX  #####9UX  #####9UX  #####9UX  #####9UX  #####" title="关于德州扑克的小建议" value="021"/>
<article content="MFJ  #####德州扑克入门只需3分钟，但是想要驰骋这块智力与胆量相互较量的领域。记得曾经有人问过现在拥有5条WSOP金手链的世界冠军DAVID  CHIU一个问题：对于初涉德州扑克的新手或是职业的扑克选手来说，怎样才能提高自身的打牌技术。这位世界冠军当时只说了六个字：”少说话，多观察“。MFJ  MFJ  DAVID  CHIU的回答虽然很多，只有六个字，但是却一语道破了德州扑克这项运动最需要的技术。下面，就然给我们一起观察以下这些选手透露出的信息。MFJ  MFJ  绪失控的扑克玩家MFJ  MFJ  力尽并且情绪失控的扑克玩家一般都会出现这个表情暗示。如果不知道对手是不是在装腔作势，比如在桌上大声喧哗等，你只要看看他的嘴唇是不是紧紧闭着。如果是就代表他正在尽力控制自己的情绪和愤怒，但其实他已经失控得很了。这是双人对决时可靠的暗示之一，你可以用这招对付对手。有时你可以在比赛结束后找到泄露玄机的暗示，这就是其中一种。当比赛结束后，选手一般都卸下了防卫，不再试图隐藏一些小动作，这时这类暗示的准确度很高，是了解对手真正心理状态的最佳时机。MFJ  MFJ  玩家下注或下注前MFJ  MFJ  当扑克玩家正在考虑是否下注或正在把筹码推向底池时，找一找他有没有这个暗示。在我的经验中，对手很强的时候我没见过这个暗示。有时候，扑克玩家甚至在把筹码推进底池之前就闭紧了嘴唇，这表明他正在思考下注问题，代表他的焦虑和不适正在逐步升级。MFJ  MFJ  诈唬后等待行动时MFJ  MFJ  可能这个表情最常见的情况是，一个扑克玩家已经下注而对手正在考虑是否跟注或加注时。记住，这个暗示是负面情绪的标志，也是扑克玩家不喜欢的标志。除非玩家正在情绪失控，否则它一般代表的是玩家正在尽力控制自己以及他很焦虑。你必须经常问问自己，为什么某个玩家会做某个表情或手势。如果他没有情绪失控的话，就代表他一定处于不适和不确定的情绪中，这就表示他拿着一手弱牌。MFJ  MFJ  例子MFJ  MFJ  在以前的职业扑克巡回赛中有一手牌，JOHN JUANDA试图让对手JOHN MURPHY弃牌。他在翻牌圈下注后，MURPHY跟注。在转牌圈，JUANDA持JT在22Q7的牌面诈唬。当MURPHY继续跟注时，JUANDA的双唇都看不见了。我们知道JUANDA完全在诈唬，MURPHY迟迟不弃牌的举动让他很不满。所以，就算是像JOHN JUANDA这样熟练的职业扑克手也免不了会在桌上作出泄露玄机的暗示。MFJ  MFJ  总而言之，这是扑克桌上最可靠的暗示之一，也是得到正面反馈最多的暗示。观察对手是否紧张真的很简单，你只需要多加注意对手是否有这个暗示。当然，你还需要一如既往地为每个对手建立基线，比较对手达到基线的动作和表情。如果一位选手在放松的状态下从不闭嘴唇，突然在下注后做了这个表情，你就能大致推测他的牌力很弱或者他在诈唬。MFJ  #####" title="牌桌上经常通过暗示出现的三种情况" value="022"/>
<article content="州游戏怎么样诈唬能赚钱？首先看怎么定义好与坏。好就是能赢钱最多就是好，还是本领最强就是好？你的答案是赢钱最多。Q9N  #####用弱牌把别人的弱牌诈唬掉，首先是最容易的，反过来，你在拿弱牌的时候，也经常会被对手的弱牌诈唬掉。Q9N  #####举个例子：MPLIMP，BTN（HERO）LIMP，BBCALL。FLOPK83R，CHECK，CHECK，HEROBET，FOLDFOLD。Q9N  #####这样的牌每天发生很多次，在你身上可能同样也发生，所以你并没有优势。你觉得它好是没错，但忽略了一个重要问题是，如此简单的诈唬每个人都很自然习得，最后变成众人皆知的事，可能你更擅长一点，别人少偷一点，长期下来你稍有赢余，但也微不足道。Q9N  #####用弱牌诈唬掉别人的中等牌，有一定难度，但做得好，是最赚钱的，因为中等的牌最怕遇到诈唬，喜欢控制彩池打最后一刻摊牌决胜。下一次你拿中等的牌，可能你有一定的机会去做诈唬抓机会，那么你就赚钱了，赚到了两倍的钱。当然这两倍是你盈利差额的两倍，如果你每次都被别人诈唬TPTK，每次用TPTK抓别人诈唬都失败，那么盈利就是零。Q9N  #####用弱牌诈唬别人的强牌，不一定是最好的，就好比田忌赛马，你用下等马对上别人上等马，别人已经很吃亏了，再被你诈唬掉，那人家吃什么？这个就是所谓的“撞枪口”。这个做得不好，是要吃亏的，因为别人一般不太会用弱牌诈唬你的强牌，所以还是要看一个成功率的问题。Q9N  #####综合来看，其实牌弱不弱都是相对的，按最赚钱来定义，用两手好牌诈唬掉人家一手好牌就是可以了，而且牌力越接近越好。那样德州扑克游戏怎么样诈唬能赚钱也就不成问题了。Q9N  #####" title="德州扑克游戏怎么样诈唬能赚钱？" value="023"/>
<article content="IYI  #####线上赢钱呢？一些自称是网上棋牌“高手”的人其实是冒牌的，得有众多实战经验并且经常获胜的在线德州玩家，才是真正的高人。博之道专家便都是在线上、国际扑克大赛和拉斯维加斯混过的老手，下面听听他怎么介绍的线上赢钱小。IYI  岩石是知名德州扑克高手。我们作为普通玩家，是尽量不去招惹鲨鱼，但其他人的钱，要尽量赢。其实，想赢岩石，必须等他们打到深筹码，这本身机会就不多。IYI  再赶上深筹码时候你们单挑，机会就更少。但无论多少，总是有的。这也从一个侧面说明。为什么叫岩石，他坚硬的在那里一挺，不招你，你也别招我，他们赢钱也并不容易，但输钱更难。所以，他们其实是以很低的效率在等着中东西赢钱。IYI  打得松的鱼怕他，和他水平相近的怕他，短筹码的时候，鲨鱼也拿他没办法。但到了神筹码，他的钱就应该进入你的视野。IYI  我们假设玩1－2，你和石头各1000筹码，碰巧第一次交锋，你对3，他AAIYI  翻牌前他搞到50，你按钮靠，他一定是大对子。IYI  翻牌358，无同花。他上100，你靠，锅里300。IYI  你准备如何应对他转牌以后呢？IYI  如果转他上了200，你怎么办呢？IYI  你真的有信心用真暗三拿下他的1000吗？IYI  正好这个问题是我过几天要写深筹码的7，关于翻牌后单挑问题，这里面有好多可以争取，也可以放弃的EV。IYI  当然我们把这些全放弃了，你照样是个赢家。IYI  但打牌赚钱那么难，有赢的机会干吗要放弃呢。你每小时赢50高高兴兴了，那能赢100岂不是更美。IYI  我们建立一个不偷的形象，因为我们不中牌的时候多，我们希望保证尽可能高的偷的成功率。而破坏形象，建立一个自己有东西敌人尽可能PAY的形象，是为了中东西多赢。但中东西难，所以，这个破坏形象所起的作用似乎不大。IYI  你建立一个好的形象，别人尊敬你，他们怕你，可以帮助你更多的偷他们。偷不需要东西，所以，你掌握了主动。IYI  相反，建立一个坏形象，别人跟你，你来了东西，他们跟你你多赢。但来东西太难了，所以，这样的败坏形象是自己被动。IYI  但到了很深的筹码，可能就不这样了。IYI  虽神筹码，中东西还和浅筹码一样难，但真中一次，赢别人数量的潜力就大了。所以，在深筹码的时候，让别人知道自己偷并不见得比相反的方向坏。IYI  浅筹码，你希望的是增加一次次小偷小摸的成功率。IYI  深筹码，你希望的是增加一次真东西清理别人的成功率而可以牺牲一些小偷小摸的成功率。有三次偷的失败，换一个暗三清理敌人的全部家当的招牌式值得的。IYI  这样便是线上德州扑克怎么玩容易赢钱之高手技巧。更多新鲜热辣的德州扑克赢钱策略，敬请关注博之道。IYI  #####" title="线上德州扑克怎么玩容易赢钱之高手技巧" value="024"/>
<article content="在德州扑克游戏中，“耐性”是十分必要的，任何一个工作的德州扑克玩家，对“耐性”都有着个人独特的见地，他们能够忍耐长时间单调的弃牌，一起也能够十分耐性地玩每一把收入很低的牌，由于他们晓得，德州扑克的波动性和风险性都远比股市要大，要想取得更多的报答，最佳的方法即是步步为营，步步为营。0MK  #####有人说要赢钱要先玩1400个小时，这么说或许有些肯定，可是亦有其道理在。只需有满足的窍门，步步为营地来玩牌，得到安稳的收入仍是不难的。玩德州扑克最忌的即是不稳，“搏”，侥幸心理会让你结尾以惨败收场。0MK  #####没有耐性的状况，在新手身上特别常见，“玩太多的手牌”是简直每个新手都会犯下的过错，究竟接连长时间地玩扑克，是十分无聊的一件事，很简单让人感到疲乏，放松警惕，过于随意地挑选“跟注”而非弃牌，这正是失利的开端。0MK  #####若是你无法做到坚持长时间玩牌而不损失警惕，最佳的方法是不要玩那么久，若是感到疲倦，那么脱离赌场。能够操练着去容光焕发地玩更多局，但最佳不要牵强，不然可能要支付赔钱的价值。0MK  #####另一个常见的没有耐性的状况是在没有价值的牌上下过多的注，这种状况甚至在高手身上也时有发生，缘由天然也即是由于舍不得个人手中的好牌，举一个比如来说，你手中是KK，加注后有人跟注，翻牌呈现了A，你考虑到对手可能有更强的牌，但仍是挑选了下注，这时对手加注，你晓得个人的牌十有八九是输的了，马上弃掉才是最正确的挑选。可是可能会由于种种缘由，比如说你现已等了许多把才等来这一把牌，你会舍不得弃掉它们。许多时分你的钱都是由于这种状况输掉的。即便高手也无法免俗。0MK  #####可是实际上，若是你想真实站到扑克国际的高峰，永久要注意这一点，尽管好牌可贵，可是让你输掉大钱的同样是这些牌，当好牌无法帮到你的时分，不要激动，保住实力，往日再战。0MK  #####" title="“耐性”-德州扑克强者必修之道" value="025"/>
<article content="如果你想在赢德州扑克，你就要学会以下七点：M4A  #####1、耐心，非常有耐心：德州扑克是一种需要极大耐心的游戏，实际上，如果你想赢分，这种游戏有时候非常无聊乏味，长时间弃牌会让许多很有耐心的玩家失去耐心，从而玩一些不值得玩的牌，这是许多玩家输钱的主要原因。一个人你可以耐心一小时，一天，一周，那么一年呢，十年呢？要在属于别人的时间里等待自己的时间到来，虽然痛苦但是这也是人生所必须的。M4A  #####2、观察，观察对手，同时隐蔽自己，网络中通过对手的ID，习惯，位置，加注等等判断对手牌的强弱，是德州扑克最重要的一种游戏技巧。无论你手中有什么样的牌，都要冷静思考，隐藏自己真实目的，通过各种手段让对手无法通过你的下注猜测你的牌型。当然在网上玩扑克，你的下注节奏依然能够透露出一些秘密，所以要注意不断改变自己的下注节奏。M4A  #####3、目标，输赢多少是你的底线。赢则随机应变，输分三分之一或者二分只一就要休息，终止游戏，明天你还可以继续玩。赢就不多说了，关键在输，当你输掉自己资产一半的时候，一定要冷静，休息，如果你能做到这点，你就是高手中的高手，当然不是指玩牌的技巧，而是你的人生都会因此而不同。M4A  #####4、情绪，可以随时随地调节自己的情绪，不会让情绪影响自己的游戏原则。游戏情绪化，是每个玩家都可能犯的错误。有人说，在德州扑克牌桌上赢钱，靠的是你的对手多犯错误，而你少犯或不犯错误。学不会控制自己，在多的金豆都会在瞬间输光，这就是德州扑克的“危险之处”。M4A  #####5、进攻，拿出你最有利的武器去进攻敌人，对于敌人坟墓就是送给他最好的礼物。拥有这件武器的人是最能利润最大化的，用敏锐的分析洞察来攻击敌人最薄弱的环节。这些玩家不会放过任何机会从对方的口袋拿自己的利润。M4A  #####6、放弃。知道什么时候该放弃，什么时候该坚持：不要为了芝麻而丢了西瓜。该坚持时要坚持，不要因为连输几次而怨天尤人，要相信运气总有眷顾你的时候，只要你能坚持到那一刻，你就能战胜对手。M4A  #####7、学习，将玩德州扑克游戏当成一种娱乐。不要长时间沉溺其中。M4A  #####" title="德州扑克 - 开门七件事" value="026"/>
<article content="当戴恩·罗兹告诉人们他的工作时，总能看到人们眼里的嫉妒。“许多人都想做我谋生的工作。”他说。但是很少有人能胜任这份被有些人称为娱乐行业中最困难的工作。89T  #####罗兹在俱乐部打扑克，由俱乐部发工资。不过每天他的工资单都处于危险之中。罗兹和其他“道具”玩家在俱乐部填补扑克桌的空缺，俱乐部按照小时支付酬金。但是，他们必须用自己的钱下注、给小费和支付抽水。89T  #####在CRIPPLE CREEK的俱乐部运营扑克室的布莱恩·皮尔森说，没有这样的员工，俱乐部就无法实现成功的运营。这样的工作帮助了德州扑克、奥马哈、疯狂菠萝和梭哈扑克游戏的兴起，并保持它们的兴旺。他们是非常必要的 – 他们帮助了很多。89T  #####虽然有些道具玩家一天在桌上呆8个小时，他们说在桌上和普通人一起打牌是很公平的，因为扑克是运气和技术混合的游戏。和任何靠技巧取胜的游戏一样，进底池就要有风险。罗兹说。但是有些娱乐者对此提出了质疑。89T  #####道具玩家 VS 托儿89T  #####美国科罗拉多娱乐法律允许俱乐部雇佣道具玩家。不过和其他行业的雇员一样，他们需要得到本州的许可证。不过，理解道具玩家和托儿之间的区别很重要。道具玩家由俱乐部发放固定数目的报酬来工作（在科罗拉多最高一小时15美元），他们使用个人的资金来娱乐，自负盈亏。托儿则是用俱乐部的钱来游戏，而且必须上交赢的钱。在1991年限注级别娱乐兴起时，科罗拉多的托儿是合法的。但是州立法机构废止了这个规定。自从1996年以来，托儿就被明令禁止。89T  #####然后归根结底到了合适不合适的问题。职业扑克玩家和前加利福尼亚道具玩家薛立·罗萨里奥（SHIRLEY ROSARIO）写了一篇博客。用托儿的话，“庄家通过这个在扑克游戏中获得利润是有风险和不体面的。”她写道，“由于道具玩家是用自己的钱游戏，庄家不会因为在游戏中资助玩家而遭遇任何跌价的风险。”89T  #####道具玩家和托儿自从纸牌室出现以来，就一直存在。今天，他们最常见的地方是独立的纸牌室。内华达州立大学娱乐研究中心的戴维·史华兹（DAVID SCHWARTZ）说。这对俱乐部和玩家来说是有优势的，他说。“首先俱乐部能保证总有游戏开局。”SCHWARTZ说，“对玩家来说，这意味着总有游戏可以玩。”89T  #####道具玩家的存在主要是为了最大化俱乐部的收入。他们的工作帮助了庄家不断收取抽水，或因为提供游戏而从底池拿走一部分钱。21岁后就开始做道具玩家的泰勒·厄本说。很多年后，他现在依然在做这份工作，靠这个收入赡养妻子和孩子。“俱乐部发现，他们用这种方式雇人能有效提高行动。”他说，“我的任务就是帮助增加抽水。”89T  #####我们不是枪手89T  #####CRIPPLE CREEK是科罗拉多州3个提供娱乐的城市之一 的常客玩家们知道道具玩家的存在。住在小古镇经常玩游戏的戴安娜（DIANE）在接受采访时要求不透露她的姓，她说在非黄金时段，比如工作日的上午，很少有扑克玩家光顾游戏。“没有道具玩家的话，人们会走进来，看一看，然后就离开了。有了他们的话，只要很少的玩家就能把游戏开起来，而不需要5、6个人。”这意味着，玩家不需要等待就能开始游戏。这就意味着俱乐部能赚更多的钱。89T  #####虽然道具玩家可能经常玩游戏，但是未必就能占上风，DIANE说。“他们和其他客户一样，”她说。“我们都会被打败。他们并不是更优秀的玩家。”但是另一位不愿意透露姓的玩家丹来CRIPPLE CREEK旅游时说，“如果你总在打，你应该会相当优秀。我在亚利桑那印度保护区打牌，从没有听说过他们。”他在谈到道具玩家时说，“我都不知道该怎么去想这个东西。”89T  #####皮尔森说，游客通常对这个概念不太熟悉。但是他又说，这并不是秘密，因为根据法律，俱乐部在被询问时必须公开他们的存在。扑克是俱乐部游戏中唯一一个玩家不会与庄家对抗的游戏，因此厄本说，这个游戏的阵容更平均一些。“我们不是枪手。每个人坐下时的机会都是平等的 – 他们走进来也不是为了做慈善，他们是来击败我的。”89T  #####耐心和纪律是关键89T  #####道具玩家希望能通过这个工作养活自己，但是这并不容易。平均来说，道具玩家坚持的时间只有3个星期。皮尔森说，这是因为压力。皮尔森说他见过两个人在上第一天班后就辞职了。89T  #####但是还是有人成功了。住在CRIPPLE CREEK的罗兹是一位房东。他自从2000年起，一直在不同的俱乐部当道具玩家。他说如果赚不到钱，他是不会干的。“一开始的3个星期，我输了钱。所以我以为自己干不了。然后，我该变了自己的打牌风格。”罗兹说。他吸收了扑克玩家通常没有的特征 – 耐心和纪律。“你要迫使自己丢牌，不打差牌，因为在8个小时的时间内，好牌总是会来的。”他说，“如果你太激进了，你就会输钱。”89T  #####厄本有自己的窍门：“通常是心态让你成为赢家 – 而不是你很聪明或者数学很好 – 而是你认为自己不是输家。”在2008年投票通过一手牌的最大加注量从5美元升到100美元后，扑克游戏的底池可以迅速累积上百美元。不过还有一个棘手问题：“你必须能持续盈利。”罗兹说。89T  #####这个工作的缺点之一是必须放弃控制权 – 当桌上有足够的常客玩家时，经理会要求道具玩家腾出位置。罗兹说道具玩家需要在打得很顺利时，离开游戏，没有其他选择。“我们在游戏少人桌时上桌，这时是最难打的。当桌上人满时，我们就要离开。当最弱的玩家输光离开后，我们再回桌。”罗兹说，“这就是为什么称这为最艰难的工作。”89T  #####道具玩家还被要求对客户友好和有风度。“我们会谈话和开玩笑。我们会询问对方的家庭。这不光是钱的事，而是一种社交经历。”厄本说。你必须真的喜欢打扑克，才能把它当成工作，厄本还说。他还拥有科罗拉多州法律下发的荷官许可证。“我很擅长这个 – 所有需要的技术对我来说都是天生的。”他说。89T  #####不过，道具玩家没有DB上瘾的问题，从监狱局监狱制度部门退休的理查德·沃伦说。他目前从拉斯阿尼马斯的家中开车去CRIPPLE CREEK当道具玩家。“你会到达一个点，除非有工资，否则不想打牌，”他说。“因为你没有任何资金来缓冲亏损。”89T  #####“总的来说，亏损会高于盈利，但是钱的数目各有不同。所以这个星期你会赢100美元，下个星期又输100美元。你只希望能平衡就好。”89T  #####" title="扑克俱乐部中“道具”玩家的真实人生" value="027"/>
<article content="当你运气不好，你将比你想象的更倒霉。让小编来解释一下：当你处于一个危险的处境，他把所有的钱都投资和继续打疯了，所以你不需要知道任何信息从竞争对手——但他很理解你。你可以看到他的卡片，只有前三名的黑暗一样，但他必须看到你的整个范围。它会使你成为一个伟大的劣势。和你在这里，不是机器人，而是个人。当你感到手都让你遇到寒冷的坚果卡，如果不小心，就很容易变成一个完全被动。Z6B  #####网上德州扑克策略之运气手气不好怎么应对，首先要怎么看，如果有人翻牌加注给你，你的第一反应是不想使用应该有设置阻碍反击，但你的运气不是那么糟糕。小编的意思是，谁愿意支持一个坚果牌的人都收到吗？此时人们的大脑进入恐慌模式，人们开始混合误差。如果你能想到的最坏的结果，那么如何做出合理的决策，分析竞争对手可能持有所有的卡片吗？这就像扑克牌当有灰熊在等待你在门外。Z6B  #####很容易想到多勒·布朗森，菲尔艾维甚至神童诺马克每次放在桌子上就是印钞票。这实际上可以远离案例。尽管他们已经通过大量的风能和李，但小编敢肯定，他们必须在某个时候会觉得永远不会赢，即使他们可能不愿意承认。Z6B  #####他们在和信心从其他人。普通玩家，经历了成千上万的手玩家（在线职业扑克已经有数百万的手）之间的区别是一个感觉：“小编是最好的，小编将继续盈利。“将成熟的球员除了新手不是运气，但运气不好。坏运气可能最后50000－100000手，甚至可能更多。他们可以破坏扑克玩家和自己的梦想，在这一周结束时将他们打回原型。如果你有任何对这些倒霉的工作，那是他们所能做到这一点。Z6B  #####以上就是博之道为广大玩家提供，网上德州扑克策略之运气手气不好怎么应对技巧办法。最好的扑克技巧玩法，最好的线上德州扑克游戏，由博之道推荐。Z6B  #####Z6B  #####" title="网上德州扑克策略" value="028"/>
<article content="德州扑克的非常流行，在德州扑克中，技巧是最重要的！在参与德州扑克比赛时，有些技巧策略是不可忽视的，因此我们要细心加耐心的学好技巧。AXB  #####德州扑克是一项比较流行的扑克游戏，国际上有很多德州扑克大赛，大型的德州扑克国际赛事每年都举行。德州扑克赛事之所以吸引人，不仅因为它的游戏趣味性，而且在于德州扑克牌局的变幻莫测。AXB  #####1.德州扑克的生存法则。AXB  #####德州扑克比赛，无论是单桌，多桌，卫星德州扑克比赛，还是免费扑克比赛，非免费扑克比赛，生存是基本法则，坚持到底才是最后的胜利，任何时候都不要轻言放弃，有很多人，中途只剩50个筹码，还有转运的机会，而且如果得到转机，那就是鸿运当头，宜将剩勇追穷寇，最后会取得好名次。AXB  #####2.大家如果是一些刚接触此项扑克的玩家，可以先玩单桌扑克比赛玩单桌扑克比赛是多桌扑克比赛的基础练习。在一些技巧和策略的运用上大同小异，区别在于单桌比赛常常不用一个小时就比完了，而多桌比赛需要超过四个小时。新手可以参加各大在线扑克游戏室的免费扑克比赛。AXB  #####3.德州扑克比赛初期阶段策略：紧和凶。AXB  #####我开始玩扑克比赛的时候，曾经幼稚地想，开始阶段大小盲注都小，所以应该可以利用盲注便宜的机会在翻牌前多看看，以寻求更多机会，等到以后阶段，盲注提高了，再玩得紧。但是实践发现，这是错误的！AXB  #####在各大世界扑克冠军的德州扑克比赛书中，他们都强调这一点，扑克比赛初期阶段要紧和凶。AXB  #####扑克比赛初期阶段要紧，就是起手高，只玩好牌，一旦有好牌，就要打得凶，争取把资金建起来，让自己的筹码遥遥领先，这样下一阶段就会轻松很多，可以稳打，先争取进入前三名，保证得到奖金再拼搏。AXB  #####德州扑克比赛初期阶段打得紧，当别人在战斗时，你就可以利用这个机会，研判对手，确定谁很在意保护盲注，那么在以后与他的比赛中就让他的盲注就难偷一些，对于玩得又紧又保守的玩家，以后他的盲注就容易偷，还要观察谁喜欢诈唬等等一些策略，这些信息对于将来的比赛很宝贵。记住小心谨慎的玩家更容易对付，以后可以好好利用他们这一点，采用诈唬策略，偷他们的锅底。而初期阶段的盲注比较小，也不值冒太大风险去偷。AXB  #####请大家记住，比赛时候任何一个筹码都是十分宝贵的，左右比赛的结果。AXB  #####AXB  #####" title="德州扑克不可忽视的技巧策略" value="029"/>
<article content="玩家们在德州扑克牌桌上玩这个娱乐游戏的时候，各自的情绪控制是场上输赢非常重要的关键，这当然这并不是随时都能马上做到的技巧。不管是怎样的高手玩家，这是情绪控制技巧，都是需要靠着经验慢慢累积所磨练而成。玩家们在一开始的时候就该给自己设置情绪限制，当自己做到怎么样的程度，该冷静、该冲动，这都是可以被控制的，所以玩家要学着稳住自己的情绪，这样才不会被自己的情绪牵着走，更不会让自己因为情绪，而做出后悔的错误判断。REF  #####REF  #####在出牌的时候，玩家们可以学着控制自己的节奏，试着在出牌前默数几秒，在这个默数的时间中，除了可能为对手带来压力，并且还可以靠着这个时间来思考牌局状态，如此一来除了不容易被对手摸透以外，更能好好静下心来检查自己的判断是否正确。REF  #####" title="靠着经验累积情绪控制技巧，才能掌握德州扑克" value="030"/>
</sub>
</root>
