<?xml version="1.0" ?>
<root>
<sub name="足球预测">
<article content="能在娱乐界叱咤风云，赚得盆满钵满的人少之又少。当然其中也不乏“赌神”，所谓自助者天助之，这些娱乐盈利者除了运气好以外，当然会有自己的独门秘籍。美国人哈瑞拉波斯-佛加瑞斯(HARALABOS VOULGARIS)就是个很好的例子，他靠投注NBA年收入400万美元。KGW  #####年收入400万美元不成问题！KGW  #####佛加瑞斯是美国知名的“赌神”，每年11月到第二年6月，他每晚都会观看NBA比赛，每次5场，分别用5台电视机同时播放。2013年，他在接受ESPN专访时表示，年景好的时候，赚上300万、400万美元不成问题；即便是年景差之时，年收入也能达100万美元！佛加瑞斯并不是依靠内幕消息或其他“小伎俩”下注，他并不一味的追求不同的预测模型，而是将自己掌握的统计学知识和篮球知识相结合，并理清这些数据之间的重要关联，当然还有下注时的胆大和心细。不过这些对于普通人来说，恐怕很难在短时领会佛加瑞斯的投注秘籍。KGW  #####他逆势买湖人夺冠一战成名！KGW  #####佛加瑞斯成名之作是在2000年NBA赛季之初，他将打工赚的8万美元全部下注洛杉矶湖人队获得总冠军。尽管这支球队声名赫赫，也是冠军的有力争夺者之一，但当时媒体和大多数球迷并不相信他们能夺冠。科比[^&amp;微#$博^&amp;]手腕受伤、西部强手如云，更糟糕的是上赛季湖人队上也没能达到预期水平。常规赛才打过七场，夺冠赔率就扩大至1赔6.5。KGW  #####佛加瑞斯看准时机，就在此时下注！而在湖人夺总冠军后，他赢得了52万美元！佛加瑞斯事后说：“我从没觉得湖人打得有多么差劲，NBA专栏记者和篮球娱乐者把太多的精力放在那些不起眼的数据样本上，而忽视了数据周围更大的环境和情势。虽然湖人赛程艰难，需要磨合，还要面对科比的缺阵等情况，可七场比赛中依然获得5场胜利。之前我看过很多湖人比赛，很欣赏杰克逊的执教方式，始终相信湖人队能打出好的成绩。”KGW  #####投注NBA年收入400万美元的秘籍？KGW  #####佛加瑞斯看过几乎所有的NBA比赛，无论是直播还是录播，对每支球队都有一个概念。他雇佣一些助手，将每个球员在每场比赛中的进攻、防守阵型绘制成图。他关注NBA球员的TWITTER，仔细查看每一条内容，试图找出关联信息：某球员说会去某个夜总会，那这个球员的心思很可能根本不在球场上，等等。他还十分关注球队教练在新闻发布会上的措辞，比如，球队将会为球迷们呈现一场精彩绝伦的比赛，那么有可能就是暗示，球队会加快比赛节奏；教练说希望队伍学习防守，那可能表明他希望放慢比赛的节奏。KGW  #####除此之外，佛加瑞斯还会进一步研究相关模式。长期观察后发现，比如赛季末，他注意到有些队比赛比分都会超出下注的总分数，而且这往往发生在没有夺冠机会的球队上；当对手没有夺冠机会时，两支球队的球员很可能防守松懈，比赛“大开大合”；有些球员即将成为自由球员，因此他所做的每件事都是为了提高自己的统计数据，努力进攻，制造各种机会增加得分和助攻，尽可能提高自己的价值，等等。佛加瑞斯会将这些细节信息组合起来，从中提炼出有价值的作为投注的参考。KGW  #####在联盟中一般人看不到的阴影中，隐藏着庄家和让分专家(译注：专门研究体育赛事，并进行下注的人)这些真正靠篮球智慧吃饭的人，他们对比赛的理解往往和那些在聚光灯下手舞足蹈的砖家们有所不同。KGW  #####HARALABOS VOULGARIS就是其中的一员。他的生活就是和庄家们斗智斗勇，而事实上，他靠这个过上了很不错的日子。作为一个把绝大部分收入都押在NBA上的赌徒中的少数派，他靠着用自己的投注买让分（译注：MOVE THE LINE – 在投注让分盘时， 客人自愿牺牲派彩率来换取多半分（对自己有利）的让分。）打响了名号，有时候一场比赛他能净赚8万美刀。他雇了一些人组建了信息网，打造了统计数据库，他建立的比赛预测模型甚至远远超越了NBA球队自己用的。他从事这个行业已经15年了，期间只中断过一小段时间——几年前他曾离开DU球业试图在NBA球队谋个职位。 VOULGARIS 深谙NBA的比赛，但他从不声张。在季后赛打响的前夜，他接受了我的采访，他说他绝对不会告诉我他在那些球队身上下注了但他还是谈了很多关于篮球，关于DU球，关于生活的看法。KGW  #####VOULGARIS 在很小的年纪就见识了DB的坏处，他的父亲就是个赌棍，在他成长过程中很多快乐回忆的场景都是跑马场。 “我的爸爸对他自己的生活不断下注”VOULGARIS同我分享他的童年，“我想这比直接说他自甘堕落要好听些。”KGW  #####我对此也感同身受，我自己父亲也是个自甘堕落的赌棍，我的童年也是在在跑马场度过的。9岁那年，我爹教给我的第一项技能居然是学会阅读《每日赛马》(译注：DAILY RACING FORM，1894年创刊，美国最古老的赛马资讯报纸之一)。VOULGARIS的爹也在赛马场边对他进行“教育”，“我从我父亲那儿学了不少东西，但大部分东西都是废柴。”KGW  #####“我懂得了只有手握优势才有可能胜利，我还懂得了要控制自己的情绪保持理智思考，不然再大的优势都不会持久。” VOULGARIS 顿了顿，“我更懂得了在生活中有时候你不得不主动承担起风险，因为守株待兔坐等永远不会降临的完美机会才是最险的赌局。”KGW  #####这最后一点是VOULGARIS真正铭记于心的一课。高中毕业后，他在曼尼巴托大学(译注：UNIVERSITY OF MANITOBA，加拿大西部地区最古老的大学，也是马尼托巴省最大的大学)主修了哲学。而同时开始在机场经营自己的搬运公司，两年后，他凑够了7万刀。KGW  #####这就是年轻的VOULGARIS：他所有的就是7万美元和一个哲学文凭，但，他还手握一个机会。KGW  #####这个机会就是庄家为2000年湖人夺冠开出了6.5：1的盘口。在因联盟停摆缩水的上赛季，湖人在季后赛第二轮被马刺干掉了。但VOULGARIS希望他们这个赛季能夺冠，他认为这个赔率给高了(译注：OVERLAY，预测投注的赔率对客人有利， 对庄家不利。)，因此他干了所有人都会做的事，把全部身家投在这6.5:1的赌局上了，是一夜暴富还是倾家荡产要6个月后才见分晓。在等待了半年之后，在无数个靠康师傅填饱肚子的日日夜夜之后，在日复一日搬运行李的日子后，在西决抢七第四节湖人落后17分惊天逆转开拓者后，湖人夺得了总冠军，而VOULGARIS口袋里多了50万。KGW  #####从此，VOULGARIS和他的搬运工事业分手，开始投身DU球业，一场比一场赌的大。但他的触角基本从不超出NBA范围，这不是因为这是最容易赌的比赛，相反，他对“TWOPLUSTWO’S POKERCAST”(译注：一家很大的扑克网站)说：“篮球是最难以DU球的运动，很难对比赛进行模拟，这就是只有很少的人能在NBADU球届中成功的原因，这也是为什么我能垄断这个行业的原因。”当然，他也表达了对篮球这个运动本身深深的喜爱之情。“在篮球中，球员个人的表现往往更加突出，最好的运动员都是打篮球的。”当我问他作为一个篮球爱好者的想法时他告诉我，“我真的很爱NBA。我热爱这项运动，我热爱这项运动场上场下的八卦，我热爱这些球员。我去现场看过一些比赛，我喜欢坐在场边，这是唯一一个能让球迷如此接近比赛的运动。”KGW  #####对于VOULGARIS，他从比赛中比我们其他人看到了更多东西。当我们还在为自己喜欢的球队下注，或者我们中的赌徒在赌比分的时候， VOULGARIS往往在”总分高低”上下注了（译注：指的是OVER-UNDER，大/小盘（高/低分） –一个可以对于两支队伍在比赛中得分/进球的总和进行竟猜的机会。 可以任意挑选买大或者小于开出的分数/球数），这体现了他对比赛事无巨细的与生俱的来兴趣。他几乎场场不落，甚至包括常规赛每周的每个夜晚。KGW  #####“我爱’总分高低’的玩法”他对POKERCAST （译注:一个DB主题电视台）说。“我在看比赛时候，喜欢实时计算我的盘口是否紧跟总分。如果你要真正了解哪个球员在进攻段更犀利，在防守更可靠或者谁既能攻又善守都很棒，那么没有比在看比赛时对比赛总分高低下注更好的办法了。”KGW  #####但这也是要有投资的。“这比任何一种玩法都让人神经紧绷。我刚开始DU球的时候总是关小电视的声音打开节拍器。”他告诉我，“常规赛对我来说感觉就像是磨刀的过程。很多年多来我一年只休假一个月，因为常规赛是无比重要的的准备过程。”KGW  #####磨刀不误砍柴工，这个过程正是VOULGARIS的致富秘笈。他依靠实时不断更新的海量数据建立比赛预测模型，这就要求他看很多很多NBA比赛。“我之所以成功，只是因为我把别人喝咖啡的时间都用来看比赛了，”他对POCKERCAST说。“我一个赛季要看大约400场比赛，85-90%的比赛我至少会看一到两节，有时我仔细观察每一个防守回合和进攻回合有时我仅仅看一下双方阵容和对位情况。”KGW  #####我还和VOULGARIS聊了我作为一个赌徒时的经历，我每次DU球都能难全身心投入到欣赏精彩的比赛中，因为和我的赌注比起来，比赛的结果，激烈的对抗和跌宕起伏的过程都不那么重要了。而他的感觉恰恰相反。“我对比赛有着我认为十分精确的理解的原因之一就是，当我在比赛中投注我才会看比赛逼自己从中学到多得多的东西。”他说，“我经常在中午到下午3点之间我看前一天的比赛，如果我已经在这场比赛中获利了的话，我发现这时候我的思想就会不集中，也不会记住那么多信息。”KGW  #####然而，这种单调乏味的观赛心态也不是一成不变的。和季后赛相比，常规赛对于 VOULGARIS就是磨刀，但他很少对季后赛的单场比赛下注，他只对整个系列赛的盘口感兴趣。我问他，这种情况下他是不是会更多的关注球员的表现而放在比赛结果上的心思会少一些。他说“我爱季后赛，因为就算我没有下注，各队身上的筹码也会越累越高，比赛也会越来越令人兴奋。”KGW  #####如此看来，有一点是确定的，每场比赛对VOULGARIS来说都是一次学习的机会，他更是会把学习的机会发展成赚钱的机会。“我看比赛的时候其实和普通球迷不一样，我看到的更多是球场背后的看不见的规律。我确信我对无球的细节（特别是防守方面）的关注远远多于那些把看球当作休闲的球迷。随之，我很早就意识到我更应该尝试去预测的是某一场比赛中教练会如何布置比赛，而不是去臆测他应该或者能够如何布置战术。”KGW  #####他指出，这两者之间的区别就是关键所在。“很多次，我感觉某个球队从阵容上看能赢，因为他们有内线优势外线优势拉拉队优势等等的，但比赛往往背道而驰。后来我开始懂了，当我把思路放在这支球队在比赛中可能会如何行动而不是思索他们应该怎样的时候，我就走上了开满胜利之花的大路。”而这，也正是建立比赛预测模型的基石。KGW  #####我还问了VOULGARIS一些关于他在TWOPLUSTOW论坛上过的话：“赛果预测数据库的作用被极度夸大了，在预测比赛的过程中，人们常常误解了我在数据库上下的功夫，而我此前从没纠正过他们。不错，你的确需要大量数据，但这些数据是用来帮助你通过严格的回归和合理的假设建立模型的。”VOULGARIS解释了赛果预测数据库和预测模型之间的差别，正是这些差别让NBADU球者分成两个等级，一级是VOULGARIS，另一级则是其他人。“我想很多人都有自己的数据库，他们做的仅仅是“阵容系数×比赛胜负系数×背靠背差异系数”，他们搜集一切和这些信息有关的数据，但这些信息大多是无用有用的。”KGW  #####VOULGARIS做的可就不同了。他基于自己数据库中的数据利用自己建立的‘给定阵容下球队的行为预测模型’模拟比赛结果。他的模型和数据库都是无价之宝，他花了上百万美元和无数的日日夜夜去完善发展它们，甚至比大部分NBA球队在比赛分析上的投入都要大，而他的投资换回了更大的利益。KGW  #####他的成功吸引了一些NBA管理层的人员低声下气得来找他寻求建议，他开始给一些与球队签了合同的家伙做咨询。他告诉POKERCAST 说“对他们来说我就是信息来源，而他们更是想要我的信息来源。长期雇用我是个赔钱的买卖，他们想的只是‘我们要尽快从这家伙口里套出我们要的’。”而这一切都是秘密进行的，因为DU球在NBA仍然是敏感地带，一个像VOULGARIS这样的赌徒对于NBA苦心经营的纯粹而健康的形象是极具腐蚀效果的。而了解行情的消息人士告诉他，如果他放弃DU球，那么他离自己一生的梦想其实并不遥远——做一名NBA球队总经理。KGW  #####想象一个年纪更大但更精明的HARALABOS VOULGARIS吧：他拥有百万美刀，强大无价的分析工具和一流的头脑。噢，对了，现在这个机会又在他的手中。KGW  #####当他发现这个足以诱惑他离开DB，而又远比在机场开搬运公司赚钱的机会时，他又做了一个智商正常的人都会做的决定。他退隐赌界，放弃了潜在的数百万，和NBA球队签下了顾问合同，开始经常和球队开会，那一两年他看上去找到自己梦寐以求的工作，尽管为此他损失了部分DU球的收入。KGW  #####不过，他和这份工作的缘分也就到此为止了。“我成年后所有的生活中的角色都是一个赌徒，现在，我开始想他了。”在离开赌界两年后，本赛季他回归了。他和NBA管理层工作的经验给他留下了深刻的印象，NBA的行政工作就是一张由退役球员，教练和那些背后有着层层关系的“努力工作”的人组成的大网（译者吐槽：这一点上领先NBA多年了……）。NBA管理层的用人原则和任人唯贤完全不相干，他们更看中的是你认识哪些人，而不是你到底懂不懂篮球(译者吐槽：难道这就是伊赛亚托马斯长期判据纽约的原因……)。这对很有想法而又缺少耐心的自信的VOULGARIS来说可不是好事儿，他很难融入这些管理层，很难让别人留意到自己的声音。对于篮球事务主观来说，他的建议仅仅就是一个建议而已，他们并不真的感兴趣。这份工作的水就是这么深。KGW  #####这和职业DU球者的世界相去甚远。“在这儿，一切都这么简单，你可以因为你的正确判断，日复一日周复一周得获得回报，盈利还是亏损是评分的唯一标准，当我把钱押在我的一个想法上时总能够获得对错分明的反馈，我真的很怀念这种感觉。当你把你的钱都押在自己的判断上的时候，你就不会整天异想天开了。”KGW  #####“在生活中，我发现人们很难坦诚面对自己的错误，很难启齿‘我就是那个犯错的家伙’。但当你因为错误损失了实实在在的银子的时候，你就不会还那么嘴硬了。在DU球上，我常常经过深思熟虑得出一些自认为可行结果却证明只会让我亏钱的理论或者方法，那我就承认这些理论就是绝对错了，就这么简单。”KGW  #####正如VOULGARIS说的那样，“最好的球队总是善于调整，而差一些的球队总是差点火候。”无论生活中还是篮球中都是这样。他也承认运气在NBA的成功中也是很关键的因素（比如当年西雅图手握二号签而不是状元签，但正因此挑来了杜兰特而不是奥登）。但也同生活一样，你还需要做出一些正确的决定确保充分利用这些运气赐予你的机会。“比如骑士，他们很幸运得摘到了勒布朗但他们还是没能夺冠，”他指出。“有些球队在战术策略的变化上总是领先一步，这些真正的好球队和不那么好的球队之间往往就是差这么一点。”KGW  #####在VOULGARIS眼里，对各种变化的调整是教练的任务。“教练在NBA中绝对起到了举足轻重的作用，”VOULGARIS 以锡伯杜为例，说。“他的防守体系，特别是高位掩护打法的破解，给某些球队带来了不小的麻烦。但善于调整的球队比那些一条路走到黑的球队要好过的多。”KGW  #####我不清楚NBA中教练是不是真的如他所说对比赛有那么大的影响力。我提醒 VOULGARIS，德安东尼对自己工作的评价就是在比赛中相信球员能力，我还提到了黄蜂与湖人的系列赛第一场中的一幕，暂停时CP3站在边线布置战术告诉每个人他们该干什么。VOULGARIS 认为这和他的说法并不矛盾，“人们常常忽略了场上执教和场下战术训练以及赛前准备的区别。就算哪个教练在比赛中把控制权全部交给场上球员或者王牌控卫，他也还是会做好球队训练编好战术手册的。”KGW  #####同样，教练糟糕的个人喜好对比赛而言和一个糟糕的教练一样坑爹。“现在的NBA是高位掩护和三分球的天下，但还是有拉里布朗这样象对待毒药一样对三分球敬而远之的教练。联盟总最好的球队总是那些有着强大三分能力同时又能守住自己三分线的球队。”KGW  #####VOULGARIS可能对拉里布朗的战术不屑一顾，但对他的魄力还是钦佩有加的。在VOULGARIS多次已经被验证的总冠军预测背后，还有他在一定基础上对与那些一般常识相反的逆向思维的喜爱。在他看来，那些常识往往有着很大的风险，而这就是阻碍你进行成功的策略调整的绊脚石。“我认为很多教练做的决定都是从如何保住自己的饭碗出发的。”他解释道，他们总想找到一种最优方案，在这种策略下即能保证较大的赢面，又能给失败留足后路。他们宁愿少赢几场比赛，也要在保证在输掉比赛的时候不至于摔得太惨。KGW  #####“简单的说，大多数人喜欢随大流。NFL中著名的爱国者场对阵印第安纳小马时在第四档进攻时采用的DB式打法（译注：第四档进攻，美式橄榄中一个球队一轮有四档进攻机会……具体的摸这儿看吧，我也不懂，暂且理解为比赛快结束落后两分时让姚明去投三分绝杀这类），恰好可以用来说明这一点。爱国者在比赛中的战术无论从统计数据还是策略上看都是完全正确的，但他们还是在这一次赌输了，进而被媒体全面否定。很少有教练敢于承担风险赌这么大一把最后赌输了还能保住工作，所以大多教练选择对饭碗更安全的中庸或者保守的战术。”KGW  #####VOULGARIS却有着承担这种风险的底气。更多时候，他的高风险换来的都是高回报，当然有时候他也会落入方差的左半边（译注： THE VICTIM OF VARIANCE，根据方差的定义，这里指的是比平均值低的那一方也就是输钱的那一方，一般在左边轴上左边的数字是低于平均值的，为了简洁就写成了方差左半边）。在VARIANCE赖以成名的扑克界，如果他不慎成了输钱的那一方大家都会将其归结为RP不足。而在DU球上远没有这么简单，当他输的时候，多半是因为有人做了什么不合常规的事情，改变了自己的打法并且适应了对手的打法从而让模型失效。“奥兰多打败克利夫兰挺进总决赛的那年，我当时相当肯定向于认为骑士能赢得这场系列赛，并且下了一些注。后来我虽然输了，但我还是很欣赏奥兰多教练的精彩战术。赌输当然很恶心，但这不妨碍我对季后赛一如既往的热爱。”KGW  #####DU球和扑克之间有着很大区别。对VOULGARIS这样深谙球赛之道，在预测球队行为而不是给球队支招方面下的功夫比谁都多的人来说，就连犯错都是让别人惊奇的事。而他的错误往往代价不菲，但他并不会象在牌桌上一样气得抓狂。一方面，他自知对于比赛对于变化的战术还有很多要学习的，而失败给他提供了很多新的信息。作为一个赌徒，他一直在保持进步。另一方面，这可是NBA，世界上最具娱乐性的体育联盟。至少你知道如果连VOULGARIS都赌输了，那么这场比赛一定有人做出了什么逆天的举动。作为一个球迷，他一直乐在其中。KGW  #####" title="NBA的赌神：投注NBA年收入几百万美元  " value="001"/>
<article content="平时都在玩体育，有赢还有输，最高也赢到过几十万，也有到最后基本清袋的，这个期间转战过多家体育平台，昨天在天下城碰到点麻烦，忽然就想对各个体育平台发点牢骚，也欢迎其他玩家帮忙补充。UIW  #####现在先谈谈沙巴平台和小金平台，这两个平台一起谈是因为这两家平台非常的像，目前大部分的广告娱乐公司基本上租用的都是这两家的体育平台了吧，其他的平台以后慢慢说。UIW  #####先说说小金平台，也就是大家熟悉的188平台，目前使用其平台的公司很多，我看了一下，头头、冠军、小富、新利、乐百家、天下城、OPS等等都是租用188平台的。先说说188的优点，赔率高，盘口多。缺点很明显，滚球体验奇差无比。UIW  #####其实我玩体育的第一家娱乐公司就是金宝博，想必这家公司在体育娱乐界应该是如雷贯耳了，但那时小金体育平台主要是自营自用性质的，其他公司租用的还是挺少的，但不知道为什么就近两年有星火燎原的趋势，各大有实力的公司很多都放弃了原来的平台转投188的怀抱。不知道大家在188滚球时，有没有碰到2~3秒立马确认，也会出现5~6分钟滚球单注确认不下来的情况，我就碰到过好几次，我问过客服，客服回答188的滚球采用的是危险球机制，就是只要足球过了半场且处于进攻状态，这个阶段的滚球单注是确认不了的，不管这次进攻耗时多长。分秒必争的滚球竟可以几分钟不能确认，匪夷所思，反正我被188的滚球被坑过几次，有点伤，现在去188的次数越来越少了。UIW  #####但我建议大家如果选择188平台，最好选择金宝博官方网站，主要因为体育玩家不同于百家乐那些娱乐游戏的玩家，投注次数的机会相对偏少，注码往往很大，而金宝博对很多热门比赛注码额度基本满足大户的要求（单注3~5万），而且官网的优惠反水还是不错的。头头其实也不错，貌似是作为金宝博的分支存在的，都是一家公司，但网站体验很有问题，我一般使用的浏览器（谷歌、IE）上头头的网站都会出现卡顿以及弹窗的情况，但有一个优势，提款速度要比金宝博快很多。我在其他租用188的娱乐公司一般也就娱乐一下，这些娱乐公司一般单注一般都有限额（5000~1万），而且也还有总额限制，我下注一场比赛，还得分好几次下注，水位升高了还好，水位被压低简直让人受不了，同时还会影响滚球的确认。UIW  #####" title="浅谈目前各体育平台的优劣  " value="002"/>
<article content="工作室中的王尔德，屏幕上呈现的是正在运行的FIDEN程序CCG  #####整个FIDENS只有王尔德和另一人掌握所有的算法。这意味着，每当要外出拜访潜在客户时，他们必须乘坐不同航班，以避免出现意外而导致商业机密流失。王尔德解释说，一组复杂的各队数据并不足以保证盆满钵盈的结果。CCG  #####“我们曾有所有联赛的球队数据，并且会考虑0.5%的边际因素。一度我们能达到的年化收益率是7.5%，高过银行，但还不足以吸引更多投资。于是我们果断放弃了整套球队数据分析系统。”CCG  #####“为什么这么做？我们可以这样解释：如果曼联在本周有比赛，那么下周他们可能会排出一套完全不同的阵容。基于这一点，我们转而选择关注作为个体的球员。数据库因此立刻增大了30%，耗费了我们一年半的时间来进行完善。这一调整让我们的收益率又上升了3个点。正是靠这3个点，我们投资者每年的总收入可以增加50%。”CCG  #####王尔德指出，球员数据库存在的问题是，如果不知道曼联今天的出场名单有谁，那么数据就变成一纸空文。CCG  #####（推文内容：今晚有27场比赛在19：45开球，FIDENS的金主们有得忙啦。想加入其中就快联系我们，EMAIL地址：FIDENS@FOOTBALL FORMLABS.COM)CCG  #####“每只球队的阵容是如此臃肿，我们不得不在全世界范围内雇佣大量球探，每个联赛大约两名。比赛前6小时，他们会给出一份预测的首发和替补名单。我们的算法会给每名球员评分，经过演算之后得出比赛的相应赔率。然后我们会去观察亚盘上的赔率，进行相应的投注。”CCG  #####王尔德可以从FIDENS的年度利润中分成，他与这家公司的组合是新时代职业DU球模式演变的绝佳范例。不久之前，小王同学可能还需要坐在家中，每天花上7小时设计他的统计模型，然后盼望着自己能有足够壕的银行存款来开创一番事业。而如今，他只须坐在温布尔登公园的办公室里，管着手下一堆分析员，而把拉投资的任务交给其他人。CCG  #####“毫无疑问DU球正在走向企业化运作。”他说，“外面有许多人是某联赛的专家。当知道我在29个联赛范围内开展投注时，他们会问：‘你了解那个西乙边锋吗？他实力杠杠滴，会成为比赛的胜负手。’”CCG  #####“这些砖家们或许能带来7到8个点的收益，但如果你不拿银行账户来冒个险，知识是无法转化为金钱的。这点在足球上尤其明显，因为比赛总是受到各种变量左右。所以说，娱乐始终是有运气的成分，哪怕你是掌握着优势的庄家，也可能大败亏输。”CCG  #####工作之余，王尔德也会花自己的钱赌两把。他根本想不起来自己第一次的DU球经历，也说不出他最得意的一次胜利。但当谈到一场“最难忘的失败”时，他的两眼似乎泛出了光芒。CCG  #####“过去三年我都力挺阿根廷队赢得世界杯。每周会往盘口里添一些钱，一点点一点点地累加。这是我为足球下的最大一单。阿根廷队的夺冠赔率大概是5-1，当他们挺进决赛时，我已经能从赌局中取出3万镑的保底奖金了，但我并没有这么做。”CCG  #####“我继续维持着投注规模，然后我等到了梅西的那个机会。我的第一反应是球进了，旋进了门柱内侧而不是划门而出。我能看到球网被撑起，我都已经庆祝了...不过我并没有什么后悔的。再给我100次机会，99次我都会继续维持投注。DU球的规则之一是去博那些错误的赔率。赛前我始终认为针对阿根廷队的赔率是错误的，也就是说，我认为这是一次漂亮的投注。”CCG  #####别误会，这可不是说他不在乎输钱。CCG  #####“要克服卢瑟心态可不容易。我当然也曾经砸过电视屏幕。但你不能输掉自己的底线。我之所以这么想，是因为我感到独立赌手已经越来越难在这行立足了，他们能承受接二连三的失败吗？你不能指望这样一个行当来立业，如今DU客们的职业生涯是越来越短暂了。”CCG  #####职业精英CCG  #####阿兰-汤普森就成功在这一行中立足了。“作为一名DU客，你必须时刻准备着。”他说，“每一年我都要尝试着改变，采用一些新玩法。如果固步自封，你是挣不到钱的。”CCG  #####别以为汤普森过得有多么挣扎。作为这个国家排名前三的职业DU客，他每年仅仅在必发（BETFAIR）一家上的流动资金就达到1600万镑。CCG  #####王尔德是位表格达人，同时还是一只人肉计算器CCG  #####在刚刚起步、羽翼未丰的职业DU球圈，汤普森处处透露着“老派”气息。他今年47岁，一口高地腔能让人觉得此人已在DU球业浸淫多年，而事实也的确如此。CCG  #####小时候，他的父亲带汤普森去赌马，这让他第一次接触到了DB。“当其他小毛孩选择去ALTON TOWERS（译注：英国著名大型游乐场）过假期时，我会在CATTERICK和PONTEFRACT（译注：均为英国赌马胜地）跟我爹一起来两把。我在去赌场路上的车里所学到的东西比在学校里上三年数学课学到的还多。概率、百分比，还有无数其他的。”CCG  #####毕业之后，18岁的汤普森先是在赌场充当发牌手，随后做了一名程序员。尽管本人身经百战，他还是雇了一位软件开发者来管理他的“毒药算法”。这套算法24*7地不停运转，测算着欧洲六大联赛里每只球队的期望进球数。基于计算结果，汤普森可以得出每只球队的相应赔率。CCG  #####“我们每周会调试一下模板，将最新签约、教练更替等等球队变化添加进去，并评估影响是正面还是负面。当计算出自己的赔率之后，我们会按照它们在必发上投注，尝试自己做庄家来操控市场。”CCG  #####“我们的工作具体是...等等让我瞧一眼服务器...此刻我在必发上有1245条投注。今晚6点开球的特拉维夫马卡比与特里波利海星我们也下了注。CCG  #####阿兰-汤普森CCG  #####过去汤普森的业务可不是这样的，他也会在传统的娱乐商店中下注，就是我们平常看到的CORAL、立博（LADBROKES）和威廉希尔（WILLIAM HILL）（译注：传统英国娱乐业三巨头）等等。不过随着时间推移，他开始自我升级。“现在他们不再接受200镑的投注了。”他说，“以前赌场可是金矿，现在你却连赢50镑都费劲。”CCG  #####四年前，汤普森组织了一个团队，在全国范围内的娱乐商店进行投注。CCG  #####“巅峰时期，一到比赛日我们会有10个人到处忙活，伦敦、曼彻斯特，哪哪都有。我们的流通资金大概有3万镑，但这笔钱可不是那么好管理。”CCG  #####“有个手下，我从上学时起就认识他了，那时我们才16岁。他被我派到利兹干活，一下赢了3500镑。但从那天之后我就再也没见过他，也听不到任何消息。我们可是16岁就认识啊！现在回想起来，我觉得那时他可能遇到了一些钱的问题，和他老婆的关系也不太顺心。得到那笔钱之后，我猜他想的一定是‘这能帮到我’。”CCG  #####如今，汤普森在所有英格兰东北部的娱乐商店都是黑名单人物。“我们这儿一家投注点的老板快恨死我了，他疯狂地鄙视我。每次我进店里都好像是从他口袋里直接捞出钱来，他是真想把我直接扔出去。隔着几个柜台他都要骂我。‘让他滚！他不能进来！'。”CCG  #####对汤普森的事业威胁最大的便是像蜥蜴之星这样的公司，在他看来，凭借着强大的资金支持，这些公司会在散户出手前迅速买光最理想赔率的筹码。CCG  #####“托尼-布鲁姆要把我们的骨头都吃了。”他说，“当然主要是消灭那些反应迟钝的。我能零星接受到一些他们的投注动向，他们下一步的计划和实现计划的方法。就靠这些消息，我建立了自己的小王国。”CCG  #####顾家之人CCG  #####瓦苏-沙恩是一名传说中的评分手。每天他会花上八小时研究各种等式，然后给每只球队打分。在他的评分体系中，以切尔西为例，蓝狮“比一般球队平均要强上一球半”。瓦苏得确保自己的评分系统少出问题，否则他的家人就要受连累了。CCG  #####他有一个13岁的女儿，两个儿子则分别是5岁和6岁，还有一个孩子即将呱呱坠地。瓦苏明白自己的责任不仅是挣钱，还要保证自己时刻镇定。职业DU客所面临的最大挑战正在于此：他们需要不断努力来保持情绪平稳。CCG  #####阿兰-汤普森CCG  #####“即便遭遇了一串连败，你也要对自己的计算体系有信心。”瓦苏说，“你必须接受一时的坏运气，继续努力，避免一味加注。不停加注只会让DU客死得更惨。当一个人失去勇气，担心无法完成目标时，他就会不顾算好的概率，盲目增加自己的投注。”CCG  #####“我还能想起那一次...”CCG  #####我们的对话被打断了，因为瓦苏的小儿子突然冲进来嘟囔着：“爸比，我要拉粑粑。”CCG  #####“爸比很忙的，快去找妈咪吧...你看，这就是职业赌手的日常，跟摩纳哥的游艇或是私人飞机没有半毛钱关系。我们的生活就是绞尽脑汁赢钱，同时兼顾好北安普敦郊区家人的生活。”CCG  #####说完这话，他大笑不止。CCG  #####瓦苏曾在澳大利亚和香港的%^^B##@C)(()Q里工作过，并在35岁那年成为了职业DU客。他每周大约会投上100注，平均每注大约1万镑。在赛季进行过程中，随着他的评分系统愈发可靠，他会有意识地增加投注，在临近季末时甚至达到5万镑一注。他承认，这样的出手程度会增加家庭财政风险。CCG  #####“当我刚加入这行时，我一连过了六个月的苦日子。当时我就想‘我干嘛要做这个’？好在不久之后危机就过去了。”他说，“我试着不让投注结果影响自己，也希望家人永远不会知道我的投注情况是好是坏。”CCG  #####瓦苏-沙恩和他的两个儿子CCG  #####他继续娓娓道来。CCG  #####“现在我再也不会像过去那样，在周末每隔三到四分钟就去查比分了。总是盯着比赛，等待着进球出现，看它们是与我的预测一致还是相反，这一切完全是浪费时间，因为你根本控制不了比赛。现在周末我陪孩子们一起玩，有时会看看球，但大多时候不怎么看。如果我坐下来看球了，我只会为孩子们支持的一方加油，这样生活真是好多了。”CCG  #####“我还记得最开始干这行时，我老婆和我坐一块儿看球，然后她问我‘咱们今天需要哪边赢呢？’最后的结果是我赌输了，弄得她相当不开心。所以现在，我会把工作和生活分开，孩子们不会知道爸爸是干嘛的，他们对自己的爹不是货车司机感到相当失望。”CCG  #####他的确不是名司机，他是个数字高手。在我们的访谈结束之后，他会马上钻到各种表格之中，根据最新一周的赛果调整他的评分系统。而当几周之后转会窗关闭，他又得再忙活一阵。在瓦苏看来，球员的确能产生一些影响，但每大家想得那么大。CCG  #####“转会窗的有趣之处在于，所有球迷都觉得它无比关键。只要俱乐部能签下一位球星，整个队伍都能翻身。但事实上，绝少有一名球员能让球队产生质变。”CCG  #####瓦苏-沙恩CCG  #####像迪马利亚5970万镑转会曼联和巴洛特利投奔利物浦这样级别的交易呢？CCG  #####“迪马利亚转会曼联后，我适当调高了他们的的评分，但马上他们就跟伯恩利打平了，所以我又把分数调了回来。巴洛特利也是个好球员，但他没有改变利物浦的评分。他增加了球队的轮换选择，但并不会增加进球数。公式明白地告诉告诉了我这一切。”CCG  #####职业DU客与球迷根本没有可比性，他们是完全不同的两种生物。球迷们认定一切皆有可能，赔率都是扯淡，自己的主队分分钟能够来一场史诗胜利。而DU客们每周都在倾尽所有，他们永远不会这样热血与天真。CCG  #####艾德-霍金斯在过去三年都赢得了体育记者协会颁发的年度最佳娱乐主题写手奖。他描写半球界DU球丑闻的著作《BOOKIE GAMBLER FIXER SPY》则获得了WISDEN ALMANACK年度图书大奖。同时获得威廉希尔年度体育类最佳图书提名。CCG  #####" title="一将终成万骨枯： 带你进入职业赌客的世界【2】  " value="003"/>
<article content="作者：艾德-霍金斯 BLEACHER REPORT 特约写手FMP  #####比赛就要开始了，场内的死忠已经落座，正与同袍一道发出嘶吼；场外的拥趸则把收音机调到“直播评球”节目，手指紧张地隐隐作痛。FMP  #####酒吧里，大汉盯着投影干下满满一大杯啤酒，试图平静心绪；电脑前，宅男分外专注，从网上追踪着比赛动态。FMP  #####这便是形形色色的球迷们，每个周末，他们嬉笑怒骂，恣意妄为。直到90分钟结束，补时完结的一刻会把人群迅速分成两种：胜利者竞相欢庆，失败方悻悻而归。若是遭逢重大比赛，还少不了看到激动或悲伤的泪脸。FMP  #####无论胜平负，球迷们总能在比赛的喧嚣中释放自我。对他们来说，球队表现、比赛结果乃至裁判吹罚都是生命中不能承受之重。FMP  #####好吧，上面那段纯属扯淡。周一，大家还是得醒工砖，向老板提交报告，努力奋斗以勉强糊口，把房贷双手奉还银行。只有利用工作间隙的片刻来回忆比赛中的激情瞬间。然而，对于另一小撮人来说，比赛远不止于周末，足球即是生活。FMP  #####别误会，我不是说足球事关他们的生死。但如果球队表现、比赛结果或者裁判吹罚未能如他们所愿，这些人一家老小的生活将直接受到影响。他们会无力偿还贷款，假期也不得不随之取消——我所描述的这个群体并非职业球员或是制服组，他们的名字叫作职业DU客。FMP  #####为比赛投注是他们的全职工作。通过这份工作出人头地的几率着实不高：根据对数位DU客的访谈来推断，选择“职业化”DU球的人中大概只有3%可以靠赌技维持生活。FMP  #####毫无疑问职业DU客是一群生活在阴影中的偏执狂，从来不向外人透露自己的手法或是收入。他们的命根子是世人熟知的“优势（THE EDGE)”——那些价值千金、能直接让DU客无视赔率的细^&amp;微#$信^&amp;息。只有掌握这些信息后，DU球者们才舍得为比赛押上自己的血汗钱。FMP  #####想获取优势就得刻苦钻研，哪怕熬红双眼也在所不惜。大多数的职业DU客会花上大量的时间和金钱来建立统计模型。还有些人则会一掷千金，雇上几位分析员和统计员来设计一套复杂无比的算法。DU球行业的顶端人士可以吸引到大投资人的青睐，后者随手就能为前者注入上百万英镑，以期得到足够高额的回报。FMP  #####绰号“蜥蜴”的托尼-布鲁姆是DU球界的传奇，他的工作方式便于上面所描述的别无二致。布鲁姆在业内广受尊崇，他经营蜥蜴之星公司，手下有一票足球比赛分析师，专门服务于他的富豪客户。据传布鲁姆的资产规模达到10亿英镑以上，他还是英冠升级热门布莱顿俱乐部的老板。FMP  #####DU球在英国是一项合法活动FMP  #####外表严肃的澳洲仔斯科特-弗格森在娱乐业工作了16年，自己也曾经以DB为业。他表示，布鲁姆的玩法实在非寻常可比。FMP  #####“这份工作实在是毫无激情。你每天就坐在一台破电脑前，鼓捣上七、八个小时，与外界没一丁点儿接触。你都不太能见到家人，更别提朋友了。布鲁姆雇了一大批人来替他做这些事情，蜥蜴之星公司是赌徒与资本的完美结合。但普通的DU客都只能疯狂工作榨干自己，迷茫而看不到希望。”FMP  #####职业DU球给了赌徒们一个难得的机会，可以用自己的智慧和统计数据挑战庄家，顺带与自己的主观感情搏斗一番。他们冷酷而意志坚定地做着分析，不会像业余爱好者一样因为“甲队有一名二货边卫而乙队的边锋见谁爆谁”这样的路边社消息而进行投注。FMP  #####这些人其实都是有范儿的极客。他们的生死存亡完全取决于对市场规律的掌握，而这些规律通常服务于对冲基金或是庄家。复杂的公式是他们的一日三餐，统计数据是他们的零食甜点。442阵型的变化模式或是主教练已经“对更衣室失去控制”的传闻则不在他们的视野之内。FMP  #####要参与娱乐还得有充足的资金储备。如果希望挣到英国的平均年收入26500镑，你的帐户里大概得备上15万英镑。这是因为，对大多数DU客来说，投资回报率至多能达到3到4个点。你赌的越大，赢得就越多。一个赛季投入百万英镑以上的DU客不在少数，许多人仅仅是为了纽卡斯尔联对阵水晶宫这样一场寻常比赛就能下注5万镑。FMP  #####布鲁姆以布莱顿对主席的身份亮相FMP  #####DU客们会向全世界的各大联赛投注，他们不会将筹码扔进主流娱乐公司——那样的大手笔他们可玩不起。亚洲娱乐界才是他们的主战场。在这里，随意一场英超比赛的投注额就能达到1.2亿英镑。FMP  #####亚洲娱乐市场上90%的资金流入了让球盘。在这种规则下，比赛对阵中的某一方会获得“先手”，在开赛前受让半球以上。其余的资金则流入了大小球盘或比分竞猜当中。FMP  #####由于过往的黑历史，亚洲娱乐业其实声名并不太好。若干年前，如果DU客们想在雅加达或是河内的局上下一注，必须预先得到一串密码才可进入，而庄家们常常将赌场设在卡拉OK厅的仓库之中。在马来西亚的密林会所中，庄家们则会安装巨大的的卫星电视锅，接收着全世界范围内的足球比赛信号。FMP  #####桑德兰主场附近的娱乐点小黑板，标记着比分竞猜和首球进球者的各种组合赔率FMP  #####而如今，DU球庄家们早已登堂入室，搬进了敞亮的办公大楼，开辟了官网和24小时语音服务中心，以便使DU客们能够随时投注。当今的著名娱乐公司有PINNACLE，IBC BET和SBO BET（西汉姆联队胸前广告赞助商）等，都是由过去的大庄家发展而来。FMP  #####在英国本土，DU客们开始使用BETFAIR之类的投注交易系统，充当起了二道庄家，向其他散户开出赔率。一般来讲，一场有电视转播的英超比赛能收到2000万镑以上的投注额。FMP  #####如上所述，钱就是这么挣的。接下来让我们来瞧瞧那些出类拔萃的职业DU客吧。他们可以一次投注输掉3万镑，还有些人被娱乐商拉进了黑名单。他们从不关心谁签下了巴神，有时候甚至连球都不看。FMP  #####蜥蜴传说FMP  #####在卡姆登镇的堕落一条街（充斥着各种小吃摊、皮具行和纹身店的学生乐土）附近立着一座名唤ICEWORKS的小楼，它的低调气质跟名字真是无比搭调。FMP  #####整栋楼的窗户都使用反光玻璃，无人可以窥见里面的情况。门上没有任何公司的名字，也没有关于楼内业务的任何提示。实际上，即使是在楼内工作的人，也不会吐露半个字。FMP  #####英超斯托克城队由BET365公司赞助FMP  #####ICEWORKS便是布鲁姆的蜥蜴之星（STAR LIZARD）公司所在地。根据该公司官网的说法，他们是一家“专业咨询机构，为客户提供体育娱乐方面的服务”。简而言之，蜥蜴之星专门研究足球比赛的胜负，并将投资者数以百万计的资金撒到亚盘当中。FMP  #####经营蜥蜴之星使布鲁姆成为了当代最成功的职业DU客。他的资产总额无人知晓，因为他从未上榜过任何富豪排行。但其身边人透露，布鲁姆的身家估计达到10亿英镑以上。FMP  #####与坊间传闻相比，还有更多实证可以用来说明布鲁姆家底之厚。FMP  #####2009年他买下了布莱顿俱乐部，并立志将球队带入英超。受惠于他的投入，布莱顿兴建了价值9600万英镑的美国运通社区球场。当接受《时代周刊》采访，被问到他在俱乐部身上的花费是否达到了1亿英镑时，他的回答是“大概还不止吧”。FMP  #####而时至今日，以无息贷款和股权转移为主要形式，布鲁姆对俱乐部的投入大概已接近2亿。布莱顿球迷将他称作“迷之全球人”，并对他的资金从何而来颇多议论。尽管他手头业务众多，一人坐拥15条贸易船只，但他为俱乐部所注入的资金仍有可能部分来自于蜥蜴之星。FMP  #####正在澳大利亚玩扑克的布鲁姆FMP  #####现年44岁的布鲁姆毕业于曼切斯特大学数学系，但他的真爱绝对是DB。从小，他就喜欢在布莱顿西街的老虎机 机上消磨时光。当他大学毕业之后，他开始了职业DU客生涯，直到登上人生巅峰。FMP  #####一开始，他在城市娱乐担任交易员，不过随后便离职，远赴泰国担任英国娱乐商伟德的驻曼谷工作人员。在那儿，他全方位了解了亚洲娱乐业的内部门道，之后便自立门户，成立了自己的娱乐公司PREMIERBET。2005年，他以100万镑的价格出售了该公司。FMP  #####这期间，因为在赌桌上冷酷无情的风格，他已经赢得了“蜥蜴”大名。仅仅是靠“赌着玩”，他就已经有200万英镑入账。如今，他会专门腾出时间观看布莱顿主场比赛，还有跑到澳大利亚去玩扑克。FMP  #####“扑克能提升你的很多基本能力，包括观察大局，阅读人的心理，以及在纠结中做决定。”2011年，在他为数不多的一次采访中，布鲁姆如是说，“这些能力在做生意时都用得着，在经营球队时也是一样。FMP  #####布鲁姆曾拒绝过本网站的的采访，他的经历是职业DB“行业”（如果能算是个行业的话）发展变化的真实写照。2001年，娱乐税被取消，网络DB方兴未艾，使得那些数学功底了得、交易经验丰富而又懂球的精明DU客有了走向职业化的机会。当然，布鲁姆乃是当中龙凤，堪称DB行业的教父。FMP  #####蜥蜴之星公司只接受那些一次注资能达到200万镑以上的客户。而他们对资金的处理方式则仅有ICEWORKS的极少数工作人员知道。FMP  #####一位娱乐业内人士从他在蜥蜴之星公司的友人处得到了不少消息，他透露：FMP  #####蜥蜴之星公司官网FMP  #####“他们雇佣数学家来设计算法，工作人员里还有统计学家、比赛分析师和职业操盘手。不过在工作时，相邻两人无法知道对方在做什么，因为他们都不想冒险。只有3到4人能掌握所有的数据并决定如何投注。如果我是他们的统计人员，我绝无可能知道这周我们下了哪些队。”FMP  #####“他们的员工多到不行，这些人会对每只球队进行逐个分析。所有你能想到的指标都在他们的统计范围之内。根据这些指标，程序员会算出每只队伍所应投注的金额。每一把他们的投入量都是六位数起步。”FMP  #####这位内部人士表示，即使是出资人也“无法知晓具体投资方案信息”，听起来很怪吧。“我所听到的理由是他们赚得太多，因此不希望外人知道具体的收入情况和盈利流程。这是不是真相？我哪里晓得他们的小秘密。”FMP  #####“没有人会讲出里面发生了什么，工作人员不被允许开设投注账户，也不可以拥有推特账号。但托尼对他们每个人都特别特别好。在餐厅，你想吃什么都点得到。每年他还会把所有员工和他们的另一半接到游艇上嗨皮。船上的规矩只有一个：把钱包和护照放进保险箱。”FMP  #####蜥蜴之星以蓝蜥蜴咨询公司的名义进行交易，注册的办公地点在布莱顿。他们对外公布的净资产是340万英镑，这大概只相当于他们三周的英超投注总额。FMP  #####幕后主脑FMP  #####如果被称作BOFFIN（译注：英俚，指研究人员，含轻微贬义，详见HTTP://EN.WIKIPEDIA.ORG/WIKI/BOFFIN）（美语中所对应的BRAINIAC)，许多人会暴跳如雷，但威尔-王尔德对这一称呼却是无比享受。FMP  #####“是的，我想我对此（被称为BOFFIN）很骄傲。”他很真诚地说，“为啥不呢？很多人问我‘你是时刻都在看球吗’？嗯，我的确每周都看，但我看不看球和我的工作毫无关系，只有算法才是决定性的。”FMP  #####王尔德是免税DU球财团FIDENS的大脑，如果将他比作下一个托尼-布鲁姆，那么FIDENS就是下一个蜥蜴之星。“我们的目标是10年后达到他们的规模。”王尔德表示。年仅26岁的他堪称新一代中的翘楚。FMP  #####王尔德同样是数学系毕业生，6年前加入FIDENS。他的主要职责是设计算法，将体量庞大的足球数据演变成一套投注盈利公式。靠着他的贡献，FIDENS如今运作着200万镑资金，对全球范围内的29个联赛进行投注。FMP  #####“我们每笔下注的平均额度是1万镑左右，每年完成3000笔这样的投注。在付出3000万的情况下，我们的预期收益大概是90万镑。”王尔德介绍。FMP  #####" title="一将终成万骨枯： 带你进入职业赌客的世界【1】  " value="004"/>
<article content="结束投注OJO  #####现在包括“部分结束投注”OJO  #####BET365的“结束投注”特色让您更好地掌控投注，并有机会在赛事结束前获得返还。借助该特色，您可全额结束投注，也可选择结束部分投注，令剩余的投注继续进行。OJO  #####您无需再等到赛事结束后才结算投注。在BET365的结束投注选项下，您将有机会追踪投注并在恰当时机选择结束投注。OJO  #####如果您希望结束投注，只需点击投注项下方的“结束投注”按钮即可。如果您选择提前结束整个投注，则该投注将随即被结算，且与该投注相关的最终结果将不影响返还至您账户中的金额。如果您选择部分结束投注，只需点击“结束投注”按钮右侧的图标即可激活结束投注滑动条。随后，选择您想要结束投注的金额，该金额将被随即结算。而您的剩余投注额将根据投注项的最终结果进行结算。OJO  #####提供的返还金额将取决于您投注选项的表现，金额可能高于或者低于您的初始本金。您可由此获得盈利，或者最大限度地降低潜在损失。OJO  #####结束投注适用于特定的赛事/活动、比赛以及赛前和滚球盘盘口，涵盖足球、网球、赛马、板球及篮球等一系列体育项目的单注和复式投注。目前，部分结束投注的选项仅适用于特定的单注和过关投注，而不适用于其它复式投注。OJO  #####结束投注的方法OJO  #####对适用结束投注选项的投注项，您可有多种方法控制结束投注金额。OJO  #####当您登录账户后，当前未结算投注的个数会通过投注单的“我的投注”部分旁边的一个数字显示。只需点击“我的投注”即可查看适用的投注项以及当前的结束投注金额。OJO  #####通过点击“结束投注”按钮旁边的图标即可激活结束投注滑动条，您可以通过它来调整您想要部分结束投注的金额。潜在返还和剩余本金显示在“结束投注”按钮上，您可以选择结束投注的金额并点击“确认”结束投注。OJO  #####“我的投注”下的“现场”选项显示您的滚球盘投注，以及现场比分和当前结束投注金额。OJO  #####在这两个部分中，您可以选择通过鼠标悬停在任意一个投注项的右上角，并点击出现的星型图案将投注项标记为“最喜爱”。点击后，您所选择的投注项会移至投注单的最上方，便于您的追踪。OJO  #####这个功能也适用于滚球盘部分，您可以从“滚球盘”菜单选择“我的投注”。随后会出现一个子标题，供您选择查看可以结束投注的投注项。同时，您也可以享受“现场链接”或“比赛现场”特色来观看所选择的滚球盘赛事。OJO  #####您也可以在您的手机或平板电脑上结束投注 – 只需在页面上方选择“我的投注”部分并访问“结束投注”选项来显示适用的投注项。您可以在此选项下选择最喜爱的投注项或追踪比分。如需结束投注，请点击所选投注项下方的“结束投注”按钮，确认提前结算投注。OJO  #####条款与规则：OJO  #####结束投注适用于特定的赛事/活动、比赛以及赛前和滚球盘口，涵盖足球、网球、赛马、板球及篮球等一系列体育项目的单注和复式投注。结束投注滑动条适用于特定的单注和过关投注，目前不适用于其他复式投注。OJO  接受结束投注申请时有可能出现延迟。如果当时出现赔率变化或是盘口中止，则您的申请有可能失败。OJO  如果结束投注申请成功，该信息将立即显示并即刻结算投注。相关盘口的最终实际结果将不影响返还至您账户中的金额。OJO  不论何时，被提供的结束投注金额即为返还至您账户中的总额（如成功）。OJO  单注可以使用最多10次的“部分结束投注”，而适用的复式投注则最多5次。部分结束投注的金额必须高于或等于最小单位本金的10倍。OJO  任何因4串15、5串31、6串63、8组3串1投注、过关投注或美式复式投注优惠产生的奖金均不适用全部或部分使用结束投注功能的投注。OJO  BET365的一些优惠将不适用于使用结束投注特色关闭的全部或部分投注。如想获知详情，请查看每项优惠的条款与规则。OJO  任何使用全部或部分结束投注功能的已结算投注将不计入任何优惠的累积投注需求中。OJO  BET365不能保证结束投注特色适用于所有投注项。OJO  BET365对因技术原因导致结束投注特色不可用将不承担责任。在此期间，投注将保持不变。OJO  BET365保留接受/拒绝任何申请在任何体育项目、比赛、盘口或投注类型中使用结束投注特色的权利。OJO  BET365保留在任何时候对任何赛事/活动、比赛或盘口进行修改、中止或移除结束投注特色的权利。任何在这些赛事/活动、比赛或盘口上的投注将保持不变。OJO  如果出现投注或者盘口结算错误，BET365保留重新结算使用结束投注特色投注的权利。OJO  #####" title="详解bet365“部分结束投注”  " value="005"/>
<article content="看了下发比分网感觉很不靠谱，平台都是根据官网结算的，先发点官网：2AT  #####CBA官网 HTTP://WWW.CBA.GOV.CN/2AT  NBL官网 HTTP://WWW.NBL.COM.AU/2AT  WNBL   HTTP://WWW.WNBL.COM.AU/2AT  韩女篮   HTTP://WWW.WKBL.OR.KR/MAIN/MAIN.ASP2AT  韩男篮   HTTP://SPORTS.NEWS.NAVER.COM/MAIN/INDEX.NHN2AT  菲律宾官网 HTTP://WWW.PBA-ONLINE.NET/2AT  日本篮球  HTTP://WWW.BJ-LEAGUE.COM/2AT  欧篮冠官网 HTTP://WWW.EUROLEAGUE.NET/2AT  西篮甲官网  HTTP://WWW.ACB.COM/2AT  德国篮球官网 HTTP://BEKO-BBL.DE/2AT  芬兰篮球官网 HTTP://WWW.BASKET.FI/2AT  捷克篮球官网 HTTP://SPORT.IDNES.CZ/BASKET.ASPX2AT  法国篮球官网 HTTP://WWW.FFBB.COM/2AT  欧洲冠军联赛官网 HTTP://WWW.EUROLEAGUE.NET/2AT  波罗的海联赛官网 HTTP://WWW.BBL.NET/INDEX.PHP?FUSEAC2AT  立陶宛篮球官网 HTTP://LKL.LT/2AT  俄罗斯篮球官网 HTTP://WWW.BASKET.RU/2AT  波兰篮球官网 HTTP://WWW.PLK.PL/2AT  希腊篮球官网 HTTP://WWW.ESAKE.GR/2AT  爱沙尼亚文字直播 HTTP://ONLINE.BASKET.EE/2AT  乌克兰篮球官网 HTTP://UKRBASKET.NET/2AT  挪威篮球官网HTTP://WWW.BASKET.NO/BLNO/SIDER/BLNO.ASPX2AT  #####" title="各国篮球官网 大家如果平台有争议直接去官方查  " value="006"/>
<article content="我们四个人的小团队通过2个月的磨合筹备，总算建立起来了。现在已经进入实战阶段，这感觉真好。今天没多少比赛，总算可以来完成我们团队操盘方式的详解了。WHD  #####能看到这篇帖子的朋友，我相信或多或少，或者或那都介入过体育娱乐。肯定狂喜过、失落过、自信过。最终的结果，可能很难启齿。为什么造成这种情况呢？假球？运气？判断一时出错？庄家水位迷惑？真的是这样的吗？其实都是在失意的时候给自己输钱找的一个借口安抚，来表明自己其实并不是判断错误，而是一时大意。下一场一定好好研究一定不会再犯错了。WHD  #####其实都知道，体育娱乐输是输在概率上的。庄家返还率只有89%-93%，也就是说有7%-11%的投注金额被庄家吸盘了。就像是跟庄家剪刀石头布，庄赢你输100，庄输你赢90，被抽了10的水。用大数概率来算，1000一次，玩10次你就要输500，100次就输5000，1000次就输50000。WHD  #####有朋友可能觉得并不多嘛。这只是数学上的庄家优势。体育娱乐和百家乐一样，玩家输的最惨的是输在人性上。确切的讲是输在赢缩输冲上。人人都有连赢连输的机会。赢了4场，想想少压点。连输4场，拼了。我想很多人都有体会吧。庄家就这两把利剑就可以让玩家倾家荡产。WHD  #####再来看看庄家？庄家严格意义上来说其实算一个整体，特别是以英系联盟和马菲系联盟最为活跃。当某一公司某一比赛受注不平均，就会上交联盟寻求配对。如果还有剩余，也会在BETFAIR（必发），INTRADE或者BET2GIVE这种预测市场（也叫预测交易所）交易出去。所以，庄家永远是赢家。WHD  #####额外提一句，现在很多人迷恋BETFAIR（必发）指数，这比较可笑。BETFAIR只是全球注册的300多家娱乐公司中的其中一个。有很多专业娱乐投资基金在里面进行对冲套利，以及娱乐公司一部分资金在里面进行对冲。这并不代表他们对比赛真实看法，所以怎么可能反映出他们对比赛结果的判断呢？WHD  #####我们再来说说不是让很多人熟悉的娱乐投资基金。其实这种机构在全球很多，以前主要靠错盘对冲，也就是我们现在熟悉的打水。现在娱乐公司之间联盟合作增强，赔率变化时间几乎同步以后，他们开始转战各大娱乐公司及交易所寻找机会。很多中小型比赛就有他们的身影。他们因为资金雄厚，经常在各个娱乐网站进行做局。比如一场比赛A队打B队，水位0.9:1.05。他们在某一时间段集中购买B队1.05，娱乐公司会自动平衡水位比如1.05：0.9，这时候他们又会集中购买A队。这样不管输赢收益5%。WHD  #####在交易所他们也有比一般散户占有绝大优势。交易所一般佣金为2-5%，他们能达到只交付1%的佣金，也就是说0.9:0.9的水，只需要变化0.88:0.92，他们就出现了利润。这只是静态的水位。要知道，专业的娱乐投资基金对比赛的预判不比娱乐公司差。他们清楚正常静态水位是在哪段位，低于平均值他们买，高于平均值就卖。一场比赛来来回回能操作很多次。平均一场比赛他们受益是4%-10%。这里讲个小秘密，一般这种机构操作都为转换亚盘受让球队或者大小球中的小球。为什么，因为就算预判出错，也能拿很短的比赛时间换取水位。但是对于收益要求会加大很多，因为涉入了风险，机构必须保证收益率大于风险率。问我为什么了解，要知道，我们团队有一人曾经就在这种机构工作了一年多，很多数据其实并不算是机构机密。WHD  #####讲这么多，其实就是想让大家了解真实的体育娱乐，也是为我们盈利方式讲解进行铺成。今天先休息一下，明天再接着讲。WHD  #####" title="体育博彩扫盲篇----浅析获利对冲的方法  " value="007"/>
<article content="近两年来，随着居民的金融投资意识的增强，中国博球界也提出了“理财”的概念，许多的前辈做了许多有益的探索实践；其实博球和股市某种意义是相类似的，且博球操作较股市更好把握，但看现在大多的博球理财实践，效果并不十分理想。其中原因，笔者以为关键是未完全理解“理财”的含意。NUG  #####一、理财是一个什么概念？NUG  #####引用兼有官员经历和学术背景的被中国金融界誉为“教父”级人物的刘鸿儒先生的认识：金融理财或个人财务规划是一个评估客户各方面财务需求的综合过程，它是由专业理财人员，通过明确客户的理财目标、分析客户的生活和财务现状，从而帮助客户制订出可以实现其目标的理财方案。简单的说，理财指资金有计划的实现增值。作为一个代客理财者，最基本的要求是能为客户“制定明确的操作计划和合理的年度收益率”。遗憾的是，现时的博球理财实践多着重于推荐胜率；当然，博球专家可以通过高胜率获取高收益，但具体的年度收益率能制定吗？个人作推荐选择时，受当时掌握的资料、心理情绪、身体状态甚至是运气等因素影响很深，获利可以说类似于种田靠天吃饭般。试问，没有制定好操作计划和收益率，代客理财者怎样说服客户投注呢？咱们总不能说“相信我吧，照下包赢的”这样的话吧？而且，既然对把握赛事有信心，如果客户做个委托理财，你敢给多少点的回报呢？总而言之，理财不是简单的赚钱，是有计划的赚钱，是一项企业经营活动，实践中需要我们调动一切资源实现既定利润目标。NUG  #####二、理财实践如何作？NUG  #####曾经在老飞越提了个问题：“怎样以10000的本金，赛季净收益75%，净赚7500？”，结果众网友猛拍砖，纷纷嘲笑我定的收益率太低，有网友说找场球全下就完成100%了，我感觉很惶恐，其实我常做梦：1万赢一场后变2万，再全部投注一场中了变4万、再全部投中一场中就变8万、再全部投中就变16万，那是一晚1600%的收益了，一赛季75%算什么？但在现实博球中，太多的朋友血本无归。NUG  #####之后其版主“肥强”兄回了这段话：“如果真将博球当成一种投资，那赛季收益率要达到75%其实是非常高的，作为一项长期的资金运作，且是在一种高风险的投资项目中，最难保证的是二点：一是资金的安全、二是稳定的收益；因为对胜率的不可保证，在资金安排上是有难度的，其实有很多人都在作理财性的投资推荐，但其实他们的投资计划一是没有设定预期收益，也没有诂算平均一日内可以的亏损额，有些人可能说，我只下一场球，全去，赢了不就有100%吗？这不属于此种问题的讨论犯围，这完全属于一种投机。当然一般博球的人，一年中可能有好多日子，账面上不止达到75%以上的收益，但是一年下来计算所有总收益，真正能赢利的都不见得多，统计过的数字是赢利的只占2%，就是说100个人只有2%赢到钱，当然赢到钱的可能不止75%。NUG  #####因为是一种长期的投资计划，而你对后面的赢利前景或者说投资机会的出现并没有把握，所以操作上很难把握到“资金的安全，稳定的收益”。加之人的心态，或者说是贪欲会让人们在中间不满足以达到的期望，比如说，你有10000，你只想一年后赢利75%，但在中间如果出现了你认为非常难得的投资机会时，你可能会冒很大的风险去“博”，如果博到了，你会因为已完成了一年的计划而停手吗？这也是问题的关键。而因为周期太长，此中的投资机会又是非常之多，如何选择及选择资金的安排，都是问题之所在。博球是一种高风险的资金运作，如果有一种方法可以获得稳定且安全的收益，哪么可能有好多人都不用去工作了、可能没有人愿意将钱存银行了。”NUG  #####其实朋友们都该想想清楚，自己参与博球的目的是什么？一赛季下来到底想赢多少？能赢多少？自己的投注计划合理吗？现实生活中太多因博球而影响家庭生活的事例了。NUG  #####肥强兄问“有没有 一种方法可以获得稳定且安全的收益呢？”NUG  #####我说有，您以为呢？NUG  #####三、足球理财收益率的确定和实施规划NUG  #####“理财”是指资金有计划的实现增值，这其中包含两个问题：资金的合理增值计划是多少？增值计划如何规划实施？但现今实践者大多未习惯于这种概念，甚至很多连本金额和资金来源都未能能确定，如此混乱的资金管理思路，又如何保证做好足球理财呢？NUG  #####足球理财中合理的投资收益率是多少呢？先看这样两个故事：1626年，一群新移民用价值24美元的饰物从印第安人手中买下了曼哈顿岛。360年后，每当人们谈起这桩买卖时，都不免要谴责买者的奸诈、嘲笑卖者的无知。但如果仔细计算，结果将令人惊叹不已：A、曼哈顿岛现值：560亿美元（1986年）；B、假设印第安人将饰物换成美元然后存入银行，利率按8%复利计算，1986年的资金价值将会是26万亿美元。在过去40多年中，“世界股神”巴菲特的合伙公司年净值复合增长约24%左右，只高于市场平均10多个点，但这十几个点的超额回报将带给你什么呢？假如你在1956年同时交给巴菲特合伙公司1万美元，46年后，股神巴菲特将还给2.7亿美元。NUG  #####举这些例子只想说明一个道理，不要小看每年二十几的投资回报，只要坚持下去（所有回报转投资），最后的结果是会令你惊喜有加的。但遗憾的是，太多的博球朋友祈求一夜暴富了。其实亚洲盘的实质是50%的概率游戏，它每次选择成功机率是50%，但失败的机率也是50%，或者在连中几场资金可以增值得让人心虚，但朋友们可曾记起那连输几场后的惶恐呢？被证券业内人士公认为基金经理第一人的彼得·林奇，其职业生涯的平均记录也才28%点多，不是说伟人不会再被后人超越，而是过高的期望只会增加操作的浮躁气氛，最终的结果往往事与愿违。现时人民币贷款利率是5。58%，如果资金每年能保证安全的增值30%，那肯定算是很成功的。NUG  #####在确定了年度理财收益后，我们需要对此目标实现做个实施计划。在足球理财实践中，赛季总收益=总投注场次X每场投注额，在总收益确定的前提下，总投注场次和每场投注额都是可变值。为降低每场投注额以规避投注系统风险，我们可以选择多的投注场次，下面举例说明：NUG  #####方案一、操作条件：操作本金10万分，赛季收益率定为30%，选择5支欧洲传统强队，每支强队每塞季的比赛场次约为55场，具体如下（为方便，水位按100%计算）：NUG  #####赛季总收益=100000分X30%=30000分；NUG  总投注场次=5支球队X55场/赛季=275场；NUG  每场投注额=30000分/275场=109分（结论：每支球队的首次投注额为109分）NUG  ■在同样的条件下，假设我们要求赛季收益率定为75%，那么投注方案将改动如下：NUG  NUG  方案二、操作条件：操作本金10万分，赛季收益率定为75%，选择5支欧洲传统强队，每支强队每塞季的比赛场次约为55场，具体如下（为方便，水位按100%计算）：NUG  #####赛季总收益=100000分X75%=75000分；NUG  总投注场次=5支球队X55场/赛季=275场；NUG  每场投注额=75000分/275场=273分（结论：每支球队的首次投注额为273分）NUG  ■当赛季收益率定为75%后，每场投注额增大2.5倍，投注系统风险急剧增大；为降低投注系统风险，我们可以通过提高投注场次来解决这个问题，具体操作如下：NUG  #####方案三、操作条件：操作本金10万分，赛季收益率定为75%，选择12支欧洲传统强队，每支强队每塞季的比赛场次约为55场，（为方便，水位按100%计算）；NUG  #####赛季总收益=100000分X75%=75000分；NUG  总投注场次=12支球队X55场/赛季=660场；NUG  每场投注额=75000分/660场=114分（结论：每支球队的首次投注额为114分）NUG  #####笔者正在做的一份五支球队的[和氏壁◎今年就赚75000]的操作计划]，操作过程中有一段压力很大，主要失误在于对投注系统风险未足够重视，但最终仍熬过来了。其实这种压力也不应该成为压力，因为在这套操作系统中，除了“赛季总收益=总投注场次X每场投注额”公式中的这三项变量，操作本金更是一个可变量。NUG  #####行文至此，细心的朋友肯定会有疑问：如果不能每次投注都正确，如何保证赢利？谁又能保证100%对呢？NUG  #####四、足球理财下的胜率100%NUG  #####足球理财实践中，选择高胜率是众多球友孜孜不倦的奋斗目标，也是现衡量足球理财水平高低的指标，但在实际中，我们对“高手”的分析准确率只是要求在65%左右，即使有人达到过80%以上，但一两个月后必定会跌下来的，仿佛有只无形的手在控制着，这其中原因何在？NUG  #####我们先来了解一些盘口赔率的基本概念：简单的说，娱乐公司制定欧赔需要作严谨的概率计算，他们有一套成熟的数学模型，可以综合各种主客观因素精确地计算出交手两队的临场实力差，进而演算出胜负平的发生概率（通常情况下，这个概率相当接近投注者对赛果的投注比例）；对亚洲盘来说，庄家开出意在使上下盘实力差距接近的让球，将赛果竞猜转换成50%概率的游戏，从而有了更灵活多变的手法和更广阔的利润空间，庄家可以通过不断变化赔率和让球，根据受注形势随时调整自己的利润分配，并且可以运用更高级的技巧，将闲家引导向错误的方向投注。总而言之，足球盘口赔率实质是概率；而现今占主流的几种研究赔率的方法，过程就是对过往数据进行归纳处理找出规律后用以判断未来赛果，其本质更是一种概率。NUG  #####19世纪法国著名数学家拉普拉斯说:“对于生活中的大部分，最重要的问题实际上只是概率问题。你可以说几乎我们所掌握的所有知识都是不确定的，只有一小部分我们能确定地了解。甚至数学科学本身，归纳法、类推法和发现真理的首要手段都是建立在概率论的基础之上，因此，整个人类知识系统是与这一理论相联系的……。”关于50%概率的游戏有一种推断：在足够长的时间段内，正反两方面出现的机会在40~60%间波动，也就是说，对亚洲盘玩家而言，胜率在40~60%是正常的，胜率超过60%后输的机会增大，胜率低于40%后赢的机也会增大，一切都是“概率”这只无形的手在控制着。 这是很残酷的现实，不管怎么努力，只要是人在作亚盘推荐分析，那么他的胜率是很难超过65%的，这样减去“抽水”，收益是多少呢？有朋友可能会说，我心水清时重打收益会很高，但万一打错了呢？你能保证某场选择100%的正确吗？其实在不同媒体甚至是同一媒体不同推荐者间，经常会对同一场球有不同的意见，看两家的分析过程，都是很专业很详细的很有道理的；难道盘口赔率分析就不能像做数学题那样有一个“１＋１＝２”的基本准则吗？遗憾的是没有！对亚盘来说，看的人不同得出的结论就不同，都是50%的机会，但总有一方是正确的，就看自己的是否站错队了。NUG  #####现在球市步入一个误区，过分强调选择胜率的作用，而其实在足球理财中，高胜率并不等于高收益，玩梭哈在手牌差时以最低消费应付，等到牌好时投以重注，例如连输九把后第十把重注赢回，胜率虽然是10%，但收益却是很高的。既然我们无法通过提高分析者看盘功夫来提高胜率，那谁能做到胜率100%？怎样做到胜率100%呢？如何在收益率和实施计划确定后实现理财计划呢？NUG  #####这个问题其实很简单，我们可以换个角度，将选择胜率的实现转化为另一个问题：假设操作场次计划是10场，每场获利计划是10，总体获利计划是100，如果前九场输第十场赢，那么选择胜率只是10%，但如果能在第十场完成总体获利计划100，那么平均每场获利就是10，从实现获利的角度看，这就是选择胜率实现100%了。在这个推理过程中，我们将原本自身不可控制的“选择胜率”问题，转换成受自身控制的“资金管理”问题，从而“胜率100%”就成为受自身控制的问题。笔者一直坚持这样的观点：脱离资金面的推荐，对足球理财者不具操作指导意义，因为推荐者不能保证100%赢；而脱离资金面单纯追求胜率，理财思路很容易步入死胡同，其实“博球”是“博”字在前，而“博”的关键在于资金的运用，很多朋友都忘记了。NUG  #####" title="我眼中的足球理财  " value="008"/>
<article content="滚球让球盘和滚球大小球是滚球中的主流玩法，但让球的水位更好，对玩家来说更公平。今天我就来和大家分享一种玩滚球让球非常不错的方法。VGX  #####滚球中并不是所有的盘口都有投资价值的，一般我只选择平手盘和半球盘。为什么选择这两种盘口呢？下面详细分析。VGX  #####（1）平手盘。平手盘的投注依据是当两队出现平手盘，但球队表现并不处于劣势甚至处于优势时，就完全可以去了。就像昨晚的上海申鑫对大连阿尔滨，1比1时，虽然主队占据主场优势，但场面上并没有明显的优势，基本和对手平分秋色，但当时大连平手的水位达到了1.5（香港盘）的超高水。所以这个盘口再结合这个水位是非常有投资价值的，因为输赢一半的机会，水位却达到了1.5，长期即使胜负各半也可以赚不少了。最后果然大连阿尔滨让主队晚节不保，终场前打进一球。我的超高水也顺利收米。VGX  #####（2）半球盘。一般如果是主让半球的话，实力差别应该不太大，如果客让半球的话实力差别就有点大了。 所以尽量选择主让半球的下盘。这种投注方法的理论依据是：当下盘球队在场上成均势或稍微处于劣势时，再结合水位就可以进行投注，因为当下盘球队成均势或稍处劣势时，这时取胜和平局的概率大于或等于让球方取胜的概率，因为受半球所以投注受让方平局取胜都全赢，所以这样的比赛非常值得投注。比如昨天的佛罗伦萨对卡利亚里，当然主队实力较强，当时上半场时，比分0比0，主队仍然让半球，而场面上卡利亚里只稍微处于劣势，所以还是非常值得投注的，虽然主队打进一球，但后面客队又扳回来了。受让方顺利赢盘。另外昨天英超的南安普顿对西汉母和这场的情况完全一样，去下盘的受半球也顺利赢盘。VGX  #####一个值得注意的现象：在滚球中，一般当一方进球时，盘口和进球前不会发生改变，但进球方水位会升高，被进方水位会降低，大家有没有考虑一个问题：到底进球能不能作为升水和降水的依据吗？娱乐公司开盘是一种平衡心理，认为进球方进了，就应该到受让方了，但其实有的球队进了球状态会越来越好，说不定能再进很多。希望大家这方面可以思考一下。VGX  #####总结：我一直认为博球是一个需要不断学习进步的行当，一方面是对盘口的理解，另外是比赛的理解，而我认为对比赛的理解关键是要能够看懂比赛并能够预测比赛的走势，这也是我为什么只投注赛前盘的原因，因为很多赛前的盘口和基本面分析是没有任何道理的，而且一切的基本面、天时地利人和等都会表现在场上形势上，我们应该将整个球队看作一个整体，最重要的是现在他在场面上的整体表现，不要过分关注细节。以上是个人一点不成熟的意见，希望大家多交流指教。VGX  #####" title="投注滚球让球盘的方法，绝对可行！  " value="009"/>
<article content="4HV  #####4HV  #####4HV  #####于指定球赛中，比赛开始後的所有投注行为将称为滚球投注（也叫走地）。滚球投注将分别为两种：滚球让球盘 及 滚球大小盘。滚球投注时间是以比赛开始後，开放滚球投注至终止投注时间为标准。4HV  #####滚球让球盘4HV  #####於指定球赛中，其中一对球队提供让球之条件，赛果以九十分钟之法定时间球赛结果为准。4HV  #####胜出：滚球让球盘是以比赛结果，投注当时的比赛分数与投注当时的赔率比对，作为胜出条件。4HV  #####派彩：滚球让球盘派彩是以符合胜出条件的赔率作为派彩的基准。4HV  #####滚球大小盘4HV  #####於指定球赛中投注该场比赛的大小盘(全场总入球数)时，若总入球数高於该场比赛的大小盘球数则被视为大盘，若总入球数低於该场比赛的大小盘球数则被视为小盘。4HV  #####胜出：滚球大小盘是以比赛结果总入球数与投注时大/小的赔率比对，作为胜出之条件。4HV  #####滚球让球盘投注与派彩范例：4HV  #####投注范例-14HV  #####目前比数：曼联 1:0 利物浦, 曼联 下注人民币 1000 元， 赔率是 1.90比赛结果曼联 2:0 利物浦, 赢派彩 1000 X 0.9 = 900 (派彩已扣除本金)#####投注范例-24HV  #####目前比数：曼联 1:0 利物浦, 曼联让 0.5 球，曼联 下注人民币 1000 元比赛结果曼联 1:0 利物浦, 会员将输全额 1000#####滚球大小盘投注与派彩范例：4HV  #####投注范例-14HV  #####目前比数：曼联 1:0 利物浦, 大 2/2.5 下注 人民币 1000 元， 赔率是 1比赛结果曼联 2:1 利物浦, 赢派彩 1000 X 1.000 = 1000 (派彩已扣除本金)#####投注范例-24HV  #####目前比数：曼联 1:0 利物浦, 大 2/2.5 下注 1000如果投注的是双盘口，系统将自动投注人民币 500 元在大于 2 和人民币 500 元在大于 2.5 的盘口。比赛结果曼联 2:0 利物浦, 会员将输 1000 X 0.5 = 500#####" title="滚球让球盘及大小盘投注及派彩范例  " value="010"/>
<article content="娱乐一直都是这样，有人说初盘好，有人说临场的盘口。大家的看法各种各样，不一样也是很自然的。但就我来看，现在的趋势来看，我觉得初盘是要看，但临场盘口同样很重要，有能力看到再决定如此投注，毕竟胜率能够提高一点自然是好的！ZPX  #####说说为什么我感觉需要看临场的盘口，首先就是变化问题，跟初盘之后的稳定相比，现在临场盘口的变化有些大，不再是单纯的一种诱盘，更是一种倾向。说个例子，比如NBA总决赛第四场比赛，热火在第三场大败给了对手，之后的看盘马刺初盘让了2.5分，这个盘口有些偏向热火，但又不够明显，但是等到临场的时候突然变成了马刺受让1.5，这种巨大的变化可以说是明显对热火的看好，当时初盘我没有敢去，第二天早上没有时间投注了，如果当时有时间看到临场盘口变成这样，我就一定会重注热火的。之后再讲一个例子，今天的比赛，热火和马刺昨天晚上大小盘口依然开出了187.5，在连续两场开出大分的情况下，主客场也没有变化，大小分却还是如此，我第一感觉是要出小球了，毕竟总决赛我还是多倾向小球，但第二天我看了临场变为了189，当时就犹豫了，这个变分让我没敢去小球，结果双方打出超大球，让我出了一身的冷汗。ZPX  #####我举这两个例子，并不是想说临场盘口一定能够让你赢，我只想告诉你临场盘口对真正的结果判断是有影响的。我感觉投注宁愿少一次可能赢的机会，也不要多一次会输的可能。毕竟，输了之后再赢回来本身就是一种很大的负担。希望大家能够重视临场的盘口，毕竟玩体育不是抛硬币，提高胜率才是关键！ZPX  #####" title="我的体会——临场盘口的重要性  " value="011"/>
<article content="首先说明这个办法并不是100%的稳定，但是据我的分析还是有6成以上的赔率会有水可以打的，所以大家在选择的时候务必谨慎了。RSP  #####首先，你必须注册一个水位和反水都还可以的娱乐公司，另外还必须注册一个可以购买北京单场的网站（如500W或淘宝网）的账号，RSP  #####第一步、调整你的盘口跟北单的盘口一致RSP  #####很多时候北单的盘口都是跟娱乐公司不一致的，例如有的时候娱乐公司开出让平半的盘口，北单开出的就是平手，北单不开生死盘的缘故，所以一般需要调整成一样的盘口。RSP  #####第二步、计算赔率RSP  #####现在的北京单场的及时赔率和最终赔率的差异逐步稳定了，也可以说是很接近了，所以也比较容易把握，但是同时水位也是越来越难以控制的了，大家注意，在计算北京单场及时赔率的时候一定要用赔率*0.65的系数，看看是否高于娱乐公司的赔率，有高于娱乐公司的赔率才能入选本场打水的场次。RSP  #####第三步、调整注码RSP  #####这个时候就是关键了，选择的时候最好选择三项盘口（乐百家有这样的盘口），让球后的胜平负，然后利用计算方式来决定在胜平负的每个盘口都下注，以确保有水可以打。RSP  #####举例：RSP  #####昨天下午的J2联赛 15:00 德岛VS横滨 北单开出的盘口是 主队德岛让平手 赛果：0:1RSP  #####北单最终的赔率SP是  6.17 折算成真实赔率是6.17*0.65=4.01RSP  #####而我们再来看看娱乐公司让平手的三项赔率是多少：RSP  #####德岛VS横滨 2.25  3.3  3.2RSP  #####RSP  #####RSP  #####RSP  #####RSP  #####RSP  #####RSP  #####RSP  #####RSP  #####RSP  #####RSP  #####RSP  #####RSP  #####RSP  #####RSP  #####RSP  #####RSP  #####下面我们来看看我们怎么投注的：假设我们用本金300元来投注RSP  #####分别在娱乐公司投注 德岛 胜平 ，北单投注 负RSP  #####投注如下：RSP  #####300/2.25=133元 德岛胜RSP  #####300/3.3=90元 平局RSP  #####300/4.01= 75元 横滨胜RSP  #####这样投注我们怎么样都不会输了，本单你还可以赚 2元，如果你选择的是一家水位高的可以赚到10元左右+1%的反水=13元，这样还是有那么一点意识了吧。RSP  #####经验总结：这个办法在于你如何选择好北单的投注放，因为北单的赔率不稳定，尽量选择冷门在北单方向，这样就可以确保了。最后祝大家好运气。RSP  #####" title="深度实例讲解巧用北单高赔足球打水  " value="012"/>
<article content="很多人是喜欢投注足球秒球的，因为足球秒球时间跨度不大，可以加快磨流水的节奏，而且挑选赛事的好，基本上还能略有盈余，下面就简单介绍方法。51F  #####1、准备好娱乐公司，这个最好的沙巴平台，因为沙巴平台滚球收盘时间晚而且滚球水位相对高。51F  #####2、挑选秒球赛事：51F  #####挑选那些在最后20分钟左右，场面上已经有比分了，但是依然没有完全打穿盘口的赛事，如半一盘的时候是1:0或2:1等51F  #####如：11月30日3:00法乙比赛初盘是主-0.5/151F  #####场上比分进行到70分钟的时候，场面依然是2：1，无论是让-0.5/1球还是-1球，盘口依然没有完全打穿。这个时候在70分钟左右，法乙的大小球基本已经是0.5一球定生死。这个时候就投注大球，然后等鸟叫。把希望寄托在盘口打穿。51F  #####如果多数比赛都是走盘或打不穿盘口，显然庄家是不愿意看到的，因为体育赛事只是庄家的游戏项目，老是走盘或盘口打不穿庄家没法子抽水或获利，因此正常情况下，多数盘口都是最终会打穿为主。当然这个也不是绝对的，只能参考为主，大家小心把握。51F  #####" title="教你挑选足球秒球的赛事——盘口未穿可以选择秒球  " value="013"/>
<article content="很多时候，平半盘是比较难判断的的，一般开平半盘都是主队占有一个主场优势之外并没有多少优势的盘口，这个时候，主客场胜出的机会基本都是50%左右的。IFC  #####也因为娱乐公司不喜欢走盘或输赢平半，所以多数情况下，平半盘还是分出胜负的。这样情况下，只要我们利用投注技巧，不说能获利多少，最起码能减少损失。IFC  #####1、注册好能开正副盘，包括上半场也开有正副盘口，走地也有正副盘口的公司，目前适合的平台是沙巴平台，一般都有正副盘口IFC  #####2、挑选有双线盘口的赛事，没双线盘口的尽量不挑选IFC  #####3、挑选出你看好的+0.05的球队，然后选择上半场0球盘投注IFC  #####4、上半场如果你挑选的球队领先。那么中场的时候就本金+盈利全部投注下半场客队+0.25球IFC  #####基本上全场主队-0.25，到半场的时候主队落后，盘口除了水位略微变动外，没有多少变动IFC  #####5、结果：IFC  #####A、如果下半场主队反超或主队胜，这种情况下不考虑，毕竟球是圆的都有可能，这个占33%IFC  B、下半场主客双方没有扩大比分差距，这个时候根据这场比赛获利=本金*2.28*1.5-本金=本金*242=纯利。这个占33%IFC  C、下半场客队继续扩大比分，这个时候根据图示的比赛进行投注获利=本金*2.28*2-本金=本金*3.56=纯利。这个占33%IFC  #####如果你看好客队且能跑出，基本上比你原来直接投注全场盘的+0.05球获利要多，当然如果全场盘输了，那么无论你是投注全场盘还是按照我的方法投注，都是输掉一份本金。希望对大家有帮助。IFC  #####" title="教你如何投注足球平半盘获取更大的利润  " value="014"/>
<article content="一、概述：Q4S  #####单注和串投的优劣一直都是热门的话题，单注风险小利润少，串投风险大利润高。Q4S  #####之前也发帖子计算过单注和串投的抽水比例，串投的过关数目越多抽水越多，投注次数多了反而得不偿失Q4S  #####贝尔格莱德 1.8 平半 1.96 拉茨格拉德Q4S  #####草蜢 1.66 受平半 2.10 里昂Q4S  #####4支球队的胜率分别为：Q4S  #####贝尔格莱德 0.555   52%Q4S  拉茨格拉德 0.51    48%Q4S  草蜢       0.6     56%Q4S  里昂       0.48Q4S  #####然后计算2串1时的胜率：Q4S  #####Q4S  #####如图所示，贝尔格莱德+草蜢串投的胜率为29% 赔率为1.66乘以1.8=3  返还率为0.87。Q4S  #####而总共4种串投的平均返还率为0.87，这和澳门单场返还率0.93相差了0.05。Q4S  #####以此类推，3串1,4串1，5串1……的返还率会更少。Q4S  #####而实际上，单注的优势还不仅于此。Q4S  #####二、方法Q4S  #####以最常见的1.80的水位赔率计算。Q4S  #####A 25元  1.80的3串1赔率最高赔付5.83倍Q4S  #####B  7元  分别投注3个1.80Q4S  #####1 如果三场比赛全中Q4S  #####A 25乘以5.83=145.75-25=120.75元Q4S  B 7乘以1.80乘以3-21=16.8元Q4S  #####2 如果三场比赛中二场Q4S  #####A 全输Q4S  B 11.2元Q4S  #####3 如果三场比赛中一场Q4S  #####A 全输Q4S  B 输8.4元Q4S  #####4 如果三场比赛全输Q4S  #####A全输Q4S  B全输Q4S  #####统计以上数据：Q4S  #####三场比赛全中的概率是12.5%，串关A可以赢120元，单注B可以赢16.8元Q4S  三场比赛全输的概率是12.5%，串关和单注均全输Q4S  而2和3，中一场和中二场的概率高达75%，串关A均是全输，而单注B要么赢11.2元要么亏8.4元。Q4S  #####三、总结Q4S  #####面对一个十赌九输的现实，娱乐玩家首选考虑的应该是如何将风险最小化，避免破产是生存的根本，无论从抽水还是概率的角度来看，单注投注都是更好的选择。Q4S  #####许多娱乐公司对于串关投注的要求都是三场起串，也是根据这样的概率基础而来，玩家不该去自投罗网。Q4S  #####" title="计算对比单注和串投的优劣  " value="015"/>
<article content="特殊情况的处理办法GTN  #####1、单场胜平负玩法、单场总进球数玩法、单场上下盘＋单双数玩法，销售过程中，如遇以下情形则特别规定如下：GTN  #####①在当期三个过关游戏销售前，部分或全部场次因故发生变化，则更改相应变化场次。GTN  #####②在当期三个过关游戏销售后，如果部分场次因故提前进行，则该场比赛销售时间相应提前结束，其余场次销售时间不变；如果部分场次因故延期，超过原定开奖时间12小时，则该场比赛的所有选项均视为选中，SP值为1；未超过12小时的，按实际比赛结果计奖。GTN  #####2、单场比分玩法在销售过程中，如遇以下情形则特别规定如下：GTN  #####①在当期单场比分游戏销售前，部分或全部场次因故提前、取消或推迟，则更改相应的变化场次。GTN  #####②在当期单场比分游戏销售后，如果部分场次因故提前进行，则该场比赛销售时间相应提前结束，其余场次销售时间不变；如果部分场次因故延期，则销售停止时间不变，计奖时间相应推迟；如果比赛取消，则该场竞猜取消，购票人凭已购彩票在7天内到购票销售终端，按实际购票金额办理退款手续，逾期不退。GTN  #####" title="“单场足球彩票”特殊情况处理办法  " value="016"/>
<article content="本周末至下周中，竞彩开售胜平负单场固定奖金玩法的比赛包括：RAY  #####德国甲级联赛 沙尔克04 VS 奥格斯堡 比赛时间：2014-11-01 03:30RAY  #####德国甲级联赛 拜仁慕尼黑 VS 多特蒙德 比赛时间：2014-11-02 01:30RAY  #####英格兰超级联赛 阿斯顿维拉 VS 托特纳姆热刺 比赛时间：2014-11-03 00:00RAY  #####欧洲冠军联赛 皇家马德里 VS 利物浦 比赛时间：2014-11-05 03:45RAY  #####欧洲冠军联赛 毕尔巴鄂竞技 VS 波尔图 比赛时间：2014-11-06 03:45RAY  #####本周末至下周中，竞彩又将有多场比赛开售胜平负游戏的单场固定奖金玩法，具体开售赛事见上。领衔这一波单固大潮的比赛，将是北京时间11月1日凌晨进行的德甲联赛沙尔克04 VS 奥格斯堡。德甲老牌劲旅沙尔克04目前只排名联赛第12位，比奥格斯堡低了3位，应该说在本赛季德甲联赛中，沙尔克04的总体表现并不理想，但自从“佛帅”迪马特奥上任后，沙尔克04的状态和表现都有所回升，渐渐恢复劲旅本色，本轮面对客场能力欠佳的奥格斯堡，沙尔克04胜算并不低。RAY  #####而在随后的11月2日凌晨，将进行拜仁慕尼黑对阵多特蒙德的德甲焦点对决，本赛季德甲联赛中，拜仁和多特状态迥异。但这种级别的较量、这种死对头之间的死磕，恐怕还不能仅仅以近期状态作为预测的参考依据。怎样选择，还需彩民多费一些思量。另外必须注意的是，这场比赛开售的是“让球胜平负”游戏的单场固定奖金玩法！我们要预测的，是让球后的胜平负结果。具体让球数，还请广大彩民在比赛开售后留意中国竞彩网。RAY  #####11月3日凌晨的英超联赛阿斯顿维拉VS托特纳姆热刺，也会开售胜平负单场固定奖金玩法。热刺在英超联赛中已经遭遇了两连败，对阵实力不强的阿斯顿维拉是热刺重回胜轨的良机，绝对不可错过！RAY  #####下周中，欧洲冠军联赛小组赛将再次打响，这当中的两场比赛会开售胜平负游戏的单场固定奖金玩法。这两场比赛中，最受瞩目的无疑是皇马VS利物浦。上轮欧冠，皇马客场大胜利物浦，双方整体实力上的差距尽显无遗，回到主场的银河战舰，凭借人员实力的明显优势双杀红军可能性很大。但需要留意的是，本场比赛是开售让球胜平负的单场固定奖金玩法！RAY  #####毕尔巴鄂竞技VS波尔图的比赛也将开售胜平负单场固定奖金玩法。毕尔巴鄂竞技本赛季在联赛和欧冠中的表现都不尽人意，波尔图本赛季欧冠中的表现则是颇为强势，显示了不俗的攻击力，毕尔巴鄂竞技即便坐镇主场，胜算恐也不大。RAY  #####以上便是本周末到下周中，计划开售胜平负单场固定奖金玩法的比赛，打算投注胜平负单固玩法的彩民朋友，可以早作准备，争取在这些比赛中一击致胜！RAY  #####" title="竞彩单关固定早知道:拜仁战多特售让球单关固定  " value="017"/>
<article content="10月21日是单场固定奖试销售的首个比赛日，罗马对拜仁慕尼黑的欧冠比赛的胜平负玩法开售单关固定奖，最终罗马1比7告负，胜平负最终奖金值为1.68，投注2元可中得3.36元奖金。如何在单场固定奖投注中使奖金收益最大化？投注过程中还是有一些技巧的。0CM  #####0CM  #####竞彩足球胜平负、让球胜平负、总进球数和半全场胜平负四种玩法的单场固定奖投注于2014年10月21日—12月31日期间进行试销，加上此前已经上市的比分单场固定奖，目前竞彩足球主要玩法均可进行单场固定奖投注。0CM  #####此前，胜平负、让球胜平负、总进球数和半全场胜平负四种玩法均可进行单场投注，但由于奖金不固定，投注往往达不到预期收益。而随着这四种玩法的单场固定奖开始试销售，彩民终于可以尽情享受“一击制胜”所带来的乐趣。0CM  #####在胜平负、让球胜平负两种玩法中，如果进行“2串1”过关投注，中奖概率为1/9，如果进行单场投注，中奖概率则高达1/3。可见，单场固定奖必将引发广泛关注，成为新的投注热点。0CM  #####10月21日是单场固定奖试销售的首个比赛日，罗马对拜仁慕尼黑的欧冠比赛的胜平负玩法开售单关固定奖，最终罗马1比7告负，胜平负最终奖金值为1.68，投注2元可中得3.36元奖金；10月22日，奥林匹亚科斯对尤文图斯的欧冠比赛的胜平负玩法开售单关固定奖，最终奥林匹亚科斯1比0爆冷取胜，胜平负最终奖金值高达4.25，投注2元就有8.5元奖金。0CM  #####需要注意的是，单场固定奖金为相对固定奖金，其在销售过程中根据投注额和其他相关因素调整变动，购买者在完成某一投注时所获得的对应固定奖金额即为该投注中奖后的奖金额，不受之后调整变动的影响。0CM  #####那么，如何在单场固定奖投注中使奖金收益最大化呢？以奥林匹亚科斯对尤文图斯的胜平负单场固定奖为例，各项赛果所对应的奖金处于调整状态，其中主队胜所对应的奖金最高为4.25，显然，在此奖金下投注主胜即可使奖金收益最大化。因此，进行胜平负、让球胜平负单场固定奖投注时，可根据调整趋势，等待较高的奖金出现再进行投注。在这里，有一个小技巧，那就是热门赛果的奖金在通常情况下会处于下降趋势，反之，冷门赛果的奖金会处于上升趋势，投注热门赛果要“趁早”，投注冷门赛果要“赶晚”。当然，单场固定奖的奖金调整未必呈“阶梯式”规律性状态，在投注时要具体情况具体分析。0CM  #####胜平负、让球胜平负单场固定奖在试销售期间每周开售少量赛事，而总进球数、半全场胜平负单场固定奖的受注赛事较多。与胜平负、让球胜平负的单场1/3的中奖概率相比，总进球数、半全场胜平负的竞猜难度较高，单场中奖概率分别为1/8、1/9，因此在进行单场投注时可采用多选方式，以提高中奖率。0CM  #####" title="数据分析:如何在单场固定奖中使奖金收益最大化?  " value="018"/>
<article content="很多人在娱乐网玩娱乐游戏的时候都是都喜欢局局跟注，表面上感觉这样是不放过任何一个机会，这样是节省了时间在最短的时间内提高效率，但是这个不是工作，工作的话是尽量压缩时间提高效率，但是娱乐不能提高效率，有时候可能会起到相反的作用，我认为下注的话，穥PAI}恳痪侄疾环殴拇嘲旆Ǎ故怯Ω醚≡裥缘南伦Ⅲ×康哪芄蛔龅娇酥啤１热缢狄话愕膡BO}彩游戏都有一些方法或者胜负结果，大家下注一般来说都是根据赔率或者胜负结果来下注的，其实这样做是很正确的，正阳能够提高自己下注成功的正确率，但是分析终究只是分析代替不了真正的结局。KW0  #####KW0  #####1、足球也有单双，而且一般情况下单满水，双0.9水位，所以我们玩的一般只选择单进行玩。KW0  #####KW0  #####2、玩单双玩的就是概率问题，而且玩单双只适合在沙巴平台玩，因为沙巴平台一般滚球回到加时最后一分钟。KW0  #####KW0  #####3、玩单双先要知道，其实单双出现的概率均是50%左右，如果认为单双不是50%概率的就无法玩。KW0  #####KW0  #####4、开场前先押单，然后就不管，在等赛果。KW0  #####KW0  #####5、一直到临完场的时候看，一般到90分钟后再去处理，如果90分钟的时候，依然是单数，那么我们就不管了，听天由命，如果90分钟的时候是双数，那么我们应该在加时完场前最后2分钟进行对押（沙巴平台就是有这个好处）。例如我们押了100元单，这个时候我们就押回95元小球，这个时候小球的水位一般在0.12左右，也就是我们大概能捞回10元。当然万一秒球了，也没关系，起码单还能赚5元，当然一分钟内秒2球的情况千载难逢（遇到秒2球就全挂了）KW0  #####KW0  #####6、长此以往，如果5场赢5场输，因为我们输的只输了90.所以50%胜率下我们依然还有50元获利（按每场100元投注算）。这个办法最适合用来体育磨流水。KW0  #####KW0  #####在自己拿不准的情况下，千万不要盲目的下注，因为各种奇葩路子可能会阻碍你的判断，容易输掉，因此为了减少损失也不要每一局都去下注，这样也可以减少损失，但是不是说让你优柔寡断，下注一定要有特别把握，果断去下注，如果有了把握，下注成功的几率就会上升，长期弄下去，其实赢的次数还真的是不少，所以选择你有把握的时候下注，不要每一局都这样做，每一局下注其实就是在验证概率，所以不要做盲目的事情。KW0  #####" title="根据分析提高足球投注的正确率  " value="019"/>
<article content="首先在介绍之前我们先来了解一下足彩赔率是什么，赔率就是指操盘手根据外包数据公司提供的关于球队基本面数据开出来用于参考投注的数据。庄家诱盘的目的是什么?庄家诱盘的目的是为了促进比赛场次对某一种赛果的投注销量。庄家是不是在已知结果的情况下去诱盘的?不是!CZG  #####CZG  #####因为庄家针对每一场比赛都会开出各种不同形式竞猜模式，如果单单是为了猜结果而去亮底牌诱盘，那么很难去保持多猜开盘的收支平衡。所以任何诱盘都是建立在基本面数据某个角度所支持的观点上来调动的。而动数据的根本底线就是不能脱离基本面。至于为什么庄家每次都分析的那么准?CZG  #####CZG  #####面对速度快位置相对的对手即便他是足球先生也会处于劣势。你不知道哪个球员在赛前一周的训练中有多少项指标没达标，而这些不达标的项目直接反映了他的竞技状态，而偏偏遇到了和他竞技状态相冲的对方球员，比赛就有可能出现冷门和意外。你不知道最近谁因为场上位置，或者队里来了几个新随队试训的球员和自己位置重叠，对主教练和球队有了想法，影响了竞技状态，这些庄家用的数据公司知道。CZG  #####" title="了解足球赔率和庄家诱盘的目的  " value="020"/>
<article content="JKZ  #####曾在娱乐杂志中看到一些娱乐定律，在这里一并介绍给大家，你可以抱持怀疑的态度，不过这些定律或多或少都能帮助到你。JKZ  #####1.稳胆定律：即最强队VS最弱队，不宜做稳胆；次强队VS次弱队，最宜做稳胆。#####2.双选定律：双选3/0一般出1、双选1/0一般出3、双选3/1一般出0。这个定律主要是透过专家推荐的投注中寻找结果，先删去专家的双选法之后，再决定自己正确的选向。#####3.正确定律：没选的都中了，选的都没中。相信多数玩家都经历过这种情形，这个定律要告诉我们的是：娱乐当下，只要时间够，在下注之前必须再三确认或修改自己做的决定，从正面和反面来看，做一次全面性的仔细分析并且修正。#####4.强弱互换定律：状态好的弱队就是强队，甚至强过状态差的强队。这个定律所谓的状态，相信有关注足球娱乐的大家一定都了解吧！只要能够把握两队的强弱和比赛时的状态，就可以推测出输赢了。状态可以决定胜负，球赛也是如此。即使实力上略逊一筹，只要状态有一样有可能可以击退状态差的强队。#####5.胜负定律：所谓的弱队也有赢球的时候，战无不胜的强队也有输球的时候。足彩中也是有不少人猜中爆冷现象，大多是因为了解此定律吧！以这个定律来解释足赛时爆冷的成因再适合不过了。#####6.强队定律：获胜连连的强队总在最关键的时候输给弱队。这样的比赛说起来不可思议却很常发生。如上次欧冠中巴萨的两场半决赛，巴萨就是这种强队，实力明显超越对手却被对手打败。#####" title="体育博彩六定律  " value="021"/>
<article content="博球就是：我们是用有限的时间和金钱在对抗无限的时间和金钱而获取利润。所以必须精益求精，下面是转载一个群友总结的一点投注心得：5FH  #####1.严禁全额投注或者大量投注，永远不要清仓。5FH  2.连续投注失败应暂停投注。5FH  3.错过投注不可随意改投。5FH  4.求稳，不稳的选择放弃。5FH  5.不可仓促投注5FH  6.尽量临场投注。5FH  7.临场出现大的赔率和盘口异常，临场需要重新考虑投注5FH  8.亚盘和欧赔不吻合尽量放弃。比如欧赔1赔4的半球赔率亚盘给平半 这便宜占不得5FH  9.不投不熟悉的比赛。5FH  10.以实力和赔率为基础，避免按心理因素投注。5FH  11.资料尽量详细，在此基础上判断。5FH  12.五五或者四六把握的比赛不看。5FH  13.只限于单式、不超过三场以上的过关投注。5FH  14.尽量不投大小球、进球数、半场胜负、比分改变后的滚动盘、严禁投注红黄牌数、谁先开球、角球数等5话8门的投注项目5FH  15.以联赛、循环赛为主，少投杯赛、淘汰赛、友谊赛。（杯赛少投主要限于一国之内的国内杯赛，世界杯欧洲杯冠军杯联盟杯等国际性杯赛除外）5FH  16.不投次级联赛和垃圾联赛，大热必死概率大。5FH  17.连续赢盘不可本利全数投注。5FH  18.对诱盘的把握仍以实力为基础，不稳的放弃。5FH  19.亚盘和欧赔呈一致倾向的才可投注，赔率散乱的尽量放弃。5FH  21.信赖强队与主场。5FH  22.滚球比分改变的情况下追走地要赛前对赛果和倾向有9成把握才去，否则放弃，不然越追越惨的可能更大，因为方向可能追反了！5FH  23职业或者半职业买球一定要圈定投注范围和确定3-7套筹码出击方法，例如我个人圈定投注范围是：澳门开盘+威廉开赔+半球盘之内+深盘不搞+走地不追+篮球不搞。筹码尽量保证3套基本的，例如均住，初级重注，中等重注、重点重注。均住一般为总筹码的1/10左右。初级重注一般为双倍均住、重点重注一个月最多使用一回筹码为总筹码的1/3-1/2。另外南美的联赛和杯赛以及土ERQI希腊俄罗斯等次级联赛或者杯赛筹码压缩至均住1/2或者1/3。5FH  24.低于0.72水位的尽量不去5FH  25.周末比赛多的情况下深盘尽量不看和提前放弃5FH  26.赔率研究和盘口研究时间比最佳为7：35FH  27.重注一定要控制成功率，否则损失的话疗伤时间会很久。5FH  28.玩现金网一定要记录和控制银行（网银）转钱的次数和频率，尽量少转钱进，即使筹码很少。5FH  29.不要相信卖料的盘口和波胆，料的本质就是人为分析或者人为扯淡。从两点就可以说明1.欧洲的大型比赛，亚洲爆料出比赛结论这几乎不可能，特别是现在职业化程度那么高的年代2.料能获利为什么自己不大搞而要别人搞？(当然不能否认个别卖料是可以赚钱的，毕竟可以混饭吃。这句话和前面不矛盾）5FH  30.如果大额投注的比赛，发现不对劲或者鲁莽出击了要及时对冲和反打以减少损失。5FH  #####因“赌”的核心教义是：沉着、冷静、果敢出击.赌球基本上是投机类投资，尽量投注最大概率，看不准就放弃。赢亏都需要调整好心态，不宜冒进、失去冷静和理智。5FH  #####最后还是4个字结束：忍 等 稳 狠 不稳不去 即使打出也不要有丝毫遗憾。5FH  #####" title="玩球：那你就该永远坚持这些基本原则  " value="022"/>
<article content="第一大误区6SW  #####出现大冷门庄家就赢大钱！在解释这个问题之前，我们不防来做一个简单的数学题。一场比赛的310赔率分别为1.20:4.50:10.00，而资金流向分别为70%：20%：10%（此赔率和资金流向比可以参照各网站的赛前统计），稍微计算一下可以得出庄家的收益比如下：出现3，收益比为16%；出现1，收益比为10%；出现0，收益比为0！结果是出现最正常的情况3庄家的收益最多！！有人也许会怀疑资金流向的正确性，但猜足球要看冷门已经不是什么秘密，虽然欧洲蛮夷的IQ比我等炎黄子孙差几个档次（这点我深信不疑），但这个简单的问题经过他们几十年的揣摩相信比我们的理解会更深入，因此这个资金流向还是比较符合现实的。所以真正的“冷门”不能由不变的赔率看出，因为“冷门”是和资金量密不可分的，由于资金量的关系，庄家就会有诱多和诱空的动作，这一点，由变化的赔率（盘口）更容易找到蛛丝马迹。这就是为什么研究澳门盘口的大虾多而研究欧洲赔率的大虾少的重要原因之一。6SW  #####第二大误区6SW  #####庄家控制了多数（甚至全部）比赛的结果。最近很多人言必谈盘口，买必看消息，正是因为有了这种认识。庄家可以控制一场比赛结果无须我浪费口水，但其实控制一场比赛结果是一项非常复杂的工程，需要牢固的人事关系、雄厚的经济基础以及严密而巧妙的纵手法，有资格参与其中的人（俱乐部管理人员、教练、球员）都是精心挑选和培养出来的，因此决不是事到临头打个电话就可以解决。由此可见，要控制全部比赛结果即使不是不可能，至少也是非常不经济的。其实无论是赔率也好，盘口也罢，其多数（&gt;50%）是符合比赛双方实力对比和最后结果的（这一点也无须我证明吧）。所以说庄家必然是集中火力，在少数的场次重点出击！而这些场次必然有极高的投注额，并且可以给庄家带来巨大的利润！至于其他鸡肋场次，赔和赚都不过是九牛一毛而已。6SW  #####第三大误区6SW  #####赔率或盘口有其普遍规律，只要照其规律，就可以金枪不倒，百战百胜。其实不只是在娱乐业，在所有的投资或是投机业中，庄家和闲家的斗争是一个永恒的主题。庄家通过各种手段想将闲家一网打尽；而闲家都想紧跟庄家，让自己可以成漏网之鱼，直至也成为庄家的一分子。而在足球娱乐业中，赔率或盘口是庄、闲的主要战场，双方斗智斗勇，永不停息。也正因为如此，赔率和盘口就只有一条普遍规律，那就是：“没有任何普遍规律！”-----其实也可以说规律是在不断的变化中。但有一条原则是永不改变的：庄家的一切手段都是为了自己最大的利润！不要认为这是一句废话，作为闲家，这是你分析和思考的最高原则。要不然，在你以为捉住了美人鱼尾巴的时候，你其实捉住的是恐龙的舌头6SW  #####" title="赔率认识的三大误区  " value="023"/>
<article content="博球就是：我们是用有限的时间和金钱在对抗无限的时间和金钱而获取利润。所以必须精益求精，下面是转载一个群友总结的一点投注心得：IRB  #####1.严禁全额投注或者大量投注，永远不要清仓。IRB  #####2.连续投注失败应暂停投注。IRB  #####3.错过投注不可随意改投。IRB  #####4.求稳，不稳的选择放弃。IRB  #####5.不可仓促投注IRB  #####6.尽量临场投注。IRB  #####7.临场出现大的赔率和盘口异常，临场需要重新考虑投注IRB  #####8.亚盘和欧赔不吻合尽量放弃。比如欧赔1赔4的半球赔率亚盘给平半 这便宜占不得IRB  #####9.不投不熟悉的比赛。IRB  #####10.以实力和赔率为基础，避免按心理因素投注。IRB  #####11.资料尽量详细，在此基础上判断。IRB  #####12.五五或者四六把握的比赛不看。IRB  #####13.只限于单式、不超过三场以上的过关投注。IRB  #####14.尽量不投大小球、进球数、半场胜负、比分改变后的滚动盘、严禁投注红黄牌数、谁先开球、角球数等5话8门的投注项目IRB  #####15.以联赛、循环赛为主，少投杯赛、淘汰赛、友谊赛。（杯赛少投主要限于一国之内的国内杯赛，世界杯欧洲杯冠军杯联盟杯等国际性杯赛除外）IRB  #####16.不投次级联赛和垃圾联赛，大热必死概率大。IRB  #####17.连续赢盘不可本利全数投注。IRB  #####18.对诱盘的把握仍以实力为基础，不稳的放弃。IRB  #####19.亚盘和欧赔呈一致倾向的才可投注，赔率散乱的尽量放弃。IRB  #####21.信赖强队与主场。IRB  #####22.滚球比分改变的情况下追走地要赛前对赛果和倾向有9成把握才去，否则放弃，不然越追越惨的可能更大，因为方向可能追反了！IRB  #####23职业或者半职业买球一定要圈定投注范围和确定3-7套筹码出击方法，例如我个人圈定投注范围是：澳门开盘+威廉开赔+半球盘之内+深盘不搞+走地不追+篮球不搞。筹码尽量保证3套基本的，例如均住，初级重注，中等重注、重点重注。均住一般为总筹码的1/10左右。初级重注一般为双倍均住、重点重注一个月最多使用一回筹码为总筹码的1/3-1/2。另外南美的联赛和杯赛以及土ERQI希腊俄罗斯等次级联赛或者杯赛筹码压缩至均住1/2或者1/3。IRB  #####24.低于0.72水位的尽量不去IRB  #####25.周末比赛多的情况下深盘尽量不看和提前放弃IRB  #####26.赔率研究和盘口研究时间比最佳为7：3IRB  #####27.重注一定要控制成功率，否则损失的话疗伤时间会很久。IRB  #####28.玩现金网一定要记录和控制银行（网银）转钱的次数和频率，尽量少转钱进，即使筹码很少。IRB  #####29.不要相信卖料的盘口和波胆，料的本质就是人为分析或者人为扯淡。从两点就可以说明1.欧洲的大型比赛，亚洲爆料出比赛结论这几乎不可能，特别是现在职业化程度那么高的年代2.料能获利为什么自己不大搞而要别人搞？(当然不能否认个别卖料是可以赚钱的，毕竟可以混饭吃。这句话和前面不矛盾）IRB  #####30.如果大额投注的比赛，发现不对劲或者鲁莽出击了要及时对冲和反打以减少损失。IRB  #####因“赌”的核心教义是：沉着、冷静、果敢出击.赌球基本上是投机类投资，尽量投注最大概率，看不准就放弃。赢亏都需要调整好心态，不宜冒进、失去冷静和理智。IRB  #####最后还是4个字结束：忍 等 稳 狠 不稳不去 即使打出也不要有丝毫遗憾。IRB  #####" title="玩球：那你就该永远坚持这些基本原则  " value="024"/>
<article content="足彩合买技巧是为了那些本钱不足但是非常有把握中将的人准备的。合买就是和若干人合资，尽可能吧一期足球彩票中可能发生的结果进行覆盖，提高中奖率的投资行为。NBG  #####足彩合买指由两个或两个以上的个人共同出资购买彩票。合买方案发起人在方案发起时规定每份彩票的金额，参与者根据自身的意愿认购至少一份以上的彩票，方案进度达到100%，方案成交，由本站代理出票。如果参与的合买方案中奖，扣除个人所得税后，根据购买的份额总数计算出每份彩票的奖金，参与者个人所得奖金=购买份数*平均奖金。这种利用募集资金的合买方式能用小资金共同购买大额彩票，足彩合买技巧可以降低个人全购高金额彩票的风险。NBG  #####合买中奖后，若方案不盈利(即税后奖金小于方案本金)，税后奖金将按参与份额比例分配到该方案的各参与会员的预付款中；NBG  #####若方案盈利(即税后奖金大于方案本金)，则发起人先提成税后奖金的X％作为方案制作佣金（佣金由发起人在发起方案时设定），余下奖金将按参与份额比例分配到该方案的各参与用户的预付款中。NBG  #####" title="足彩合买技巧  " value="025"/>
</sub>
</root>
